[刺客教條][長篇故] 果晚玩完刺客信條，家姐同我講……（2）

舊 Post：

紙言：
希望今次po啱link

多謝大家持續支持 先會有第二個po

雖然有時質素都好參差 不過唔理點都好 我會堅持寫完個故
仲一定要越寫越進步

如果有咩問題 請盡屌 齋負皮唔屌嘅話就唔會有進步

最後：受歷史事件和人物啟發，本作品由不同文化背景，宗教信仰，性向和性別的單元團隊所設計，開發和製作。

宜家po左 上一個po最後一篇先
聽日先會有新文 如果你係新讀者 慢慢睇

第86章：

我們立刻快步向出口方向正想離開，可是突然門前的一個身影把我們擋住。

「阿健﹖﹗」站在門前把我們擋住的竟然就是我其中一個好兄弟，阿健。

「阿健，你冇野啊嘛﹖女神呢﹖」我問。

他沒有回應，只是向周圍示意攻擊。
這時候，四方八面都有白兵走過來，甚至連門外都被包圍了，不過他們走起來不似真正的人類；難道這些人都是TEST PROJECT 2的產物嗎﹖

「長長，咩事啊﹖點解咁多人咖﹖」露比慌張的問。

「呢個係聖殿佬嘅陰謀黎，你究竟係喺邊度睇到呢個玩具展返黎咖﹖」我相信露比不會是出賣我們的人，只好詢問來源。

「我都唔知啊，好似叫唔知咩『舊假日』，有咩問題啊﹖」露比問。

「『舊假日』係聖殿佬咖，又會咁啱咖……」我疑惑。

「長長，我冇出賣你咖。我都唔知咖，你要信我。」露比慌張的澄請。

「阿隼哥，唔關你條女事嘅，佢地唔係我地嘅人，係真係你地咁啱踏左入我地個TP2新基地。」一把不屬於阿健的聲線從阿健口中說出。

「陳茂波你仲未死﹗你究竟喺邊度﹖」我叫著。

「係啊，我未死啊，我好想話你知我喺邊，不過話你知都冇用啦，你出到呢個門口先講啦。」話未說完，一把袖劍就在我面前揮過，幸好我剛好的避開。

「露比，我地殺左出去先，之後我地即刻走。」我說。

「係﹗」

「砰砰砰﹗」這時候，露比拿出手槍，向那些白兵開槍。由於他們身上的「盔甲」始終是塑膠製的，所以一下子就打倒了好幾個白兵。

「霍﹗」

阿健的袖劍使勁的在我面前亂舞，可是我只有一把手槍，只可以手槍把攻擊一一擋下。
我只好趁空擋時間，以手槍柄做打擊武器，總算勉強應付。

「家姐﹗你地果邊有冇咩事發生啊﹖」我在耳機問。

「細佬豬﹖冇事啊呢度，點解你果度咁嘈嘅﹖」家姐問。

「我地呢度比班TP2襲擊啊。」我一邊應戰一邊說。

「唔係呱﹖﹗我即刻叫人黎支援，查理﹗和人﹗去尖沙咀救隊長﹗」家姐向他們指示。

向家姐發出了求救信號後，只好繼續迎戰。不過我們仍然不能衝出防線，一來要抵擋阿健的猛烈攻擊，二來在門外的白兵組成了一個射擊陣，每當我們比較靠近門口的時候，他們毫會拼命開火。

既然前無去路，在後亦無追兵的情況下，我們只好退後。
我們沒有回去玩具展的展區，而是進入「香港故事」的常設展覽，我們由石器時代開始走，阿健和白兵都跟著我們一起穿越時代。

如果有看過成龍的電影的話，大概可以想到我們逃跑的情況。
隨手抓起古人蠟像、大砲、鹹魚等來拖延他們緊隨其後的時間。

「長長我地走唔走得甩咖﹖」露比一邊走一邊問。

「你仲有冇子彈﹖有嘅就射低啲白兵先啦，到時我地二打一會好啲。」我說。

穿梳了好幾十年，終於來到最後一個展區，追趕的人只剩下阿健。
正好出口也被白兵封住了，看來除了把阿健打倒，才有機會殺出重圍。

「阿健，醒下啦﹗」我說。

當然他沒有理會，像個戰鬥機器的不斷揮著袖劍。

「長長，我喺頭先搵到咖。」露比向我遞出一把彎刀。

「咁叻嘅你……」有了彎刀，我們的戰力立刻提升。

本來的阿健並不是戰鬥力超強的人，可是在我們一打二的情況下，我們還處於劣勢，明顯證明，這個真的是假的阿健。

在這一瞬間，露比被阿健破越了防禦：「露比﹗」

我把彎刀向前一擋，「千」的一聲把假阿健的斬擊一下子擋住。

假阿健和我都各不相讓，一方拼命向下施壓，誓要把我們斬成兩半；一方拼命向上擋住。

「啊﹗收皮啦，假野﹗」

我借力把假阿健的攻勢卸走，他頓時失去了平衡。

「露比，開槍啊﹗」我說。

露比也沒有猶疑，立刻向假阿健的頭開了幾槍。
不一會就倒地，流出了一片機油。
果然不是真的阿健……這時候我也鬆了一口氣。

「我地走喇。」我伸手向露比，把她拉起來。

「長長，好鍾意你，你又救多我一次喇。」露比緊抱著我說。

我們正想轉身離開，就在出口方向有幾個人的腳步聲傳來，我們立刻拿著彎刀戒備。

「隊長﹗露比﹗你地冇事啊﹖」原來是已經把出口的白兵解決掉的查理和和人。

「比你地嚇死喇﹗」我和露比同時大叫。

新po留名

留名

推

第87章：

「隊長，阿嫂...做咩搞到咁大獲咖。」查理問。

「咩阿嫂喎，叫到好似好老咁。」露比說。

「我地都唔知，諗住好地地黎玩具展行下，點知咁啱就黎左呢個聖殿佬嘅練兵基地。」我解釋。

「最衰都係我啦，如果唔係碌手機睇到，我地就唔使咁麻煩。」露比自責。

「唔係你嘅錯黎嘅，咁大家都唔知咖嘛。下次去邊度之前比我睇下資料先，咁就唔會中伏喇。」我微笑說。

「阿隼，我覺得我地快啲返去比較好。因為可能有一批TP2已經攻打緊總部。」和人說。

果然聖殿騎士沒有讓和人說錯，耳機這時候就傳來家姐的聲音。

「細佬豬，你地快啲返黎，我諗相信係TP2嘅人開始打緊黎。」家姐說。

「家姐，你地頂住一陣先，我地即刻返黎。」我說。

雖然仍然有小部份TP2的人在我們附近，我們幾人沒有理會，只是一起向著火車站前去。
好不容易逃出TP2軍團的追捕後，我們走到紅磡站月台，可是卻引起旁人的注視……

「查理，你把槍啊。」原來是因為查理忙記把手槍收好。

「大家放心，大家放心，我地係電影系嘅……我地宜家拍緊片姐。」我向大家澄請。

幸好我這樣說才讓大家放心，並沒有驚動任何地鐵職員。

「和人，你果把係咪光劍黎咖，都收埋佢先啦。」我向他說。

「乜小丑國佢地真係整左把光劍比你啊﹖」我問。

「當複製人都有嘅時候，點解唔會有光劍﹖」和人笑著問。

在旁的查理和露比表示完全不知道我們說什麼。

火車的滋滋聲開始響起，表示著列車快要到站了。我們踏上列車，準備回到旺角東站的救亡行動。

「好彩冇驚動到班港鐵職員或者警察咋。」我說。

「警察我明點解啊，但係關班職員咩事﹖」對於局勢不太了解的露比問。

「因為港鐵公司係屬於聖殿騎士咖囉。」我說。

大家都點一點頭，靜了一靜，再互相對望了一下……

我們不就是在火車上嗎﹖﹖﹖﹗﹗﹗

我諗諗下都係覺得 當伊甸蘋果嘅時候 都冇咩冇可能
所以我照寫左和人有一把光劍

港鐵大戰

都係嘅... 其實大戰個張力好似唔係太夠 即係個緊張氣氛唔夠喉就開咗拖 不過我覺得你嘅鋪排有你嘅目的嘅 所以都冇諗太多 只係專心享受你嘅文 (同埋FF家姐叫我起身 煮早餐比我)

molamola 1野炸咗架火車就

炸左火車就冇戲睇啦
我諗聖殿佬做野唔會咁明刀明槍呱

其實果排都好似為交差而出文咁樣 好似想交代完件事就算
所以呢幾篇開始花返少少心機 雖然不必話好睇好多 只係希望大家都好似你咁 用享受黎形容我嘅文
（成日都FF露比繞住我隻手行街 攬住我睇電視 ）

btw 今日出唔到文 終於搞掂搬屋
呢兩日都要搬野

聽日出返幾篇補數

今日都未得啊
我宜家先得閒少少打文 如果出到我盡出啦

因為睇你啲文真係好舒服 成個人都好似同佢哋一齊打緊聖殿佬咁 或者呢個就係我成日FF家姐豬係我身邊嘅原因掛

過幾日出多幾篇就ok

樓主？

啲野搬極都搬唔曬
搬左好幾日都仲有好多野

唔好放棄我 搞掂曬一定好好補償大家

好啦 你唔棄故我都追到尾

唔好太耐 唔想等到個孫燒俾我睇

樓主加油呀要完左個故

終於搬好曬

聽日一定出到文

宜家攰到仆街 訓先 各位聽日見

青醫走犯可以唔使等個孫燒比你喇

我個名幾時有得出場

你個名可能要有新角色先會出到

訓唔著 去左打黑沙

出多幾篇補數

第88章：

在逃離聖殿騎士的基地，香港歷史博物館後，突然傳來TP2正進攻總部的消息。我、露比、和人和查理一行人踏上了火車，正想火速回到總部拯救；可是大家突然想起，火車是在聖殿騎士底下控制著的。

「喂，咁呢架係火車，算唔算港鐵﹖」和人還問。

「合拼左好多年喇，你覺得呢﹖」查理問。

「死喇，我地實死曬喇﹗係咪啊長長﹖」露比嚷著。

「我諗唔會嘅，第一可能佢地跟本唔會發現我地，第二，如果就咁就炸死我地，實在太招搖喇，車上又有咁多人喺度。」立刻回復理智的我說。

「都係嘅。」大家都同時說出。

「不如入去頭等，去碼有道門，有起事上黎，都有道門頂下。」查理提議。

「梗係唔好啦，萬一兩邊都有人攻入黎，我地咪死梗。」和人說。

「不如去最頭或者最尾，感覺好似安全過頭等，不過車尾好似好啲，因為唔知個車長係啲咩人。」露比說。

「都好啊。」

「係囉，做得隊長阿嫂係唔同啲。」查理說。

「仲講呢啲，行啦。」我說。

在紅磡至旺角東站的這段時間，我們開始由列車的中段慢慢走到車尾。

「唔該借借。」這句話是我們在這幾分鐘內說得最多次的話。

在進入紅磡站之前，我們會進入一條不算太漆黑的隧道。
這時候，我們已經走到車尾前大概一兩個車卡。

「我地就到喇，希望我地唔會中伏啦。」露比說。

「唔知家姐佢地點呢，我去問下先。」說罷，我透過耳機跟家姐說。「家姐你點啊﹖仲頂唔頂得住啊﹖」

「……細佬豬，我地……仲ok啊……喂，聽到嘛﹖」家姐說著說著耳機的另一邊發出了很多雜音，然後就失去信號了。

「點解會冇信號嘅﹖會唔會……」查理問。

「唔會咖﹗我地個耳機正常情況下係唔會冇信號，何況家姐係唔會輸咖﹗」我握緊拳頭說。

漆黑的環境續暫光起來，可是這些光並不是月台兩邊的光，而是外面的日光。
而我們正前往火車車廠。

「咦﹖呢度邊度黎咖﹖」

「唔係呱﹖我約左人咖﹗」

「架車係咪壞左啊﹖」

在車廂附近的乘容都開始發現列車已經偏離正常的軌道，有得開始著急，甚至鼓燥起來。
而心水清的我們已經知道這一切都是衝著我們而來，我們只好坐在一邊，等待事態發展。

隔左幾日終於出到篇喇
感激大家等左我幾日 呢幾日真係日日搬野搬到傻

我希望盡量今晚出埋後面果篇

都係果句啦 寧缺勿濫

寧願幾日一篇 都唔要草草了事

地鐵爆炸

入廠之後直接炸左佢 1了百了

第89章：

「由於技術問題，請各位乘客在此下車，並按照工作人員的指示離開，不。......」

車門慢慢得打開，乘客們好奇的探頭張望。只見到一架架停駛的列車，昏暗夾動著的燈光，雖然時間還早，可是這種場景讓人覺得不寒而顫。

「各位唔好意思啊，請跟著我行啊。」一位熱情的工作人員從一條樓梯走出來，在門外向大家說。

乘客們都一步一步的跟隨著那名工作人員走。
除了我們......

「我地行唔行啊？」露比問。

「睇定啲先好喎。」和人說。

「應該冇咩問題呱......」查理猶豫。

「我地都係跟佢地行啦，廢事我地一落後少少就即刻中左人地個伏……」我提議。

大家都點頭贊同。
我們剛剛跟著人群的後面，一直前往一條往上的通道。

「有冇搞錯啊，有咩理由去左車廠先得咖﹗」

「遲到喇遲到喇﹗」

「嘩，好野啊﹗宜家好似末世冒險咁啊﹗」

人群中不斷的發出談話聲，就像一班逃難的老百姓。

「嘩，前面咁大煙嘅﹖係咪火燭啊﹖」

「有冇搞錯啊﹗港鐵年年賺咁多錢，又年年加價，宜家少少野都管理唔到﹗」

突然，前方霧出一陣陣濃煙，有的人在咳嗽、有的再抱怨。
我們沒有作聲，因為我們知道，我們默默地墮入敵方的圈套。我們沒有氣餒，更沒有害怕，只是為了接下來的戰役儲起僅有的能量。

查理突然開口問：「咦﹖啲人聲唔見曬嘅﹖」這時候，乘客的聲音開始慢慢的消失了。

「嗯，冇錯。」雖然很想以「人聲又點見到啊﹖」這類說話作回應，可是似乎還有點不適當。

煙霧開始散去，我們依然停留在這個火車車廠內。奇怪的是乘客們還在附近，可是完全聽不到他們的聲音。

這時候，我突然一個恍然大悟：「仆街喇﹗我地入左聖殿佬set嘅結界﹗」

琴日遲左寫文 所以今日一早就出住一篇先
等大家返工返學 或者一起身就有得睇
青醫走犯 成日都找唔到數 希望唔好比我激走啦

今晚會出到多篇 宜家已經打緊

聖殿騎士就係號角
幾時用破滅魔劍打柴班主角

破滅魔劍唔通就係伊甸蘋果
不過我諗聖殿佬都應該有返聖殿騎士精神嘅
睇下有冇機會出現啦

號角自稱唔用禁武
但用黎發動正義一擊

第90章：

「結界﹖﹗咩結界啊﹖﹗」露比大驚。

「結界係一定法力效力嘅範圍，通常都有保護性嘅，亦通常具有可見嘅邊界和範圍。」和人十分詳細的解釋。

「我地唔係問結界個Defination啊﹗咁呢個聖殿佬嘅結界係咩嘅一回事先得咖。」查理說。

和人對他自己的自作聰明顯得十分傷心，我拍一拍他膊頭說：「唔好怪和人啦，呢度應該係得我知道發生咩事。」

大家都專心聆聽著我說話：「話說有日我地以前兄弟會幾個做緊行山訓練，點知唔小心入左個結界，仲撞到之前失蹤左嘅丁利華，後尾先知，原來呢個咁嘅野係用黎困在我地呢班刺客而製造出黎。」我將那天跟聰明豆在山上遇到的事一五一十的告訴他們。

「哦……原來係咁。」他們三個異口同聲的說。

啊﹗突然忘記了我們的任務，竟然還柔柔然然在這裡說故事：「係喇無錯，只要我地搵到結界終端機，入埋密碼，就可以出返去咖喇﹗」

「好啦﹗咁我地分頭去搵啦﹗」說罷，大家就開始分頭行事了。

雖然我們身處火車車廠外面看起來，空間有限；但是在結界的世界中，這個就是無限盡頭的世界。
就好像奇異博士中的扭曲時空一樣，每一個轉角遇到的不是愛，而是另一個一模一樣的空間。

堅持要跟著我走露比和我仔細的搜尋每一個角落，路軌、機房，就連車廂內都沒有放過。
即使是打開了鷹眼的我，都找不到任何提示的道路。

「隼隼，前面轉左嘅下面啊﹗」突然聰明豆的聲音在我們的耳邊傳出來。

「豆豆﹖乜你出到黎喇﹖」

「係啊，果邊終於申請成功左。唔好講住喇，快啲搵到部機先啦。」聰明豆說。
果然，就在前方轉左的正下面有一個裝嵌在地上的終端機。

「我地搵到喇﹗大家過黎啊﹗」我大叫。

可是現在接下來的是另一個問題……上一次好歹都有丁Sir的密碼作提示，可是今次一點提示都沒有。

「豆豆，你估你會唔會知密碼啊嗱﹖」我苦笑著問。

「如果我知……你地走左好耐啦。」聰明豆說。

大家又記唔記得結界呢個設定（伏筆？）
係時候要清設定（伏筆）喇 如果唔係 埋尾就埋唔曬咖喇

應該係政府果兩部機密碼
P@$$w0rd

有時唔好太夾清d伏筆 唔係嘅 個故會變得有啲怪(講唔出嘅怪)

第91章：

「豆豆，你估你會唔會知密碼啊嗱﹖」我苦笑著問。

「如果我知……你地走左好耐啦。」聰明豆說。

大家都走到我旁邊，一起盯著那部嵌在地上，類似一個方型水渠蓋的結界終端機。
我伸手把渠蓋拉起，裡面的是一個自動櫃員機的一部機器，而屏幕顯示的就跟上一次在山上的那一部相同，都是顯示著聖殿騎士的標誌和寫著「結界終端機 請輸入密碼……」

「長長你知唔知密碼啊﹖」露比問我。

「咪話上一次見到丁利華嘅，原來佢係幫聖殿佬做測試員，點知出左意外困左喺入面。所以靠佢先知個密碼咋。」我說。

「咁隊長你有冇救返丁Sir﹖」查理問。

「就係冇啊，當時時間好緊迫，同埋佢冇裝備救唔到佢……可能到宜家仲喺結界生存緊。」我說。

「長長好自私啊﹗」露比嚷著說。

「哎啊，咁冇辦法啊嘛，救唔到佢我都好唔好開心咖。話時話做咩講呢啲野咖﹗Focus返落個密碼度啦﹗」我連忙解釋。

「呢啲大型機構或者政府部門好多都係果幾類密碼，試下打P@$$w0rd！」和人自信的分析。

「大佬啊﹗人地得0123456789，點打英文啊﹗呢類機又點會好似手機咁打三下2字就出個c咁啊﹖﹗」查理立刻指出。

「長長試下上次出到去個密碼，有機會係一樣都未定。」露比說。

相比之下，露比的意外比較有道理。

3……9……1

嘟﹗

「密碼不正確，還有一次機會，否則，系統會鎖上十年。」

「十年﹖﹗」大家都嚇了一跳。

「我仲有好多野想做咖﹗」和人說。

「我仲係A0咋。」查理說。

「我仲想同長長周圍去……」露比說。

「阿隼，密碼係777……」突然一把聲音在我們周圍傳出。

「係阿純﹖」我問。

「係啊﹗你唔好理咁多先喇，你打左密碼先啦。我hack到入黎嘅時間唔多，好快就會比人發現咖喇﹗」阿純急著說。

我立刻在終端機上打上「777」

嘟﹗

密碼正確﹗現在出口距離 10米，剩餘30秒。

「太好喇﹗」

就在正前方，一個閃閃發光的傳送門正在打開著。

「阿純，你仲喺唔喺度﹖」我問。

「我地開左個結界喇，你其實做緊咩﹖」我繼續問。

「我其實入左總部想搵返個蘋果，不過聽講你地入左個結界，所以都係救左你地先。」阿純說。「你地返返總部先啦，菲姐佢地仲頂得住。我仲要調查下件事係點。」

說罷，我們幾人都踏出了傳送門，回到現實世界的火車車廠。這時候，乘客們走已經全部離開，只剩下我們幾人。
大家稍為整理一下自己，然後正準備離開。

「哼，你地都幾勁喎。咁都走到出黎，竟然知道我地個密碼﹖」突然一名男人站在我們前面，把我們擋住。

「馬時亨﹖﹗」正正就是香港鐵路有限公司董事局非執行主席，亦是聖殿騎士的其中一位幹部成員。

「個密碼咁簡單，會唔會係你地set得太廢﹖」露比諷刺的說。

「你班聖殿佬煩唔煩啲啊﹖﹗就好似pokemon入面啲路人訓練家咁，死都要同你對戰。」我埋怨著說。

「咁……鬼叫你地係刺客咩﹖」馬時亨發怒地說。

「查理，露比，你地返總部先……我同和人喺度好快搞掂佢咖喇。」我指揮著。

「長長﹗小心啲﹗」露比就跟查理奪門而出了。

馬時亨沒有阻止，亦沒有一槍把他們幹掉，說：「嘩、原本我以為要1打4都驚少少，點知宜家1打2咋﹖嘘，夠唔夠打咖﹖」

「馬時亨，我知道你就好有信心，問題喺邊你知唔知啊﹖」我準備好戰鬥的動作。

「唔知啊……」馬時亨一臉愕然。

「你就係對自己太有信心啊﹗」這時候，我伸出袖劍，一躍而進，往著馬時亨的方向前去。

大家可能唔記得 主角讀取左家姐嘅記憶嘅時候 馬時亨係有出現過咖
仲有 聖殿果邊嘅最高大師都未出現

其實都係因為都接近後段 所以先想交代返伏筆姐 我再諗諗點接落去啦

第92章：

「你就係對自己太有信心啊﹗」這時候，我伸出袖劍，一躍而進，往著馬時亨的方向前去。

馬時亨見狀，立即把身體一移，巧妙的避開了。

「哼，估唔到你肥嘟嘟都幾敏捷咖喎。」我說。

「咁梗係啦，唔係點做港鐵主席﹖﹗」馬時亨笑著說。

「關事咩﹖」和人問。

「咁唔係你叫我點答啊﹖唔通答你我加曬技能點落敏捷咩﹖你咪理啦﹗」馬時亨竟然也有幽默的一面。

「如果你加曬落敏捷，我就加曬落力量﹗」馬時亨把我的攻擊避開了後，我站穩了腳，然後立刻再進行猛攻。

這次馬時亨沒有避開，反而從西裝內拔出匕首，輕易的把我的猛攻擋住。

「睇我咁嘅樣，淨返嘅點數加落防禦都好正常。」

在這幾分鐘內，場面莫名其妙變成rpg遊戲內的pvp。也想不到馬時亨對這些玩意都略知一二。
彼此角力其間，馬時亨一腳把我踢開，我頓時失去平衝，向一卡火車車廂那邊撞了過去。

「阿隼﹗」和人也加入戰鬥，他亮出紫色光劍，揮動起來發出「暈，暈，暈」的聲音。

「光劍﹖﹗」馬時亨立刻拔出手槍，向著和人連開幾槍。不過以和人的劍術，幾發子彈當然可以十分容易地擋下。

「咩話﹖﹗子彈都擋到﹖﹗」馬時亨抖著身體說。

「加敏捷唔通唔加埋速度咩﹖﹗」和人持著光劍，向馬時亨方向攻擊。

突然間，和人的動作突然定住了。從他背後走出了一個身影。

「喂﹗你真係好煩啊陳茂波。」這個手持著伊甸蘋果的人正是陳茂波。

「唔通由得你殺我兄弟咩，何況我要你地冚家產啊嘛。」陳茂波不耐煩的說。

這時候，陳茂波向和人使用伊甸蘋果。由於和人不是帶有第一文明和人類混血基因的人，陳茂波就很輕易把和人控制著。
和人依然手拿著開啟了的光劍，一步一步向我靠近。陳茂波也把我控制著，雖然有精神免疫力，但我沒有肉體免疫力，所以無論我想如果掙扎，身體一點反應都沒有。

現在的我，根本無路可逃，難道是因為我沒有加滿幸運值，此時此刻完了嗎﹖

點解冇人嘅

嗯嗯 宜家總算搵到條路link去尾喇 故事進度已經去到7－8成喇我諗

有啊 一直都喺度

晨早一推

陳乜波好似就係當年個黑影咁 又1次訓練男主

第93章：

我、露比、和人和查理糊糊塗塗的墜進敵方的陷阱後，進入了聖殿騎士所製造的結界內，幾經辛苦終於逃離結界，卻又一如以往的被聖殿騎士的人阻擋著。
這次走出來的是港鐵主席馬時亨，雖然他不算是一個強大的敵人，可是每次的行動劇情，一定波折重重。這時候，陳茂波突然出現，並用伊甸蘋果把和人控制著。

和人依然手拿著開啟了的光劍，一步一步向我靠近。陳茂波也把我控制著，雖然有精神免疫力，但我沒有肉體免疫力，所以無論我想如果掙扎，身體一點反應都沒有。

現在的我，根本無路可逃，難道是因為我沒有加滿幸運值，此時此刻完了嗎﹖

突然，從天而降一個黑影把陳茂波撞開，他頓時失去了平衡，一不小心把手上的伊甸蘋果掉了在地上。

「阿純﹗」由於伊甸蘋果已經掉在地上，我和和人都立刻被「鬆綁」。

「攞走個蘋果啦﹗仲睇﹗」阿純立刻我向說。並把陳茂波牽制著，另一方面，和人也跟馬時亨對峙著。

我二話不說，把蘋果拾起，然後向外面拔足離去。

「係咪冇諗過我會入黎做臥底呢﹖﹗」阿純向陳茂波說。

「係啊，真係冇諗過，因為諗都唔使諗就已經知﹗」陳茂波拔出小刀向阿純方向刺過去。

「哈哈哈，你同你個兄弟真係豬兜黎嘅，如果佢用個蘋果黎控制我地，我地今日就會死。不過宜家睇黎要死嘅唔係我地﹗」馬時亨說。

這時候，和人把光劍一擲，光劍就如迴轉刀的旋轉。馬時亨立刻避開，可是右腿則被光劍碰到，被光劍割去。

「咦﹖馬時亨失去戰鬥能力﹗我地仲使用蘋果都贏到你啵。」和人用光劍指著陳茂波。

「哈哈哈﹗好囉，好囉……你地要殺就殺囉。何況……」陳茂波還未說完，就被和人一刀砍殺了。

當和人把陳茂波殺了後，他和阿純就知道陳茂波本來想說什麼，因為陳茂波身上流出來的是機油。

「仆你個街﹗又係複製人﹗次次都係咁樣。」阿純激動的說。

「喂，起碼呢條友流嘅係血。」和人指著馬時亨說。

「無錯﹗我係真人﹗不過可以引到阿純你出黎，咩都抵啦﹗」馬時亨說。

「你宜家又唔係一換一，何況蘋果宜家落入我地手中，你地已經輸左喇﹗」阿純說。

「哈哈哈哈哈﹗」突然間，在馬時亨的身體內發出咇咇咇的聲音。

和人和阿純都心知不炒，立刻推開火車車廠的大門，立刻逃走。
果然不出他們所料，火車車廠發生猛列爆炸。
幸好他們兩人能夠及早離開，避免一死。

「痴撚線咖條友，我地返總部先啦。」和人說。

「好啦。」

救命啊 呢篇又寫到好差咁
究竟點樣可以營造到種緊張感
好難寫……

跳得好快

咁快拎返個蘋果

第94章：

我沒有從後門進入刺客兄弟會總部，反而從被敵方圍攻的正門走過去，好讓我嘗試一下伊甸蘋果的威力。

「細佬豬﹗你去左邊啊﹖﹗我地就黎支持唔住喇。」從耳機中聽到家姐著急的說。

「家姐，唔使驚，我宜家喺門口喇﹗」由於一班TP2引起了一陣騷動，所以信和中心附近的人已經通通離去了。

面對著這一班敵軍，我拿出手中的伊甸蘋果，準備向那班人使用。
突然一想……那一班是複製人，嚴格來說，根本不是人類，身體內流動著的甚至是機油。亦即是說，這個蘋果是毫無用武之地。

我無助地站在信和門前，看著複製人對總部的進攻。

這時候，後面傳來一些聲音：「好，我地宜家去了解下情況。」

好機會，從後面而來的幾個警員，如無意外應該是人類，所以我可以控制他們替我把複製人消除。

「先生，麻煩離開呢度，好危險咖﹗」其中一名警員向我叫道。

「好啦﹗黎啦﹗」上一次對伊甸蘋果最近的距離，可以回想起最初的任務，就是在家姐被「殺」的那天。巧合的是，兩次都是跟港鐵公司有關。

警員見到我拿出一個球型物體，開始對我有所戒備，並慢慢向我靠近。

「先生，擺低你手上嘅武器。如果唔係我地會使用武力。」

應該是時候了：「幫我打低曬佢地啦﹗」

這時候，警員們像是遇到手榴彈爆炸般，有的趴在地上，有的找掩護。
雖然說警隊是聖殿騎士的爪牙，但是這個秘密武器應該對他們來說是十分陌生的。

這時候，伊甸蘋果開始發光，但是這跟我過往的認知……這個不是一般的伊甸蘋果。
它一邊閃動著紅紅綠綠的燈光，一邊慢慢從一個球體攤開，變成了一個蓮花形狀……

「恭祝你福壽與天齊，慶賀你生辰快樂……」

「呢個乜撚野黎咖﹗﹗﹗」我一手把手上假的伊甸蘋果掉在地上。
原來這個所謂的伊甸蘋果，只是一個慶祝生日用的蠟燭，竟然被陳茂波戲弄了。

「哦﹗原來你條細路阻差辦工，我地宜家要拘捕你﹗」其中一警員已經走到我面前。

不過突然砰的一聲，警員應聲倒下。
向遠處一看，只見一個個警員都相繼倒下，面前的就只是和人和阿純。

「阿隼你真係豬兜黎咖。」阿純笑著說。

「原來個陳茂波假咖﹗所以先咁順攤比個假嘅蘋果你。不過馬時亨就真係死左喇。」和人解釋。

「鬼知咩……宜家……冇事咪好囉，冇事咪好囉。我地快啲入去救大家先啦。」我尷尬的笑著說。

說罷，大家就朝著總部方向進攻。

有冇諗過原來個蘋果係件咁嘅野
其實諗返起 陳茂波果幕都應該知道
如果真係咁快得到嘅話 應該下章就完 如果姐

咁點解會控制到？

真嘅唔係分身拎
只係佢一二邊隱藏
下次主角應該醒目應眼搵下真身係邊

生日歌…………

第95章：

複製人雜魚的能力始終不算太強，不過因為他們使用的人海戰術，所以仍然對我們兄弟會總部構成威脅。

「家姐，我地打緊入黎喇，你叫大家發動總攻擊啦。」我跟家姐說。

「但係佢地打極都有嘅，好似打機咁啲怪永遠都打唔曬。」家姐說。

「我諗應該係佢地用伊甸蘋果嘅功能放左落呢堆tp2入面，等佢地有複製自己嘅能力。」說完，我想了想：「試下用鷹眼，我諗睇到金色果條友就應該係『真身』黎。」

複製人開始發現了我們三人，一部份人也朝著我們這邊走過來。

「長長﹗」 「隊長﹗」

在複製人群堆不斷進攻的露比和查理因為我們的出現而讓他們有了鬆一口氣的時間。

這時候，和人走出來，他伸出他手中的光劍，一躍而跳進複製人群堆……
三兩下子「暈暈暈」的光劍聲就把身邊各位方位的複製人全部幹掉。

這刻真讓我們目瞪口呆。「嘩……光劍真係禁武。」

「長長﹗我好掛住你啊﹗」我們會合了露比和查理，露比一下跳進我懷裡。

「傻妹黎嘅，我地冇見一陣咋嘛。」我微笑說。

「阿隼唔好再放閃喇，快啲諗下辦法去打佢地啦，佢地打極都有嘅。」查理說。

「好啦。」說罷，我開了鷹眼，藍色負片效果再次出現眼前，不過這次眼前的是一片紅海，紅色的標誌著每一個複製人。

當然複製人都不會坐以待斃，四方八面的從各個方各攻打過來。

「砰，砰，砰」

雖然能力上，我們佔了優勢，但數量上實在太驚人。久守必失，複製人早已攻入了兄弟會總部。
不論是總部內或是我們在外面的人，殺敵數不斷上升，但是情況依然膠著。

突然，一個金色的目標就在我們面前出現，「搵到個源頭喇﹗」

我跑向那一個金色目標，作好把複製人一舉殲滅。

「阿健﹖﹗」果然這是聖殿騎士一貫的作風，利用自己身邊的人來要脅自己。

「不過我係唔會比你呃到咖﹗」我刀就插進「阿健」的身體內。

是機油﹗太好了，果然這些都是聖殿的小技倆，我們已經完全免疫了。

把核心清除掉後，在三扒兩撥之下，很快便內外合力把總部外的複製人全部清除了。

「呢個假嘅阿健就係個源頭喇﹖」阿純走到「阿健」身邊問。

「係啊，我都好似好耐冇見過佢喇。」我說。

「咁我就唔係好明喇，佢係複製人嘅核心，咁點解複製出黎嘅係唔同嘅人﹖」查理的一問讓大家沈思起來。

「不過我地一路打，一路都會見到有差唔多樣嘅人，我諗係有定幾個模呱。」我們一邊返回總部一邊討論。

「隊長﹗」回到總部，眼前的水姐向我說。

「水姐，我地返黎喇。」我問。

「你地返到黎真係好喇。」

「係啊，真係好彩趕得切，大家點啊﹖家姐呢﹖」

「大家都冇咩事，最多都只係輕傷。菲姐佢去左入面，佢有啲攰，應該休息緊。」

「好啦。」

搞咁耐終於又返返去總部
睇黎下一步又係要搬總部喇

好似哈利波特入面 除左係愛啊 哈利最深刻之外
最深刻就係每一集都有呢句：霍格華茲已經唔安全喇

所以：兄弟會總部已經唔安全喇

幾時返小丑國暫住
Btw 留名睇破滅魔劍

要問下小丑小丑女陛下比唔比喎
至於破滅魔劍...

兄弟會應該畀人破滅魔劍打死

仲有咩地方係安全

第96章：

「各位，其實趁我地仲未站穩陣腳，呢個總部已經唔安全喇。我提議再要搬多次總部嘅位置。」我向大家說。

「搬黎搬去好煩喎。」

「咁但係日日比人攻打都唔係辦法咖，何況呢度又比人發現在……」

「但係可以搬去邊啊﹖」

在場的各個成員都熱烈的討論起來，大家都各有自己的意見，大家亦有大家的道理。
一時之間大家找不到一致的共識，現在為了緩和一下氣氛，我向大家介紹相對比較陌生的阿純。

「啊係，大家可能對呢個人有啲陌生，可能只係知佢過左檔去聖殿，但係其實佢一直都係兄弟會嘅成員，仲係我同學添。」雖然我向大家介紹，但是看來大家都沒有認真在聽。

「算啦阿隼，宜家個感覺就好似以前中學入禮堂聽老師校長講野咁，佢有佢地講，我有我地自己傾咁，哈哈哈。」阿純安慰說。

「你話學校﹖」

「係啊，學校……」阿純好像明白了我的想法的點了頭。

「大家﹗我已經諗到喇，就係搬去我以前間中學。據說男更衣室同女更衣室有個道封閉左嘅門，入面係一個好大嘅地下室，一來可以搵學校做掩釋，二來就算在學校被攻打，都可以做到進可攻，退可守。」我握著拳頭說。

「得喎。」

「但係人地返緊學，我地行出行入咪會好唔方便﹖」

果然又引起一陣討論，不過這次的討論，比較樂觀。

「我家姐同阿純會返去睇下環境係點，始終大家都曾經喺果度讀。」我說。

大家都紛紛的點了頭，大家都將這個重任托負於我。

我補充：「喺我地唔喺度嘅呢度時間，和人同水姐你地可以話事。」

「係﹗」

「知道，隊長……同你地要小心啲啊。」水姐說。

說罷，我們立刻起行出發，各位成員都準備收拾行裝。幸好我們在這個總部架設的設備沒有很多，加上很多都是重用這裡原有的東西，所以要一下子收拾好，應該不會太難。

「幾位，你地係咪舊生啊﹖黎探邊位老師啊﹖」回到學校，仍然在學校工作的校工興叔在門前向我們親切的問。

「興叔啊﹖係我啊，阿隼啊。呢，以前成日都遲到，次次你講早晨我都用日文答你嘅呢。」我說。

「喔喔喔，我記得喇，係日本人同學校，哈哈哈，你都大個左好多喎，後面兩位同學講講下都好熟口面。好啦，你地應該都係搵Miss Kam咖喇，我去通知佢啦。」興叔說完就走上樓上找Miss Kam到來。

「阿純，你宜家去睇一睇先，如果鎖住左就諗下辦法開唔開到。」我向阿純說。

「好啦。」阿純說罷就走開了。

不一會，一如以往漂亮的Miss Kam從樓梯走下來，她一眼就把我們認出來了：「林同學﹖﹗」

「Miss Kam﹗」我們兩位林同學異口同聲的說。

「你地好似冇咩點黎探過我喎，咦，興叔又話有三個同學嘅，係咪阿純啊﹖」Miss Kam說。

「我地……我地忙嘛，宜家總算有黎到啦，嘻嘻。」我說。

「你又估到係阿純嘅，佢去左洗手間啊好似話肚痛。」家姐解釋。

我們走到飯堂的一張長櫈上繼續聚舊。

「好啦，係喎，你地宜家做緊咩啊﹖」老師這時候問起一個讓我們都難以啟齒的問題。

「我地……我地宜家做緊一間公司嘅管理層，我仲係CEO添。」我笑著說。

「哼，你個阿隼，成日都冇黎正經，我唔問你地喇，生活都就好喇。」老師微笑說。

在這數十分鐘，大家都談得十分快樂，而阿純調查完後也中途加入，他舉起手指公表示這個空間適合作為兄弟會的新總部。

「Miss Kam我地走先喇，下次再搵你食飯啦。」我說。

「好啦，記得一定要搵我咖啵。」Miss Kam說。「係啊，夜晚小心啲，呢排香港都好亂，又好似有打仗咁，總之樣樣小心啦。」

「Miss Kam，你點睇宜家嘅情況。」阿純突然問起。

「我點睇啊……我唔係教LS我唔知啊，不過有人話班好秘密嘅人係搞事嘅人，有人又話係令呢個地方自由嘅人。大家嘅認識都好少，所知嘅都係來自電視上面嘅新聞，不過有幾多可以信就唔知喇。」Miss Kam說。

「我相信佢地應該係令呢個地方自由嘅人黎，因為作惡嘅，眾所周知係邊個。」我說。

大家作了最後的道別後，我們三人帶著期望帶著不捨的離開。
一起回去現在的刺客兄弟會總部。

久違嘅學校終於出現返 佢除左頭一兩篇之外就冇出現過

點解會諗到學校 其實因為以前中學有段咁嘅事
我：佢地一定有隊女排隊喺地下秘密練兵
同學：但係人地係男校黎喎
我：所以咪秘密囉 其實係自己柒左

其實以前自己喺學校唔係啲咩出名嘅人 好想比老師 校工記得自己

第97章：

「點啊隊長﹖你地學校得唔得啊﹖」剛踏進總部門前，查理立刻走到我們面前問。

我舉起手指公，表示：「得啊，地方都夠大，我諗只要唔好郁到學校地基嘅話，我諗仲可以擴建。」

「太好喇﹗」 「終於有個安全嘅地方喇。」

大家都開心的慶祝。

「但係咁喎隊長，我地仲未解決出入嘅問題喎……」水姐提起。

這個的確是我們首要考慮，如果自出自入一定會引起不必要的懷疑。

「我地學校就係個公園隔離，而附近就有個街市，又有商場，所以我地嘅秘密出入口嘅選擇都幾多。」家姐挺身而出說。

想不到，家姐已經替我考慮完我還未考慮到的事。看來，我的能力始終還未成氣候呢。

「商場好似好啲喎，好多好隱蔽嘅位可以做出入口。」

「但係多人喎，公園冇人喇呱，喺公廁出黎，好似好勁咁。」

「公廁出黎都話勁，你喺公廁住咩﹖何況就係少人先越容易比人發現，一出黎就比人留意到你。」

「大家都講得都有道理，但係我覺得街市會比較好，對敵人黎講，邊個諗到個總部嘅出入口會喺個街市入面啊﹖加上人少得黎又人多……我意思係有啲位可以好少甚至冇人，但係一出到出面，賣魚賣肉果啲可能就好迫好多人。」從來說話技巧不高的我又再一次發表偉論了。

「隊長講得好啊﹗」

「街市都好嘅。」

「我媽媽喺街市度做咖，到時佢可以幫手。」

一直都知道，對自己要有信心，要勇敢，曾經失了手，但我一定會堅持下去。
在這個樂觀的氣氛下，大家都滿心期待，對未來的事充滿憧憬。甚至已經有些傢伙開始計劃總部的設計了。

看來，刺客兄弟會將會越來越熱鬧。

今日少左啲 勁遲先起身 掛住睇火影
聽日補返

1個出口邊夠

同埋 邊個接呢單job嚟做 咁大工程

打完metro 2033 last light
基地好似D6咁幾正

閱

太多出口驚有風險嘛 其實除左街市出口 學校道門都出得嘅
至於單JOB...我諗下先

但係我諗簡單過佢好多

第98章：

在刺客兄弟會總部長期暴露於敵人底下，我們必需重新建立一個新的總部。讓兄弟會再次成為一個真正秘密的組織。
經過我們的親身調查後，我們確定在我們以前就讀的中學作為總部的選址，並打算將主要出入口設定在街市的一處。

站在面前的還是空無一物的地下室，即將成為我們建設的一個新刺客兄弟會總部。感覺十分期待，十分震憾。

「隊長，呢度就係我地未來嘅兄弟會總部喇﹖」跟著我們偷偷潛入的水姐說。

「係啊，幾好啊可﹖」我說。

「係幾好嘅……不過如果咁大壇野，又冇理由比出面啲裝修公司黎做咖喎。」水姐說。

「呢個我知，小丑國。」阿純提出。

「搵返佢地，佢地肯唔肯咖﹖」查理懷疑。

「我都唔係好肯定，之前係因為艦長件事佢先唔肯再同我地合作姐，宜家艦長又死左，阿G-Dragon同古叔都話可以支援我地嘅。可以即管試下。」我說。

出住先 出去食野 返黎再打

樓主食左6個鐘？

打唔切 唔好嬲我啦 宜家仲打緊

第98章：

「古叔，你幾好嘛﹖」我拿起電話，向古叔撥了個電話。

「哈哈哈，我地呢排好得閒，過得幾好啊。係咪有咩事啊後生仔﹖」像個家人般的古叔在電話的另一邊回答。

「呃呃……冇，我想問呢，你地呢有冇人識裝修啊﹖因為咁嘅，我地就黎要搬總部，所以想搵下你地幫下手。」我說。

「哦，我諗應該冇咩問題嘅，不過我要同阿陛下講聲先，唔使擔心嘅，多數都得咖喇。係呢，你地諗住點裝啊﹖有冇話咩風格咁﹖」

「冇啊，我地諗住擴建左整大啲先。」

「吓﹖﹗原來你地要擴建啊﹖我以為你地要搵人置傢私，整下牆整下燈咁咋。」

「係咪會麻煩到你地……」

「唔係啊，仲好，我地呢邊都係起好啲野冇幾耐，買左啲機啊，啲野返黎都用唔曬，借埋比你地囉。」

「咁好啦，我地等你好消息。」說罷，我就掛上電話了。

……某會議室……

「班刺客咁樣搞落去都唔係辦法，派臥底入去又唔成功，令佢地造反，一次搞掂佢地又醒過頭走曬，我地聖殿佬會仆街咖。」一名在場的男子說。

「我都知，冇理由要比班細路搞掂我地。我地幾個幹部又比佢地殺左……」另一名男子答。

「睇黎我地要做返啲野喇。」同樣在場的陳茂波托起眼鏡說。

宜家先出埋另一半 所以一樣都係第98章

我諗都就黎完咖喇 不過仍然仲有一段時間嘅

小丑國有冇咁把炮

聖殿佬自稱做聖殿佬

光劍都整到 你話把唔把砲

我諗的士佬都會叫自己做的士佬嘅

It 自稱it 狗

第99章：

過了一兩天，終於收到了小丑國正面的回應，答應幫助我們建立新的刺客兄弟會總部。
代表小丑國的建築工人只可以在晚上，趁學校保安不為意時偷偷進入學校，雖然只是一個很簡單的步驟，可是卻花上了好幾天。
總共花了一個星期，終於把兄弟會總部大致上完成了，舊的總部的物件也已經搬好了。

「啊，隊長，你得唔得閒啊。」

「咩事啊查理﹖」在佈置剛建好的新兄弟會總部休息期間，查理走過來問。

「我發現我漏低左啲好重要嘅野喺舊總部，我想同水姐返去攞返。」查理說。

「重要野﹖好大件咖﹖正常果度應該冇曬野咖喇喎。」我想著。

「只係我地一件家傳之寶黎……」他解釋。

「吓﹖﹗你唔見左阿爸留比你果件野﹖」水姐走過叫著。

「咁隊長，我地一定要去攞返喇。」水姐認真的說。

既然這是他們兩姐弟的家傳之寶，我也沒有追問下去，說：「咁我陪你地去啦，得你地兩個會有啲危險。」

「好啦。」

雖然這個只是一個已被廢棄的兄弟會總部，但是這裡曾經是兵家必侵之地，經過各方勢力的介入和攻打。否則我們都不用把總部搬到另一個地方。
我們三人走到這個以前曾經屬於我們的地方，桃花依舊，但人面全非。把東西全部搬走後，從來都沒有感到原來總部是這麼的大。

「水姐，查理，件家傳之寶係咩樣咖﹖」我問。

「唔使喇，我地自己搵得咖喇。隊長你抖下就得咖喇。」水姐尷尬的說。

我也明白的，既然是家傳之寶，不讓我找到都正常的。我只好在大廳等著，讓他們兩表姐弟自行尋找。

突然間門外一把聲音：「進攻﹗」

整班聖殿騎士的TP2和一些人類軍向這個總部發動突襲。

「咦，點解冇人嘅﹖﹗」在聖殿騎士軍中走出來一個年壯的男人走出來。

「我咪係人囉。」站在大廳中的我說。

「得你一個嘅……唔通係空城計……」

當然不是啦，難道跟他說我們已經搬家了吧。

「喂，肥佬﹗你夠膽就打我啦。」我自信的說。

「我唔係肥﹗我只係豐滿﹗我叫秋治﹗係聖殿騎士﹗今日就係你地兄弟會嘅死期。」秋治也自信的說。

不一會，水姐和查理走出來：「隊長﹗我地搵到喇。」

「咦﹖你啲同伴喎。」

「講個真相你知，呢度係得返我地三個人。」我露出一樣自信的奸笑，向地下拋了一個煙霧彈。
於是抓著水姐和查理的手向出口那條通道走去。

「竟然真係空城？！你地同我追！」

下篇就100章了 寫左幾個月終於就黎完喇

其實搬屋咁大陣仗冇人知咩

文呢？

第100章：

本來以為只是個簡單的尋物任務，豈料聖殿騎士的突襲，敵眾我寡的情況下只好落荒而逃。

「講個真相你知，呢度係得返我地三個人。」我露出一樣自信的奸笑，向地下拋了一個煙霧彈。
於是抓著水姐和查理的手向出口那條通道走去。

「竟然真係空城？！你地同我追！」秋治命令他的部隊向我們追過來。

「如果你一早行動我地咪走唔甩，怪就怪你地嘅情報收集的唔夠仔細喇﹗」查理一邊跑一邊說。

「可惡啊﹗乜你地唔知道班人已經走曬咖喇咩﹖」秋治向身邊的人問。

「鬼知咩，我都係聽你阿頭講咖咋嘛。」身邊的人說。

好不容易，我們走到緊急出口前，本來窮追猛打的聖殿騎士部隊就在與我們相距10米距離停下來。

「佢地停低左，係咪即係前面已經有聖殿佬喺度﹖」水姐說。

「你講得冇錯啊姐姐仔，原本都諗住咁多人嘅話，前後夾擊都可能打唔贏，宜家得返你地三個事情就好辦喇。」秋治叉著腰說。

「隊長，點算啊﹖」查理問。

這次正式前無去路，後有追兵。雖然說大家都有相當的戰鬥能力，可是以三敵百的話，即使戰鬥經驗比較多的我都沒有百分百信心能夠勝任。
我們沒有理會秋治等人，轉身把門推開。
面前是緊急出口長長的隧道，在隧道的盡頭已經可以看見一個個人的身影在隧道壁上晃動，同時腳步聲和人聲也越來越大，這表示前方的敵人已經漸漸迫近。

「隊長，你諗下辦法啦。」查理慌張的說。

「係囉，我地仲算係新人，唔係好熟呢度。」水姐也開始表現得有點慌張。

這時候，眼前走出一個人的身影：「隼隼，記唔記得我地第一次見果陣個下水道﹖就喺你腳底咋。」

聰明豆的靈魂在這時候走出來，我說：「係喎，唔該豆豆。不過下次唔好咁樣嚇我好嘛。」

「咁我冇得唔突然走出黎咖嘛，好啦，我下次出黎叫聲你先啦。唔好講住喇，落去先啦。」豆豆說。

「隊長你同邊個講野啊﹖」查理問。

「你唔好理啦。」我念出信條，把腳下的下水道渠蓋打開。

「快啲落去啦，我以前落過去，落度去係下水道，行一陣就可以去到地鐵站。」我說。

「但係好污糟喎......」面對生死關頭，查理仍然猶疑著。雖然這很讓人氣憤，其實這情景有點似曾相識。

「乜你成個女人咁咖，我唔想死住，陣間見。」水姐二話不說的跳進下水道通道，看來聰明豆也覺得似曾相識的，大家互相對望的笑了。

我緊隨其後，盡量讓水姐不要在下面等得太久。「查理你諗你喇，唔想死就落黎啦。」

當然，他也沒有堅持，跟著我後面一起滑進這個下水道。

「噗通」一聲，終於到達了通道的盡頭，幸好這次穿的是舊衣服，即使弄污了也不擔心。

整理好自己的水姐耐心的等候，我和查理也開始把身上污物抹走。

「隊長，跟住我地去邊啊﹖」水姐問。

雖然已經好幾年沒有踏足過這個下水道了，不過這個空間的面貌跟當時仍然一模一樣，畢竟是水底世界，踏足的恐怕只有我們幾人。

「隼隼你唔識路咖啦，咁等我帶你行啦。」聰明豆揚揚得意的帶著路。

「跟我黎呢邊啦。」我冷笑了一下，然後向他們說。

走著走著，由原來聽到水嘩啦嘩啦流動著的聲音，變得越來越靜。
不過在越來越靜的環境，不安感亦隨著環境也一起遞增起來......
因為在這時候，我們清楚聽到我們身上不斷地發出「咇，咇，咇」的聲音。

有有有

終於打到100篇 真係冇諗過打下打下會打左咁多咁耐
宜家大概已經打左十二萬字左右 但係個故事仲未完
又好似好難埋尾咁喇

俾人放左個追蹤器

巴打？

好似唔知點解變左隔日出文咁
臨尾 我會試下出密啲

第101章：

「咇，咇，咇」

「你地係咪聽到我聽到嘅聲啊﹖」心知不炒的我向查理和水姐問。

大家都點了頭，查理說：「不過就算追蹤到，佢地都未必知我地喺地底啦。」

「都係嘅……」我說。

「不過如果我地上到地面，佢地又追蹤到，咁咪一樣會知。」我邊走邊說。

「都係嘅……」水姐和查理同時說。

雖然大家都知道接下來又將會有一場混戰會發出，不過路始終要走，我們只好跟著聰明豆的指引，先離開這個下水道。

在此之前，仍然有一件事是我們可以做的：「喂家姐？我地喺舊總部個下水道，我想要啲支援喺出口，我諗我地比人追蹤到。」

「真咖？！我宜家即刻叫人黎！」幸好在下水道還有信號，否則我們三人看怕凶多吉少。

我們繼續跟著聰明豆的指引一直走著，漸漸由一條髒髒的水溝變成一個轉轉折折像個迷宮似的隧道。

「前面有光啊，睇黎終於出得返去喇。」查理興奮的說。

「咪住，啲光識郁嘅……有兩個可能性，一係地鐵……」我分析。

「但係地鐵個燈唔會咁郁，即係另一個可能性……」水姐接下去。

「仆街喇。」大家都同時說了出來。

「咦，果邊有聲啊，你地去果邊睇下。」說時遲那時快，在終點恭候多時的聖殿騎士開始向我們走過來。

無路可逃的我們當然會被他們立刻發現：「搵到喇，追﹗」

聖殿騎士的手下與我們展開了追逐戰，雖然可以走的路不算多，不過整個地下水道跟「迷宮」縱橫交錯，四通八達，要一下子把我們追到也不算容易的事。
我們三人沒有理會任何方向，只拼命的向前跑。

「點解又係呢度咖﹖係咪又入左結界啊﹖﹗」整個過程就好像卡通片中的場景一樣，儘管在不同的通道中穿插，都會回到本來的地方。

「喂喂喂，查理呢﹖」走著走著，不但只是查理迷了路，連我和水姐也迷路了。

「喺呢度啊﹗」聖殿騎士沒有給我們一下休息的機會，不斷的向我們追趕過來。

「轉角機房有間冇鎖嘅房，你地入住去先啦。」聰明豆在旁說。

「轉角機房有間冇鎖嘅房，我地入住去先啦。」我跟著聰明豆照著說。

機房的空間十分狹窄，僅僅足夠我和水姐站立在內面。

「千其唔好出聲啊……」我用口型跟水姐說，水姐害羞的點點頭。

希望聰明豆不會讓我們送命，因為只要有一點動靜，我們就會被立刻發現。

「咁快唔見左人嘅……你地幾個，去前面搵，你地去果邊，你留喺度。」

「係﹗」一班聖殿騎士就在我們一門之隔的面前指揮著大家。

「咇，咇，咇」突然想起，我們身上的追蹤器還未除下。這樣面前的手下引起了懷疑。

「喂，阿頭……呢度咇咇聲喎。」他果然發現了，被把上級叫過來。

「你係咪戇鳩咖﹖機房梗係咇咇聲咖啦。」上級指著手下的頭罵著。

「唔係喎……我聽到索鼻嘅聲喎。」另一名手下在旁邊說。

這下就糟糕了，他們只要一打開門，這場遊戲就會立刻完結。

「隼隼，你宜家錫落水姐度啦。快啲﹗」突然聰明豆在我旁邊說。

聖殿騎士半信半疑：「開比你地睇囉，既然都冇鎖到。」

打開的一瞬間，我只好一下就向水姐吻下去，用最老土的橋段矇渾過關。當然水姐驚訝的抖了一下，不過為了掩人耳目，也配合扮作很投入。

「嘩，該煨囉。」聖殿騎士全都嚇呆了。

「唔好意思啊。」

「要搞野返屋企搞野啦。」

於是他們就把門關了……

「咪住先，阿頭……好地地呢度點會有人搞野啊﹖﹗」手下說。

「好似係喎﹗追﹗」當我們聽到這句話的時候，我們已經走得老遠並向後面拋了一個煙霧彈。

這時候，前面有大班人馬的腳步聲走過來。
後面的一班聖殿騎士奸笑著慢慢向前走，走在最前的上級說：「哼哼哼，想偷我雞﹖﹗宜家就算真係搞埋野都幫你唔到喇﹗」

「啊﹗」突然間，這班人倒在地上被麻醉了……是援兵。

「隊長，水姐你冇事啊嘛﹖」其中一位成員問。

「我地冇事，查理呢﹖你地見唔見佢﹖」水姐急著問。

「我梗係冇事啦，有事點帶佢地黎搵你地。」查理走出來說。

「你地班聖殿佬都有今日喇，你地幫我綁佢地返去……我諗隊長有啲野要問佢地。」查理霸氣的說。

「係囉……係囉……返去喇。唔好比佢地暴露總部嘅位置。」我當然也要威風一下，站起來叉著腰說。

「豆豆，多謝你。」我微笑著說。

「你就威啦，乘機比你錫人。」

「你叫咖咋喎。」

「哈哈哈哈哈。」

查理有可疑
點會咁都冇事

巴打多慮喇 查理都係傻傻地嘅角色 傻人可能有傻福呢
不過劇情係點 我都唔知咖

第102章：

「你班細路，我地食鹽多過你地食米﹗點解我要聽你地講﹗」在車上返回總部途中，較年老的聖殿騎士上級雖然被綁起來，但仍然拼命掙扎反抗。

「唔好頓起個長輩樣，就係你地呢啲人搞到香港咁，更何況你地係聖殿騎士添﹗」查理激動的說。

「查理，冷靜啲。佢地宜家都落入我地手中，我地大把時間同佢地慢慢玩啦。」我露出一個邪惡的樣子，試圖恐嚇他們。

「好恐怖啊呢條友﹗」較年輕的手下說。

雖然他們都矇著眼，但都被我這個氣場嚇到了……

我們一行人終於回到總部，並把他們幾人帶到一個空無一物的房間。確保沒有敗露行蹤後，就把他們的眼罩除下。

「呢度邊度黎咖﹖」

「冇窗嘅，唔通喺地底﹖」

「可能係建築物嘅中間都唔定。」

「你好放左我地﹗對抗聖殿騎士嘅人唔會有好下場。」

「你地嘈夠未﹖我地不嬲都係同聖殿騎士對抗嘅組織，宜家下場好差咩﹖」查理問。

「查理，唔使同佢地講咁多廢話啦，我問你地，最近聖殿騎士搞緊咩活動﹖」開始進行質問活動，雖然我們已經預料到事情不會跟想像中那麼順利，不過看來他們認真地想，將會如實說出來。

「最近啊……你想知發生左嘅定未發生先﹖」年老的上級在說。

「有分別咩﹖﹗你所知嘅全部都講啦﹗」在場的阿純忍不住說。

「咁……咁……講最近發生左嘅先啦。最近我地聖殿騎士化名民建聯搞左個蛇宴啦，仲有我地聯歡會參加抽獎啦，我記得我隔離呢條友仲抽到頭獎添，係電視一部。」上級說著。

「冇啊，你記錯喇，我得超市禮券咋。」旁邊的人說。

「……」

「呃……好好好，講未發生嘅，好似就係聽日，我地會喺唔知邊個會堂會有粵劇show啊。有經過那些年嘅汪阿姐咖﹗你地後生仔應該關注多啲香港嘅文化啊，係好寶貴嘅野黎。」上級繼續說。

「……」

我終於忍不住說：「我唔係講緊呢啲活動啊﹗你講呢啲關我地刺客鬼事咩﹗」

「唔係喎，我鍾意聽粵劇咖啵，我手機啲歌全部都係粵劇。不過汪阿姐就冇咩興趣……」查理舉手說。

「竟然……」我和阿純表示無奈。

「呢個後生仔就識野喇……」上級的廢話還未說完，就被我用袖劍架住他的頸了質問：「我問緊你關於對付我地嘅活動啊﹗」

上級和身邊的人頓時抖了一抖，結結巴巴的說：「我……我都係跟老頂嘅order咖咋……我知嘅野唔係話好多。」

「咁你老頂係邊個﹖﹗收到咩order啊﹖」我抽起他衣領問。

「老頂咪就係最高大師囉……我地收到order要殺你地咋。」上級依然抖著說。

「仲係講廢話下哇﹖﹗你地睇住佢地，唔好比佢地死。」我向密室駐守的成員命令，好好看守著這班人，意圖令他們就範。

「啊，睇黎呢班友傻咖喎……」踏出密室後，阿純說。

「佢地唔係傻，係唔肯講姐，就好似我地有自己嘅教條一樣，唔可以咩都講曬出黎。」我解釋。

「都係嘅。」

「查理，你搵啲人過海又好，新界又好，買幾個飯盒比佢地。我唔想放過任何得到情報嘅機會。」我吩咐。

「隊長，點解要去咁遠﹖」查理問。

「唔通話曬比人地知，我地喺隔離間燒味鋪買返黎咩。」我說。

「細佬豬咁咪一樣會比人發現，不如整啲頹飯比佢地食咪算，順便可以比你地試下我嘅手勢。」家姐走過單眼說。

這個也算是一個好辦法，畢竟外面一定佈滿聖殿騎士的耳目，而且新建的廚房除了讓大家煮一下公仔麵之外都沒有怎樣用過。說不定那班聖殿騎士吃過家姐住的飯後會一五一十的說出來。

「都好喎，家姐手勢好好咖。」我贊成。

「我同水姐都要幫手﹗」露比拉著水姐興奮的走過來和議。

「好啦，就咁決定啦。」

今日終於又出到文喇

咁啱今日買完餸 陣間煮飯 所以講煮飯

好似又要3p啦

家姐煮嘢比我食就好啦

文呢

今天稍後

只唔只

我都想有

唔使驚 訓左個晏教遲左少少姐 宜家出

第103章：

「咋」，「咋」，「咋」

煮菜的香氣和聲音傳遍整個兄弟會總部，令大家都不能專注自己的工作。

「長長，你試下味啊。」露比拿著湯匙叫我試味。

「好好味喎，煮個頹飯姐，你地使唔使搞咁大檀野啊﹖」我問。

「我地煮嘅梗係好味咖。」水姐紅著臉說。

「唔淨係煮頹飯咖，仲要煮餐好嘅你地食啊。」家姐回應。

「走走走走走，女人煮野男人出去。」露比不斷的把我推出去。

果然三個女人一個墟，嚴格來說不只是一個墟，兄弟會還有其他女生……目測現場多達三至四個墟市。討論聲，笑聲，吱吱喳喳的聲音把煮菜香氣的聲音覆蓋了。

「嘩，啲女人好嘈呢。」身邊的阿純說。

「係咁咖喇，我宜家驚緊會唔會太大聲傳到出去地面比人發現添啊。」我說。

「咁又唔會咁誇張呱……」另一邊的和人說。

「喂，你地點咖，我開左場喇。快啲開始玩啦。」查理急不及待說。

女的在煮菜，男的在打電玩。感覺真像一家人在家裡開派對一樣，像家一樣的兄弟會，真的讓人覺得十分感慨。

「細佬豬，快啲過黎，班聖殿佬嘅頹飯整好喇，幫我地黎攞啦。」家姐叫道。

心想：我假假地都係刺客兄弟會嘅刺客大師，呢啲都要我做。

「查理你跟緊隊就你去幫手啦，我地宜家仲打緊點行得開。」唯有叫查理幫我。

「好啦。」幸好查理一口答應了。

「係咪要攞飯啊﹖」查理走到廚房問。

「點解係你咖﹖攞住啦。」水姐看見進來的是查理，顯然有點失望。

「你好唔想見到我咩，車。」查理說罷，就帶著飯過去。

這些所謂的頹飯果然很頹，甚至乎有些麵糊一樣，頹廢度超標。

「喂，食野喇。」查理把食物放到地上。

「你當我地係咩﹖當我地係狗啊﹖」上級說。

「咪係，我地話曬都係聖殿騎士，唔會為左五斗米而折腰咖﹗」另一面說。

「好囉，你地喜歡啦，唔食野又唔係我個肚會餓……」於是查理就不屑地離開了。

「點算啊，隊長，佢地唔肯食啵。」查理對正在跟隊的我說。

「啲飯頹到咁梗係唔肯食啦……其實要佢地講野都唔係冇辦法嘅……」

「你宜家去廚房睇下班女仔，叫幾個把聲最大，最嘈果幾個過黎，然後就有辦法咖喇。」我說。

「好啦。」

頭先一路寫呢篇一路想像緊個情景
齋諗都已經覺得好嘈

巴打出得好慢

叫d女女色誘佢地

計堆家姐 4p

第104章：

當我們還在享受一班女孩子煮出來的飯時，不一會已經聽到在密室內發出求饒的聲音。

「隊長，佢地肯講喇。」一名成員正好走過來跟我說。

「好，我食埋過黎。」我回應。

一打開密室的門，只看見幾個被綁住的聖殿騎士成員不斷掙扎。

「講唔講啊﹖」

「快啲啦，唔好嘥大家時間……」

「咪係囉……」

我示意密室內的女孩子暫時安靜一下。

「我地肯講喇，我地肯講喇……你係刺客大師下哇，唔好再叫班女仔黎嘰呢呱啦嘈喇，好難頂。」上級說。

「嘩，隊長，估唔到你呢招疲勞轟炸work喎。」查理說。

「唔係你以為叫班女仔入去做咩。」我說。

焦點回到上級身上「你講啦。」

上級想了想就開始說了：「係人都知，我地聖殿騎士係一定要將你地趕盡殺絕咖啦，你地最近又搬左總部，咁上頭咪比order要搵你地個總部出黎。咁啱去舊總部搵線索嘅時候，就遇到你地。咁所以我地就跟住追蹤器嘅位置去搵你地。」

「好，好，就當你宜家講緊開場白……講啲我地唔知嘅野得唔得啊﹖」阿純說。

「好，好……你地想聽啲我地未聽過嘅野係咪啊。我就講過你知啦……」上級吞了一下口水，再繼續說：「其實我地研發左一批新嘅武器，就係TEST PROJECT 3，呢批武器同TP1，2係唔同……可以話係整合左兩個版本，取消左TP1嘅抗性，TP2嘅低靈巧度。」

「得得得，可唔可以講得簡單少少﹖」查理顯得有點不耐煩的說。

「簡單少少﹖可以……即係話，宜家最新嘅TEST PROJECT唔單只係一個真正有血有肉嘅，仲必定服從……」被綁著的幾個聖殿騎士手下開始不斷的慢慢掙扎。

「……甚至……已經可以變形﹗」由本來就是個普通大叔的聖殿騎士上級，突然面形扭曲，變成令一個人，原來正是在舊總部追緊我們的肥子秋治。

「竟然係你地﹖﹗」我大驚。並示意叫查理身旁的女孩子離開密室，並與阿純在密室內保持戒備。

「啊﹗﹗﹗﹗﹗」他們幾人不斷掙扎，力氣變得異常強大。

「點解呢班人突然間基因突變﹖﹗」阿純問。

「估唔到聖殿佬已經整左啲咁嘅野出黎，可想而知，伊甸蘋果落入佢地手中會有咩壞處。」我說。

「斯斯」這時候，本來綁著他們的繩子也開始慢慢撕裂，一下子就把繩子破開，幾個人並排站在我們面前。

「哼，呢啲咁嘅彫蟲小技，係咪以為我地會好好就範呢﹖﹗」其中一名手下說。

「無錯啊，我地聖殿騎士根本就唔需要去搵你地個總部喺邊，因為你地班傻仔會乖乖咁帶我地黎。」另一名手下說。

「我地每一個人都自帶追蹤器，援兵應該好快就到，睇黎，今日就係你地刺客兄弟會滅亡之日喇。」站在最前的上級說。

可是，我們卻完全不擔心，阿純托一托眼鏡說：「學下人地拍戲咁講，你分下莊閒好喎，宜家你地深入敵陣，你地入左黎呢度之後係根本發射唔到信號出去，一黎我地已經用野包圍左呢度，二黎，就算你地發出左信號，我地技術組人員已經即刻可以cut左佢。」

他們幾人頓時呆了一呆，秋治不屑的說：「哼，冇援軍都冇咩大不了，我地幾個都夠滅團啦。」

「我地成百人喺度，睇你地做到啲咩花樣﹗」查理說。

呢家出文喇 正式宣佈
故事已經黎到最後階段

聽日再休息一天 之後就會出得好密
因為雖然話係最後階段 我估計仲有幾十章要寫

敬請期待

點會將自己兄弟會嘅女女送比人蝕底

仲有豆豆

樓主你

係先好講

第105章：

在逃離下水道後，幾名在場的聖殿騎士被我們制服，並帶到總部的一個密室裡進行嚴刑迫供。
但是幾名聖殿騎士即使在我們的審問底下，都沒有說出什麼重要情報。
我靈機一觸，使用了「三個女人一個墟」的疲勞轟炸之計令他們屈服。後來說出有關聖殿騎士最新研發的TEST PROJECT 3的情報，在這個時候，這幾名聖殿騎士突然把外貌變成在舊剌客總部追趕我們的秋治，原來他們正是TEST PROJECT 3的其中一員。

這時候，我們密室內的幾個人和秋治跟幾個聖殿騎士互相對峙，大家都採取一個敵不動我不動的策略。
不過對峙氣氛始終都有被打破的一刻，就好像牛仔對決一樣，草堆滾過，音樂響起後，就會有其中一邊先開槍。

打破對峙的一刻被兩名聖殿騎士手下佔了先機，在秋治身旁突進而出。往在場看守的兄弟會成員施襲。
聖殿騎士手下一下子就把他們殺死了。

「咩話﹖﹗點解可以咁快咁強嘅﹖﹗」阿純驚訝的說。

「呢啲就係TP3嘅真正實力﹖」我說。

「你錯喇，呢度只係一部份嘅實力咋。」雖然秋治體形龐大，可是卻十分敏捷。他說罷，就一跳跳到我們面前，拔出腰間憑空出現的長劍，向著我們揮斬。

我們立刻向後回避，劍就「轟」的一聲砍在地上，力氣大得連地磚也砍開了。

「咁鬼大力嘅，夠唔夠打咖……」查理擔心的說。

「我地咁多人，應該夠打嘅。」我安慰的說。

這時候，站在秋治背後的人把自己複製。變成了兩個一樣的人。正如之前的一樣，不斷的自我複製。

「嘩，宜家呢個TP3真係咩功能都有齊啊。」阿純說。

「咁我地聚集埋其他人一齊先，得我地三個搞唔掂咖。」我指揮說。

大家都同意點一點頭。可是聖殿騎士不會這麼容易讓我們離開，一個又一個的複製人不斷向我們攻擊。即使不用秋治動手，一個個複製人都將我們的逃走變得非常困難。

「喂喂，過黎幫手啊﹗」在不斷的抵擋、攻擊和退守之間，不少的兄弟會成員一見狀就立刻前來支援，總算勉強把攻勢減慢推進。

「唔該可唔可以搵人去同家姐佢地班女仔講聲，過黎幫手又好，點都好。」我向身邊的成員說。

「係﹗我宜家去話比佢地知。」

好了 故事嘅最後階段終於來臨喇
臨尾希望大家繼續支持埋落去
好頭好尾

第106章：

身邊的成員離開通知後，聖殿騎士的攻擊變得更加猛烈，複製出來的聖殿騎士手下也複製得越來越多；如此下去，一來會被他們擠滿了整個兄弟會總部，二來久守必失，如果複製數和消滅數不成正比，我們肯定撐不下去。

「嘩，點解突然間咁大件事咖﹖﹗」水姐和幾名成員抵達，並立刻加入戰團。

「複製自己果條友真係好煩，打極都有嘅﹗」查理說。

「隊長，我地宜家係咁後退先，露比喺途中會偷襲咖。」水姐向我說。

看來女生們已經想到對策了，所以我們也沒有太拼命反擊，只好跟著對方的節奏慢慢後退。
當然聖殿騎士沒有因此而放軟手腳，在秋治和複製人的夾攻底下，我們來到一個十字路口的面前。

「退後啲啊各位﹗」水姐在這一刻把我們拉後，大家頓時退後一步。

「啊﹗」這時候，清楚聽到露比的大叫，隨之而來的是成千上萬的子彈從十字路口的兩旁通通射出。

複製人大軍被打得落花流水，數目立刻少了三份之一。
可是聖殿騎士沒有將劣勢繼續推向自己那一邊，不但那一名複製自己的手下，就連秋治都一拼自我複製。

「露比小心啊﹗佢地又變勁左喇。」露比兩旁的火力雖然仍然很強，但在複製大軍變強的同時，情況也開始變得不太樂觀。

「咁樣落去唔掂咖喎，菲姐去左邊啊﹖」阿純問。

「佢喺大廳果度埋伏左，一係我地再退後，再集中火力對付佢地。」水姐說。

「好啦，咁我地一齊撤退先。露比你地兩邊小心啲，返到大廳再會合。」我說。

如是者，我們不斷節節後退，而複製人已經把我們迫到最後的一個地方，兄弟會總部大廳。

「細佬豬，各位，趴低啊﹗」家姐一聲令下，在我們俯伏在地上之後，「轟轟轟」一棵棵火箭炮彈就在我們頭上劃過，頓時把聖殿騎士打得稀巴爛。

「嘩，家姐你邊度搵啲咁嘅野返黎咖﹖﹗」我問。

「以前我地喺舊總部，小丑國班人黎過，咁咪順便向佢地買左幾枝囉。」家姐答。

在火箭炮的強攻後，身受重傷的秋治在濃煙中慢慢的走出來：「果然係有返兩度散手，哼﹗」

可是他身上的傷慢慢被一層金黃色像電路板一樣的覆蓋著，一瞬間，身上的傷已經完全癒合。

「仆街喇，乜原來聖殿騎士已經有啲咁樣嘅科技……好似狼人咁會自我修復。」查理說。

「呢個應該係伊甸蘋果造出黎嘅效果，但係以我所知，伊甸蘋果都未試過可以咁勁。」我說。

「或者可能已經係強化左……」和人說。

其實大家會唔會諗 點解可以寫到個基地好似好大咁
實際上我心目中諗嘅真係好大 就當係有一個普通商場喺地底咁大

似乎進度良好 希望今晚可以出多篇

對面開外掛

D6 黎

第107章：

原本身受重傷多秋治，因伊甸蘋果的效果，傷口很快便癒合了。
另外，複製人的核心都沒有因為火箭炮的轟炸而被消滅，不一會，那人就跟著秋治的步伐走出來。

「阿健，準備好未﹖」秋治跟身邊的複製人說。

「阿健﹖﹗佢係阿健﹖點解唔同樣嘅﹖」秋治竟然稱這個人叫阿健，突然讓我們覺得十分震驚。

「我地識變樣咖嘛，唔同樣有咩問題﹖」秋治囂張的說。

「阿健，聽唔聽到啊﹖女神呢﹖女神去左邊啊﹖」我問。

可是這個阿健卻沒有任何回應。

「女神﹖哦，係咪同佢一齊果個女仔啊﹖佢死左喇……」秋治想著說。

「死左﹖即係原本阿健同佢都係冇死到，而後尾女神真係死左﹖」阿純說。

「係啊……聽講佢係因為頂唔順每日嘅生活自殺而死咖，至於咩生活，就唔講喇。」秋治很從容的說。

「你地竟然咁對佢地……」我握著拳頭說。

「咁又點喎，成王敗寇，係咁……」秋治還未說完，就狠狠的被阿純打了一拳。

「又唔係有我份，你打我都冇用咖喎。不過如果你地仲想打嘅，我都樂意奉陪。」秋治說。

文戲正告一段落，接下來，秋治和阿健就開始進行自我複製的行動。

「佢地又複製自己喇，只要打低佢地個核心就可以消滅佢咖喇﹗」和人說。

說罷，他亮出了光劍，與我二人並肩而行，向著站在大廳和通道之間的秋治和阿健進攻。

「啊﹗」在電光石火的一瞬間，和人的光劍和我的袖劍同一時間插進他們的胸口，不一會就倒地死去了。

「你班仆街聖殿佬﹗」我大叫。

「終於打完喇……」

「佢地搞到呢度爛曬喇。」

大家都在這場戰鬥後都鬆了一口氣，都靠在一起坐地上休息。

「話時話點解我地殺左咁多個複製人，佢地嘅屍體會唔見左嘅﹖」露比問。

「因為呢啲都只係核心複製出黎嘅分身，雖然係有血有肉，但係一切都只伊甸蘋果做出黎嘅效果，隔一陣就會唔見左咖喇。」這時候，我發現自己的解答發生了很嚴重的錯誤。

既然秋治和阿健是擁有自我癒合的能力，照道理他們應該不能夠被我們殺死。可是，他們的而且確倒地斷氣了……所以，答案就只有一個……

「阿隼，秋治同阿健條屍呢﹖」阿純問。

還不用到我解釋，答案就自行出現了。

「小型結界產生器，無邊炎陣 ﹗」在通道的深處傳來秋治的聲音。

仲以為咁快打完

主角嗰邊要滅團啦

第108章：

「小型結界產生器，無邊炎陣 ﹗」在通道的深處傳來秋治的聲音。

「咩話﹖」大家都覺得相當驚訝。

「大家退後，走啊﹗」比大家早一步發現事情端偽的我，立刻把身邊兩旁的家姐和露比他們推開，盡量讓大家在結界降下前離開範圍。

「阿隼，我同查理同你一齊打低佢﹗」阿純、和人和查理自告奮勇留在結界內對付秋治和阿健。

「細佬豬﹗」「長長﹗」

「水姐，你快啲出去啦。」我向水姐說。

「唔得啊，我唔可以比聖殿佬將你地一個一個咁殺死咖。」水姐說。

「我都唔可以比你……地有事咖。」我說。

「但係……」水姐還未把話說完，結界已經將我們幾人和其他的兄弟會成員隔離了。

「咁……無辦法啦，唯有好好搞掂佢，之後再好好食返餐啦。」我伸出拳頭示作碰拳，苦笑著說。

水姐也害羞的碰了一下，再跟在結界內的各位互相打了一下氣，就面對著秋治和阿健接下來的攻擊。

「其實你地都唔使搞咁多野啊，因為結界入面嘅對手得我一個。出面嘅人你估可以全身而退咩﹖搞掂到阿健先算啦。」秋治說罷，阿健就跳了出結界，阿健在結界外面繼續複製自己。

「不如我地睇埋呢場表演先再打啦好唔好啊﹖」秋治一下子變成了陳茂波的樣子。

「乜又係你啊，陳生……你講緊嘅係咩表演﹖」對於陳茂波的神出鬼沒，我已經覺得相當平淡，畢竟他就是一切幕後黑手。
他沒有回答，只攤出手，示意叫我們留意。這個結界似乎能夠由內面望向出面，可以看見阿健在秋治後面，把自己複製成數個自己，在結界甚至與結界重疊的兄弟會成員和家姐她們都嚴陣以待。

你估真係鐵升的孤兒仔咩

破滅魔劍應該要準備出場

你等到了

想知一知除左近排都有留言嘅巴打絲打之外 仲有冇人睇緊咖
唔太喜歡出聲嘅哪怕只係打一個 都好
比我知一知你地一直都喺度

等我拎d 分身應下你

其實係咪全部都係你黎

第109章：

阿健在結界外一字排開的站立在秋治的後面，他們每人都擺出一個儲氣的姿勢。

「佢地做咩啊﹖」

「係咪要爆大技啊﹖」

「我地一齊上啦﹗」

在結界內還能聽到外面成員的聲音，大家都相當疑惑。

「大家小心啊，佢可能真係有大技。」查理向大家說。

「冇用咖，我地喺結界入面，莫講話佢地聽唔到我地講野，甚至連我地都睇唔到咖。」和人解釋。

伊甸蘋果所引起的金黃色電路板般的閃電在幾個阿健的胸前閃礫著，看來大家都已經察覺到葫蘆內賣的藥了，並一擁而上，試圖在大技發出前把幾個阿健殺掉。

「隼隼今次弊喇﹗大家都趕唔切喇﹗」這時候，聰明豆突然走出來說。

「咁點算啊……你可唔可以做到啲咩﹖」我問。

「阿隼，你同邊個講做唔做到啲咩﹖」阿純問。

我沒有理會，應該說是沒有時間理會，我只伸出手掌，示意阿純請等一下。
事情果然不出聰明豆所料，迅雷不及掩耳，幾個阿健胸前的閃電比各位兄弟會成員早一步發動攻擊，一條金黃色的電光柱從他們胸前發射出來。

「家姐，露比﹗」其中一道電光柱也朝著家姐、露比和我們這個方向打過來，雖然在結界內的我們不會受到傷害，但仍然感受到暖暖的熱能，可想而知，電光柱的威力是十分強大。

「啊﹗」

大概隔了數十秒，電光柱開始慢慢減弱，消失……
而且，隨之消失的，還有一眾刺客兄弟會的成員。

「唔撚係呱……」

「點會咁咖……」

大家驚訝得目瞪口呆。

這時候，我轉頭一看，家姐和露比竟然相安無事，不過為她們抵擋了攻擊的竟是聰明豆。
她跪了在地上，在這一刻短暫的實體化了，但身體全變成金黃色的電路板。

我把她抱在懷內，抖著說：「豆豆，點解你可以……」

我也驚訝得說不出話來。

「好……好彩仲可以救到家姐同露比。」她說。

「點解聰明豆仲喺度嘅﹖」阿純問。

「係聰明豆﹖點解嘅﹖﹗」看來家姐阿純、大家也看見了聰明豆，她朝著聰明豆的方向走來。

「家姐……你……你同隼隼女朋友快啲趁啲阿健仲cd緊郁唔到就走先，唔係就幫唔到你地頂第二次咖喇。」聰明豆說。

家姐搖了頭，並說：「我唔可以拋低你，拋低細佬豬佢地唔理咖，咁你係咪見到細佬豬啊﹖佢地有冇事啊﹖」

「佢地冇事，你地快啲走啦。再唔係真係趕唔切咖喇。」

聰明豆說罷，露比拉著家姐離開「長長家姐走啦，我地就咁就死左點對得住豆豆姐同埋長長佢地啊﹖」她難得的有道理地說。

「長長，你地小心啊﹗加油啊﹗好高興認識你啊豆豆姐﹗我地會好好生存咖﹗」於是露比與家姐便哭著的揚手而去。

「隼隼……對唔住啊，我睇黎以後都冇得同你傾計喇，以後要乖啊，嘿嘿。」最後一刻聰明豆仍然可愛的笑著。

「唔制啊，我已經失去左你一次，我唔要再失去你一次……你實有辦法好返嘅，同上面申請下﹖」我一邊哭著，一邊想著我倆的往事。

第一次相見，就是我們在舊總部，阿純被她用袖劍架住脖子的時候。

在那天晚上之後，我們去了AIA玩了一整天……
「豆豆啊，你係咪驚我唔鍾意你，所以你琴晚表現得咁……進取﹖」

「呃……呃……我真係有啲驚咖，女神同我講，如果我對你好啲，你就唔會離開我。所以琴晚先至咁……」

「傻豆黎嘅，我都唔係因為鍾意你身體先鍾意你，我只係覺得，同你一齊喺你身邊，真係好開心。」我摸著她的頭說。

最後在立法會對上艦長……
身受重傷的她，傷口不停的流血，我只好用手一邊把傷口牢牢按住一邊撫摸她臉膀，她搖著頭說：「隼隼……我愛你，你……你要加油。」

這些回憶再一次再一次湧現。

「唔得喇，我已經申請左幫家姐同露比頂左一下……」懷內的聰明豆說。

「點解你永遠都咁傻……」

「因為我愛你嘛……」聰明豆說：「或者我宜家都仲可以有野做到嘅……但係之後就應該真係要講再見喇。」

「我唔要啊﹗」哭成淚人的我叫著。

「乖啦，隼隼你宜家係刺客大師黎咖喇……雖然……兄弟會仲要你去拯救咖。」聰明豆說。

「我宜家身體充滿左頭先電光柱嘅能量……如果我用呢啲能量爆發出去，或者可以有幫助……你準備好未﹖」聰明豆也哭著繼續說。

我沒有回應，只緊抱著聰明豆……

「阿隼……」「隊長……」身邊的各位都不知道可以做些什麼。

這時候，聰明豆抱自己的實體化取消，頓時飛出我的懷抱。

「再見喇，隼隼。」聰明豆微笑說。

「豆豆﹗」

「轟﹗轟﹗轟﹗轟﹗」聰明豆一瞬間化成金黃色電路板般的一個能量球，一下子各著四面八方產生了電子爆炸，頓時捲起了在場的瓦礫碎片所有東西。
在這場電子爆炸，一個個的阿健就連核心都被爆炸炸死了。而兄弟會總部的建築結構沒有受到太大的影響，不過場面一片頹垣敗瓦。

「小心啊各位，結界都可能會受到波及咖﹗」和人向大家說。

在結界內，雖然不受電子爆炸的直接攻擊，可是捲起的碎片把陳茂波割傷了，即使過了數秒，傷合並沒有癒合。

「點會咁咖﹖﹗」

爆炸過後，總部周圍塵土飛揚，眼前矇得只看到大家的輪廓。

「嘿嘿，係咪冇左自我癒合功能呢﹖﹗」查理說。

「阿隼，你冇野啊嘛﹖」阿純問。

我看了阿純一眼，再看看周圍，只說了幾個字：「殺左佢……」

呢篇打左超長
不過可能對於較喜歡忠於原著嘅巴絲打黎講 可能有啲難接受
始終加左好多誇張左嘅劇情
亦都有嘗試打下回憶 不過應該之後唔會好似火影咁多嘅

希望大家都一樣繼續支持都鍾意睇啦

等我拎枝破滅魔劍炸死你地

可能同你期望有啲唔同 始終好難真係有成枝破滅魔劍出黎

渣嫁

第109章：

聰明豆又再一次消失在我的懷裡，帶著悲憤心情的我誓要把對手擊倒。

「殺左佢……」

當然不是說一句就能完成，始終對手是個難纏的傢伙。

「嘿，就算我冇左自我癒合嘅能力啊，都唔會改變到啲咩。」陳茂波仍然自信的說。

「無錯係啊，係改變唔到，改變唔到你一樣要死嘅下場啊﹗」我說。

「講就兇狠，做咪一樣成碌撚咁。呢度冇遮冇掩，你地班刺客仔可以做到啲咩﹖」陳茂波說。

在一瞬間，大家很快便相討好基本的策略。互相點了一下頭後查理就說：「學阿純話齋……你……你分下莊閒好喎。話曬呢度都係我地地盤﹗」

說罷，大家一聲不發向著陳茂波方向衝刺，並伸出武器準備施襲。

「哼，果然只係一班乳臭未乾嘅細路。」陳茂波一邊說，一邊左閃右避。氣都沒有喘一下的把我們的攻擊一一避開。

「咩話﹖﹗」可是他就正中了下懷，他就站在通道面前，我們明知道襲擊他是不可能的，於是試作佯攻，故意讓他避開，讓我們逃進四通八達、比較狹窄的通道去。
在窄位發彎的地形下，我們的優勢便立刻提高。

我們各人向著不同的方向跑，希望能夠拖延多一點時間。

「哼，就算係咁都冇用，我嘅呢個主體仍然係秋治黎，即係我都可以複製自己去搵你地。」陳茂波一邊說一邊示範，他把自己分成幾個分身，分別向著我們各人的方向走來。

我往著廚房那邊走去，因為廚房應該有類似平底鍋，菜刀等可用作武器。
在我嘗試像某些喪屍遊戲中把菜刀和地拖合成武器的時候，突然在廚房外傳來腳步聲。雖然這有機會是自己的同伴，以防萬一，都是應該小心為上，提起武器戒備著。

「嘩﹗」

「嘩﹗」

果然，門外的是自己人，水姐。

「隊長我比你嚇鬼死喇，失驚無神攞住呢把……關刀……嘅物體做咩﹖」水姐問。

「咁……我一開頭行呢邊，咁諗住搵下武器嘛。」我說。

「大佬啊，呢度你頭地黎咖喎，好去唔去武器庫去廚房﹖哈哈哈。」水姐笑著說。

「笑咩喎，咁我唔順路啊嘛……何況……」

「噓……」我還未說完，水姐就用手蓋著我的口，並叫我蹲在牆壁的一邊，因為這時候又有腳步聲傳來了。

我打埋之後果篇 明天休息一天
好讓我諗下情節與情節之間可以點接落去

我啱啱打完篇長過琴晚果篇

大家想宜家睇曬佢 定 聽日先開始睇 定 宜家出一半 聽日出埋另一半

有得出就得啦

無入幾日 多咗咁多篇
係廚房嘅呢個水姐係咪tp3嚟 之後1刀對死男主

molamola 女主真係要消失啦好似

加油 一直睇到而加 舊po推到1001
好好睇
樓主要相信自己文筆
雖然有時候好誇張 or 好突然 or 好巧合
但係冇問題的 相信樓主越寫越好
加油

本來諗住出 仲猶疑緊果陣就無啦啦訓著左
所以宜家出

真係消失左喇
其實我覺得自己寫得唔夠深入 好似佢又死左都唔會話有咩好感動咁

多謝你 我見到推爆左喇
其實有時都好神經刀 初頭大家都覺得幾好睇 去到大戰又好似為寫而寫咁
後尾的起返心肝寫又好似好返少少
不過其實只要自己睇多啲書 多啲戲/劇 我諗下一套會有明顯嘅進步呱

第111章：

「噓……」我還未說完，水姐就用手蓋著我的口，並叫我蹲在牆壁的一邊，因為這時候又有腳步聲傳來了。

從這氣場感覺到，這個不是同伴的氣息……
腳步聲從外面的走廊傳來，聲音來得越來越近，越來越近。
我立刻開了鷹眼，藍白負片的情景中除了旁邊是藍色，表示友軍的水姐外，外面有一個紅色的人影再移動。
腳步聲停了一會，驟眼一看，聲音連著人影開始走遠了。

「好似行走左喇。」我以手指跟水姐說，她才鬆開了手。

「好牙煙啊可……」

「係啊……」我們大家都靠得很近，這令大家想起上一次在下水道親吻的情景。

「隊長啊……我好開心係刺客兄弟會嘅一份子啊，有菲姐、有露比、有大家……比起我原本嘅生活，我覺得自己更加似生存緊。所以多謝你……地……」水姐說。

「呃……做咩好地地講啲咁樣嘅野﹖」水姐突如其來的感情起來，讓我有點不知所措。

「……冇啊，我諗……呃……除左我，都有好多人都係咁諗嘅，雖然……唉，總之你唔可以死咖﹗你係我地嘅隊長黎咖嘛，哈哈哈。」水姐害羞的說。

「呃……好啦，我應承你﹗」我伸出姆指，自信的說。

「仲有呢……隊長啊……我可唔可以……」

「小心﹗」

突然「轟﹗」的一聲，不但把水姐的話打斷了，陳茂波甚至突然出現在廚房的另一邊，把廚房裡的雪櫃輕易打飛。
雪櫃剛好撞上我們的頭頂，水平的架在牆壁與廚櫃之間；幸好我們早已蹲下，否則大家必定兇多吉少。

「冇事啊嘛﹖」我問。

「冇事啊。」水姐也安全的說。

「喂喂，阿隼哥，你有女朋友仲喺度溝女﹖呢度結界黎，我又識分身，你唔係以為我睇你地唔到啊﹖」陳茂波走過來，突然全身化成金黃色電路板都膚色，一手把我揪起。

這時候，水姐欲想向他偷襲，可是也被他另一隻手掐著脖子。

「呢度有聲嘅﹖阿隼﹗我地確認左其他分身……已經唔見左喇。」與此同時，阿純他們隨著聲音及時地找到了我們。

「隊長﹗」

「水姐﹗」

「最大粒果個搵到喇，仲使咩分身﹖﹗就連想變樣扮你地嘅需要都冇啊。」陳茂波說。

突然間，他鬆下掐住水姐的那隻手，她靠在地上不斷喘著氣，然後使勁把我往爐頭那邊的拋了過去。

「啊﹗」我正撞上爐頭下焗爐的那個手柄。一股赤痛從我的屁股，一直痛上胸口。不幸中的大幸是我並沒有傷及神經，因為我還能感覺到自己的四肢。

「你老味啊，咁對我地水姐同隊長﹗」查理和阿純氣憤的上前攻擊他。

可是這個強化了的人，無論近戰或以槍械作攻擊，都對他起不了什麼作用。
子彈根本穿透了金黃色電路板的陳茂波的身體，近戰的話，武器則會被金黃色電路板般的能量守護著；名乎其實的金剛不壞之身。

「阿隼，你冇野啊嘛﹖」和人趁他們戰鬥時走過來問。

「我冇野，郁到，仲未癱。」我說。

「有冇咩辦法啊﹖再係咁嘅話，我地會比個金黃色電路板整死咖﹗」和人問。

這時候，查理和阿純都已經招架不住，喘著氣的倒在地上。

「唉，如果豆豆仲喺度，出多招就好喇……」我自言自語說。

「豆豆……」

「阿隼你係咪諗到啲咩﹖」和人問。

「和人借你把劍黎啊﹗」

宜家出住一part先 因為既然有時間 諗住睇下有咩冇錯字 或者bug
想好睇啲 其實真係要check
如果唔係 我頭先都睇唔到雪櫃打左做電櫃

回返青醫走犯 水姐係真咖 因為主角鷹眼睇到係咪目標人物咖嘛
好耐冇出過鷹眼

「哈哈哈，搞掂埋你地，仲差走左果兩個人就冚團產喇﹗」陳茂波仍然自豪的笑著。

「重點係要搞掂我地先啊﹗」我花盡所有的力氣站起來，然後把光劍收在背後，再使勁用手上的袖劍往陳茂波的胸前插上去。
可是如我們想像一樣，攻擊輕易就被金黃色電路板般的能量一下子擋住了。

「我都知你想喺冚團產之前想做返啲野，但係咁係一啲用都冇咖。」陳茂波無奈的說。

「陳茂波，點解你地個個都咁鍾意幫自己立flag﹖次次講完嘅野都實現唔到嘅﹖都話你地衰在太有自信囉﹗」我說。

「咁係咩意思﹖﹗」他問。

我沒有回應，只伸出收在背後的光劍，向著能量來源的位置拼命斬下去。

「有睇過《星球大戰》都知，光劍可以將光束反射出去，而黑帝嘅閃電就會被光劍吸收左……所以我諗住博一博，喺攻擊完你之後，就會暴露出你能量嘅來源，如果我將光劍擺落去，佢應該可以吸曬你伊甸蘋果嘅能量。」我分析說。

果然事實不出我所料，那些金黃色電路板正向著光劍的方向傳遞過去，劍身的顏色慢慢由紫色變成金黃色。

「阿隼，快啲放手啊﹗有睇過《星球大戰》都知道，Luke同黑武士吸閃電果陣，自己都會食傷害咖﹗」和人的話一言驚醒夢中人，眼看能量已經吸收了七七八八，我收起光束，在能量快要傳到我手中前立刻扔在地上。

被吸收了能量的陳茂波也漸漸變回原來秋治的樣貌，雖然身上仍然流動伊甸蘋果的力量，但明顯比之前脆弱很多，所以秋治亦無力的跪在地上。

隔了一會兒，大家都漸漸回復了狀態，一同圍在秋治身邊。

我用袖劍指著秋治，說：「你已經輸左喇。」

「宜家咁樣我冇野好講，要殺就殺。」秋治的命運已經不是由他自己控制了。

「咪住，秋治，教我地用你set出黎嘅結界。」和人提議。

「其實要set結界，同你地之前喺火車廠入面果啲係一樣嘅，只不過呢個係簡化版。」秋治小心翼翼從衣袋內拿出小型結界終端機。

可是，眼前的卻是一個正在霧煙的終端機……

「壞左……」

「梗係因為頭先一直發生嘅事搞到佢壞左。」秋治說。

「咁我地咪一世困喺呢個結界入面﹖﹗」查理驚慌的說。

「咁又唔會，呢個結界終端機同大型嘅始終有少少唔同，佢地係固定位置產生嘅，呢個係可以喺任何地方產生嘅……所以嚴格黎講，只要破壞到終端機，結界應該就會失效。」秋治解釋。

「咁但係我地仲可以點set﹖」阿純問。

「嗱，去呢個地址，搵呢幾個人……佢地係呢種結界嘅原作者，佢地可以幫到你……」秋治隨手找來地上一枝筆，並把地址寫在隨處散落的紙張上。

「啊﹗」秋治剛剛把話說完，就被和人一槍打死了。

「喂，和人做咩殺左佢﹖我感覺到佢其實唔係咩衰人黎。」我說。

「阿隼啊，佢係敵人黎咖，點可以放虎歸山咖﹖何況佢身上仲有伊甸蘋果嘅能量，咁樣做都係為大家嘅安全咋。」和人解釋。

聽他的一席話，我欲試圖反駁，但他確實有他的道理。

「咁只少等佢安息，作為我地刺客傳統應有嘅禮節。」說罷，我為他合上眼晴，作了一個簡單的儀式。「雖然你係敵軍，但係多謝你嘅幫忙，請安息。」

激戰過後，大家都沒精打采地慢慢步出兄弟會總部，當然亦因為太多的兄弟會成員在這個地方喪生的情景讓大家完全打不起精神。

我和水姐走在最後，水姐參扶著我，既害羞亦尷尬的一拐一拐的走出廚房。

「水姐啊……頭先呢，原本想講咩咖﹖」我問。

「呃……其實都唔係啲咩嘅，都係冇野喇。」水姐似乎不敢說出來。

剛踏出廚房的時候，開始嗅到了勝利的味道；雖然這味道是苦是不好受的。

勝利在望，可是秋治身體內卻以一段錄音來慶祝：「系統自我毀滅程式尚餘5…4…3……」

「咩話﹖﹗」

「轟﹗」秋治的身體系統突然啟動了自我毀滅程式，頓時產生了一場爆炸。

「大家有冇事﹖﹗」看見面前的大家都伏了在地上或者躲在牆邊。

「我冇事。」阿純說。

「我都冇事。」和人說。

「佢有事啊……」查理指著在我背後護著我的水姐。

「水姐……水姐……你冇事啊嘛﹖」爆炸把水姐整個背部弄致重傷。

「你應承左我話唔可以死咖……」水姐用最後一口氣說。

爆炸過後，秋治身體的位置產生了一個小型黑洞，當然伴隨著金黃色電路板，貌似想把所有身邊的東西吸進去秘密空間，讓聖殿騎士的資料保持機密。

「各位捉實啊﹗」走在較前位置的阿純他們還可以撐著牆壁，勉強支撐下來。

「水姐捉實啊﹗」我一抓著嵌在地上的椅子，一手拼命抓著水姐的手。

「放手啊，阿隼……再咁落去你就會吸埋入去咖喇。」

「我係唔會放手咖﹗」

「都話你應承左我咖咯﹗所以再見喇。」

水姐用他的另一手甩開我的手。她立刻就被吸進去黑洞內。
與此同時，黑洞也漸漸越收越窄，不一會，就連秋治、水姐都一拼消失了。

「水姐﹗」

唔記得最開頭 第112章：

原本仲諗住將佢成為第二季女主... 點知
其實大家覺得故事交代成點? 有冇咩可以令佢更加好睇
我驚得仲係好似差少少

話說下兩集就會有最後一堆新嘅人物出場 應該係
"官方"已經確定左 呢批新嘅人物會喺第二季出現

幾日冇入黎突然多咁多文
Btw 有一點好怪既係敵人點解可以咁輕易講曬啲野出黎 咁合作

唔使擔心 下一兩篇會交代

第113章：

在刺客兄弟會總部內發生的事件終於暫告一段落，可是在這場激戰中，水姐、一眾的刺客兄弟會成員，甚至連聰明豆的靈魂都壯烈犧牲了。

「長長家姐，佢地會唔會有事咖﹖」露比和家姐離開後，在總部上面的學校飯堂裡休息著。

「唔會嘅我諗，一路以黎大家都經歷左咁多，今次一定都可以解決到……」家姐安慰說。

「但係見到果個複製人一次過殺曬大家……我覺得……好恐怖。」露比說。

「嗯……的確係令人難以致信﹗我點同佢地屋企人交代……」家姐一邊說一邊拍著桌子激動的說。

「長長家姐唔好咁自責啦……呢一點大家都控制唔到，好彩有豆豆姐喺度，如果唔係我諗後果會嚴重得多。豆豆姐果然係一個好人啊。」露比勉強的露出牙齒笑了。

「嗯……無錯啊……」家姐說。

打開眼前的鐵門，終於重見天日了，逃出生天的感覺不太好，有點沈重。
不遠的地方傳來了露比的聲音。

「佢地出黎喇，長長，你地冇事啊嘛﹖」露比揚著手說。

「家姐露比﹖﹗」

「細佬豬，你地冇事就好喇……」她們走過來扶著我們說。

「冇咩啊其實，都只係撞親下姐……」我說。

「冇事就好喇，係喇……水姐呢……﹖」露比問。

我和阿純他們互相看了大家一眼，卻說不出話來。

查理終於開口說：「佢……死左喇。」

聽到這個消息，家姐和露比都表現得非常震驚，露比甚至流出了眼淚來。

「點會可能咁咖……」

「佢係因為保護我，所以吸左入黑洞入面同秋治一齊消失左。」我說。

「長長點解你要比水姐死喎﹗乜你唔知咖咩﹖﹗水姐一直都鍾意你咖﹗明明就算你開後宮同水姐一齊埋嘅話，我都唔會介意……」露比說。

「乜係真咖……咩……露比……」雖然水姐近來表現得相當奇怪，我也曾經懷疑過，可是想不到是真的。

這時候，大家的心情都沈重得說不出話來，似乎在這片沈默中向所有白白犧牲了的人默哀了一會。

「我知道大家心情都好沈重，但係請大家一定要振作……如果唔係點對得住大家﹖﹗」這時候，我沒有讓悲傷的心情繼續散發下去，擦了擦眼框儲起來的淚水，站起來說。

「咁……咁我地可以做到啲咩﹖」露比問。

「秋治喺消失之前，佢寫低左個地址，係可以搵到佢果種結界嘅作者。如果我地可以用到呢個結界嘅話，我地可能仲可以扭轉戰局。」我說。

「但係驚唔驚有伏﹖人地話曬都係敵對嘅，信唔信得過咖……」家姐問。

「人之將死，其言也善……我地認為應該唔會嘅。如果佢講嘅係真嘅話，我地點可以放過呢個機會……」阿純說。

「咁啊……好啦……細佬豬你整親，就唔好亂郁喇。講真又好講假又好，等我同阿純佢地去就得。」家姐說。

「家姐，等我去喇，我只係撞親少少，抖陣就可以咖喇。何況我唔可以再比你地幾個去冒險咖喇﹗」我說。

「隊長，你應承左水姐要好好生存咖，你自己去冒險就得，其他人就唔得……」查理都忍不住說。

「講到呢類機械嘅野，阿隼你唔明咖喇。不過講到計策嘅話，阿隼你的而且確比大家叻啲。去到如果真係有伏，菲姐都可以打得下。」和人說。

「咁即係話我、菲姐、你同阿隼四個去﹖」阿純問。

「唔係你，菲姐、我同阿隼去。無可否認，我地三個嘅戰鬥力比你地高，no offence。如果四個人去又太多，三個人去嘅話，留你喺度係最佳嘅選擇，你既然有經驗，就可以保護到佢地。」和人語重心長的說。

「原來我咁重要……咁你地要聽我話喇﹗」阿純指著查理和露比說。

「你帶佢地去安全嘅地方休息下先，然後等我地返黎好過啦。」家姐建議。

「好啦……就咁話啦。」阿純想了想到贊成了。

「仲有冇咩問題﹖冇問題嘅話……呃……宜家都晏喇，今日好好抖下，聽日大家分頭行事。」我說。

「係﹗」

主角係時候抖下同條女扑野

第114章：

「早晨啊大家……」我們在學校的一個課室裡渡過了這個晚上，中學時期在上課時睡覺就是經常的事，晚上真正睡在課室裡果真是第一次。

「長長，你好返啲未啊﹖」一覺醒來，原來大家早已睡醒了，露比阿純他們還在吃M記早餐。

「我……冇事喇。我果份呢﹖」我問。

「細佬豬起身喇，你果份喺度啊，我幫你攞啦。」家姐這時從課室外走進來，把早餐端到我面前。

「唔該家姐……」

「好喇，大家食完野好快啲出發喇，你地小心啲啊，有咩事用耳機聯絡啦。」我向大家說。

「其實宜家仲咁早，會唔會仲未開咖﹖」阿純問。

「呢層又唔清楚喎，不過其實宜家都成11點啦，準備得黎都晏就喇，我諗應該開左呱...去到睇下點先啦，再唔係咪去搵下你地囉。」我說。

露比帶著依依不捨得心情：「長長你要小心啲啊，去到果度唔知會有啲咩人咖……如果有咩事即刻搵我地支援啊。」

「我知咖喇，放心啦，一係你地去附近嘅地方，就算有咩事，touchwood，都可以好快黎到。」我摸著露比的頭笑說。

「好啦……」

吃過早餐後，大家回到兄弟會總部，雖然場面讓人痛心，但大家都必需戴好基本的裝備，即使對方想對付我們也能夠好應對。
我們從位於黃大仙的學校乘車到觀塘，這一次我們沒有乘搭地鐵，雖然地鐵主席馬時亨已經被我們殺掉，但都是小心為上，何況在巴士上發生了什麼事，大不了就撞破車窗跳車罷了。
到達後，大家分頭行事，阿純他們找到了一個商場裡休息；我們就來到秋治在紙上寫的地址。

「呢度係工廠大廈黎咖喎，有冇錯咖﹖」我們來到一橦工廠大廈前，雖然我們有所懷疑，可以說到終端機和工廠大廈都可算上有關係的。

我們提高警覺，留意著身邊的一切，一起踏入這座工廠大廈。

經過入口處在看馬經的保安後，我們若無其事的踏進升降機，照著地址上所寫的按下5樓。
「叮」門一打開，開始聽到一些熱鬧的聲音，怎麼看來都不似是我們想像中那些充滿機器聲的工作室。

「細佬豬啊……呢度睇band show咖啵，係咪真係冇黎錯咖﹖」家姐問。

「不如問下人﹖」和人建議。

「係咪睇show咖﹖」這時候，有一個戴著眼鏡灰白色頭髮的男生從其中一個室的門前走過來問。

「乜日頭都有band show咖咩……」我問。

那個男生好奇的回答：「吓﹖有幾出奇﹖你鍾意嘅話凌晨開show都得咖。如果幾位係睇嘅麻煩過黎買一買飛啊，今日隊band有《聖音騎士》啊，喺我地呢度好出名咖。」

眼見秋治寫的地址果真是目前的這個地方，而且《聖音騎士》是今天的樂隊，感覺上跟聖殿騎士有點兒關係……

「係啊，三個啊唔該。」於是我們抱著打不死的心情，踏進這個表演場地。

「嘩，呢度都幾好氣氛咖喎。」這個地方就像一間酒吧一樣，各種各樣的人都在，有白領的一班同事在吃下午飯，有年青人在開派對一樣，是個消遣放鬆的好地。
如果我們不是有重任在身，或者比較空閑的話，我都會喜歡溜在這裡。

台上的一個四人樂隊這時候剛剛走上台，台下所有人立刻歡呼吶喊，仿彿迎接明星一樣的進場。站在最前的紅髮女主音在咪前說：「大家好我地係《聖音騎士》﹗」

台下又再一次充滿了歡呼，氣氛帶動下，我們也被感染得一起歡呼。

「我係主音同結他手游也多，左邊結他手左又近，肥bass手方次郎……」

「咩肥bass手啊游也多……」這個肥子感覺上是個有趣的家伙。

「收聲啦，唔好阻住曬啦死肥鬼。」而這個女主音則是一個壞女孩。「仲有我地嘅鼓手阮桐貴﹗」就這樣，她就把自己樂隊的成員介紹了一遍。

「咦﹖今日大隊長又遲到啊﹖」台下有人叫喊，看來大家已經相當混熟，感覺上就像朋友般。

「哎啊，佢就到咖喇，咁我地事不而遲，即使送上我地嘅首本名曲先《無邊炎陣》﹗陣間再唱啲有大隊長份嘅歌啦﹗」鼓手阮桐貴說。

《無邊炎陣》﹖﹗那正是秋治所使用的那種結界，果然我們來對了。

「係佢地喇。」我向和人和家姐說。

大家都點一點頭同意了，和人說：「咁我地聽埋佢地表演之後去問一問佢地喇。」

「好啦，佢地開始喇，我想聽下啊。」家姐雀躍的說。

雖然暫時仍然不知對方甚至在場所有人對我們有沒有威脅，畢竟對也是聖殿騎士的人，所以只好又採取敵不動我不動的策略。
以這個普通的樣貌，乾脆享受這場短暫的音樂表演吧。

前幾篇出左啲咁緊湊嘅劇情 宜家出返輕鬆少少
不過夜左啲 因為今日晏就訓左陣 遲左打文

講返劇情 心水清嘅都會知道呢幾個係咩人
同埋同時會諗起Hidden Agenda
雖然我冇去過 只係去過一次人地社區會堂搞果啲 不過果時靜到不得了
好多香港人其實睇BAND當交響樂咁睇

幻術

加速

第115章：

「……Yeah……」雖然我對搖滾音樂的認識不多，極其量只知道BEYOND的那首叫什麼「今天我」的歌，但我卻十分喜歡這種風格的音樂，聽上去好像充斥著很多對世界的意見，比起聖殿騎士，他們的感覺更像喜愛自由的刺客。

表演中，左又近的結他和阮桐貴的鼓的技術堪稱一絕，左又近彷彿像兩個人彈同一枝結他，而阮桐貴像是身長幾隻手臂般的敲打爵士鼓，加上游也多唱如魔笛般的歌聲和方次郎的重Bass，為這場表演加上不少火花。

表演到了尾聲了，遲來的大隊長最終都在最後一羌歌表演過，在下台前說：「多謝各位，雖然我今日遲到，下個禮拜一定會早啲到，記得睇我呂麻君﹗」

向觀眾道謝後，他們就在歡呼聲中進入後台，緊接而來的是另一隊樂隊；不過我們相信《聖音騎士》就是我們的目標，所以我們都沒有繼續聽下去，而是在沒有人發現下，偷偷進入後台的化妝室。

「你地就係《聖音騎士》﹖」我問。

「係咪想攞簽名啊﹖出去等啦，淨係簽你地一個咩﹖啲fans真係好煩啊……」女主音游也多不可一世的說。

聽到她說的話，我們頓時嚇了一跳，雖然她們有很好的音樂，但是這個女主音的態度未免也太囂張了吧。

「哎啊，游也多啊，聽埋人地講咩先啦……」在吃飯盒的方次郎說。

「死肥鬼，呢度閒人免進咖。佢地咪又係講埋啲咩你地啲音樂真係metal得黎好rock，rock得黎好jazz果啲垃圾廢話，走啦你地。」游也多攤開著手說。

「咪住先，你睇下佢地先啦……咁生面口，應該係第一次黎嘅，即管聽下佢地講咩啦。」阮桐貴分析著。

「阿阮生就講得啱喇……」話還未開始說，就被游也多的怒視嚇了一下。「……呃……入正題喇，係咁嘅……你地嘅同伴秋治呢就比左呢個結界嘅終端機我，但係就壞左，佢話可以搵你地幫手咁樣……囉。」我一五一十的說。

聽完我說的話後，大家都收起臉上的笑容嚴肅起來。
大隊長呂麻君走到我們後面，冷靜的把門關上，問了一句：「咁佢人呢﹖」

這下就尷尬了，究竟說實話還是說假的才好﹖
正當我還在支吾以對的時候，家姐就在我旁邊說：「佢死左……」

為什麼可以那麼直接的說﹖﹗那麼這下可能要完蛋了。

果然如此，結他手左又近立刻從抽屜中拔出一把手槍，揚言說：「兩個可能性，一係你地係同伴，一係你地係刺客……咁生面口，如果係刺客嘅話我三槍打爆曬你地個頭。」

「左生你冷靜啲先……有事慢慢講。」我勸說。

「即係你地係刺客啦﹗哼，仲衰過啲戇鳩fans。」游也多說。

「游也多，女仔之家講野唔好咁粗俗。」方次郎語重心長的說。

「收聲啦，死肥鬼，我講野係咁咖啦。」游也多回答。

「係﹗無錯﹗我地三個都係刺客……不過係秋治叫我地黎搵你地咖。」這時候，手槍的槍口已經對準了我地額頭。

「啊，你地戇鳩得黎又幾趣緻咖啵……一個聖殿佬叫你地去搵一班聖殿騎士，你地都照黎嘅，識唔識個死字點寫咖﹖」左又近諷刺的說。

雖然我們一早都已經預料到這個情況，但是為了得到使用結界的方法，我們才硬著頭皮走來，想不到這情景來得如此突然。不過驟眼一看，家姐已經準備好手上的煙霧彈，準備在左又近扣下扳機前擲下煙霧彈一同離開。如果沒有機會離開，和人也準備好拔出光劍，準備把敵人全部殺掉。

「雖然秋治佢同你地一樣係聖殿騎士，但係我感覺到佢並唔係真正嘅聖殿騎士……所以我直覺話我聽我可以相信你地……」我說。

「細佬豬啊，都話咖啦……」家姐細聲說。

游也多這時候放聲大笑說：「哈哈哈，你家姐都唔信啦，你係咪打得飛機多傻撚左啊﹖﹗直覺﹖90度就直『角』﹗就算係，我地點解要信你﹖點解要幫敵對嘅人對付自己組織﹖」

「呃……呢層……」雖然游也多的態度讓人覺得十分討厭，但是她隨隨一問，就讓我們三人都說不出話來，因為的而且確事情亦有矛盾的地方。

「游也多，左又近，玩夠喇……收埋枝槍先啦。」呂麻君突然向他們說。

玩夠了﹖﹗整個是一個惡作劇﹖我、和人和家姐都不禁疑惑起來。

我好奇的問：「呃……咁你地即係……係刺客﹖」

「唔係樣樣野都非黑即白嘅，我地幾個都係聖殿騎士，只不過係一班唔滿意組織嘅聖殿騎士。我地只係會追隨我地嘅阿頭，佘sir，佘戴源大人。」方次郎說。

「你條友原來冇鬼用啊，比人嚇一嚇就賴尿咁滯，哈哈哈。」游也多指著我恥笑著。

「你試下無啦啦比人用槍指下﹗唔係驚都會嚇一嚇啦。」我說。

「我就唔會囉，廢柴……」游也多反駁。

「你地冷靜啲，唔好嘈住，睇黎我地兩班人可以暫時聯手，唔好一開始就內鬨先啦。」阮桐貴說。

這時候，大家都鬆了一口氣，雖然對方身份的確是聖殿騎士，但常言道，敵人的敵人就是朋友，應該可以互相幫助。不過如果不是因為需要結界的幫助而有求於他們，我其實都不是太想跟這一班人在一起，尤其是那個游多也，毒舌女一個，以後一定經常挑起事端的。

大家稍為介紹了一下自己後，《聖音騎士》的成員開始收拾好化妝室。

「我地要交呢間房比人，雖然呢間Bar係我地自己嘅......但係都有其他Band輪住出場。」呂麻君說。

「咁呢度時間你地去邊咖﹖」和人問。

「冇咖，多數都係自由時間黎，可能會接到聖殿騎士嘅任務做囉......雖然係唔妥佢地，但係都仲係要做野嘅暫時。」呂麻君答。

「一係你地睇埋其他Show或者飲下野先，我地今日夜晚唔開嘅，到時再喺呢度研究。」阮桐貴說。

「好啦，咁......各位今晚見啦。」我說。

說罷，大家就在化妝室外分別了。

打下打下原來打左咁多字

終於可以解釋到之前有巴打問點解秋治會講曬啲野出黎

見琴晚好似冇咩反應 所以宜家先出
其實我返緊學

幾時有埋寫輪眼

應該唔會 因為純粹想寫下音忍
多由也

加油 好好睇

多謝你 不過始終有啲遺憾 就係中段大戰果段時間真係寫得好差

起身了 宜家開始打文

第116章：

在化妝室外跟《聖音騎士》分別後，我們沒有繼續逗留在這個地方。
我們走到附近的商場，打算跟阿純他們會合。

「喂喂﹖你地喺邊啊﹖」我在耳機問露比。

「長長﹖﹗你搞掂喇﹖」露比說。

「點解你地咁大回音嘅﹖喺邊姐﹖」我問。

「哎啊，咪喺你後面囉。」轉頭一看，就看見阿純、查理和露比三人手拿著一袋二袋的食物向我們揮手，應該是剛剛從商場的超級市場購買回來的。

「嘩，你地又買咁多野返黎啊﹖係咪今晚你地煮飯﹖」和人問。

「係啊，見呢度有間唔知係吉豬島定千田咁咪入去行下囉，買下買下就咁多喇。」露比笑著說。

「但係咁喎，今日係平日，要返學，返學校會有人見到咖喎……」家姐說。

「係喎……真係太耐冇返學唔知添。」露比摸著頭說。

「邊度煮飯仲可以慢慢諗，重要係你地搞掂個機未﹖」阿純托著眼鏡問。

「未啊，因為我地去到果度係一個做band show嘅bar黎嘅，咁我地就搵到果幾個人，但係宜家仲有人要表演，所以佢地叫我地夜晚再去佢地度睇下點整。」和人說。

「咁咪得囉，佢地應該有廚房呱﹖咁直頭去人地度煮咪得囉﹗」查理興奮的說。

「咁見佢有野食，咁實有廚房嘅……但係去人地個廚房整野食好似唔係咁好。」和人說。

「咁陣間我問佢地咪得囉。」我說。

「咁宜家仲有幾個鐘，大家有冇咩想做﹖」家姐問。

「睇戲﹖」 「唱k﹖」 「打機﹖」

大家都議論紛紛，畢竟大家在長期緊張的環境下生活，有一段時間沒有像這麼輕鬆過了；這些活動，雖然以前中學時期都有做過，可是在這幾年來覺得它們越來越陌生了。

「我想同長長家姐去行街啊，你地班男仔自己搵節目啦。」露比說。

「乜你地有野買咖咩﹖明明宜家連屋企都冇埋……」查理說。

雖然大家意志消沉了一下，家姐很快把氣氛拉回來，說：「車……咁女人係鍾意行街咖喇。」

「咪係……最多，我地唔買……咁多囉。」露比誠懇的看著我。

「好啦，我地幾個男仔仲好玩啦，哈哈哈。」我搭著大家的膊頭說。

「係啊，不過你地兩個唔好掉以輕心，隨時留意周圍睇下有冇聖殿佬喺度，廢事佢地認得我地咁就麻煩喇。」和人提醒。

「得咖喇，有咩事就喺耳機講啦。」說罷，男生和女生都分頭行事了，女生有女生的逛街，男生有男生的去網吧打機。

雖然這段時間發生了太多事情，要一時間把心情變好，說上來有點誇張，可是，難得在這個時候，還有空間讓自己放鬆一下，只好享受其中；這樣，未來才能把事情應付得得心應手。

「查理，屌個大技落去啦﹗」

「和人，出你招星爆氣流斬啦﹗」

「你估刀劍神域咩﹗」

「好好，keep住呢個節奏，就贏咖喇﹗」

在網吧打機的我們，組成小隊向對手奮勇猛攻，即將為我們的首仗取得勝利了。
「喂喂﹗點算啊﹖長長﹖﹗」在我們快要得到勝利前，長長在大家的耳機中求救。

「咩事啊﹖係咪比人認得定比人追緊﹖」這時候，我激動得鬆開手站了起來。

「唔係啊，我地想買野但係唔夠錢啊……」

「……」

竟然是這麼雞毛蒜皮的事﹗

「啊﹗輸左喇﹗」與此同時，我們的勝利就在最緊要的關頭下，輕鬆地拱手相讓。

「哎啊，露比姐啊，你搞到我地輸左喇。」

「差少少咋……」

「我地宜家過黎啦，都差唔多夠鐘喇。」畢竟這個只是一個遊戲，輸，只怪自己技不如人，如果技術了得，就不會出現「差少少就贏」的局面。

於是大家都帶著可惜的心情離開，始終經過這次之後，不知道何時才有機會像今天這樣一起打機。
會合家姐和露比後，大家都不屑的看著露比……

「咁……咩喎，長長啊，你地唔好嬲啦。」露比慚愧的說。

「你地都係打下機姐，我地唔係淨係買自己野咖，有啲幫你地買埋咖，你地成日夜晚都訓唔到教，呢啲幫你地訓得好啲咖。仲有好多野咖。」家姐語重心長的說。

「好啦，其實都冇咩所謂姐，嘻嘻。」

「見你地對大家咁好都嬲咖落啦。」

「幾驚你地真係比人追緊……」其實大家都不是這麼耿耿於懷的人，何況這點少事，大家早就沒有把事情放在心上了。

「我地都差唔多時間喇，宜家上去就啱咖喇。」家姐看一看手錶說。

「好啦，咁我地行啦。」我說。

琴晚洗完個頭未乾就訓教
今日起身個頭好痛

宜家首先出一篇日常 今晚睇下出唔出得埋啦

第117章：

「我地閂門咖喇，聽日再黎過啦。」我們一行人回到《聖音騎士》的band show bar，升降機門一打開，正見到那個戴眼鏡的男生在收拾東西。

「喔，係你地啊。你地入去坐陣先啦，佢地未返啊……咁我走先喇。」戴眼鏡的男生收拾好後，就揮手踏進升降機走了。

「呢個人咁嘅，有冇問題咖﹖」查理問。

「雖然頭先我地講野果陣佢唔喺度，我諗佢地有話比佢地知，應該冇野嘅。」和人說。

推開門後，整個場地變得冷冷清清，周圍還播放著一些音樂歌曲，配搭著紅紅綠綠的霓虹光管，如果這個地方在晚上營業的話，一定更有氣氛。
我們在一張梳化上坐下，耐心的等待他們回來。

「喂，查理唔好亂搞人地啲野啦，應該好貴咖，壞左真係唔知點賠啊。」好奇心驅使下，大家都對這個地方十分感興趣，我正阻止查理去撥弄《聖音騎士》的樂器。

「都係係咁意彈下咋嘛，我梗係會小心啲啦。」查理說。

「睇黎你好似幾有興趣啵，搵日得閒黎學囉。」這時候，呂麻君他們回來了。

「唔好意思啊，佢都係覺得好奇姐。」我說。

「唔緊要啊，任彈唔嬲，因為好平咖咋嘛。」呂麻君說。

「咦，原來你地仲帶左人黎啊，我以為得你地三個添。」方次郎說。

「係啊，呢個阿純、查理，仲有我，我係長長……即係阿隼嘅男朋友。」露比就興奮跳出來說。

「哼，乜你咁嘅豬兜都有女朋友。」游也多不屑地說。

「係囉係囉，連我咁嘅豬兜都有女朋友，你連男朋友都冇喎。」我攤出手說。

「你……」

「夠喇，你地兩個一見面就喺度嘈，以後仲講咩合作。」呂麻君說。

「長長家姐啊，點解呢個女人咁煩咖，咁樣話長長都有嘅。」露比細聲跟家姐說。

「我都唔知啊，佢叫游也多，份人都好串下，不過就唔知點解下下都疾住細佬豬。」家姐無奈的說。

「你地肚唔肚餓啊﹖我地煮野你地食啦好嘛﹖」方次郎說起吃就充滿幹勁的說。

「係啊，我地頭先去唔知吉豬島定千田買左啲野食返黎，如果唔介意可唔可以煮餸一齊煮﹖」家姐問。

「喔，梗係可以啦，歡迎歡迎，你早啲同施若兜……即係企出面個戴眼鏡男仔講啊嘛，佢可以幫你地擺啲野入雪櫃。」方次郎說。

說罷，方次郎就帶著家姐和露比還有充滿好奇心的查理進了廚房。
這時候，我們應該開始進入正題了，於是我就拿出之前秋治給我的那個結界產生器。

「就係呢個喇，唔知你地識唔識整呢﹖」我把他遞給呂麻君。

「嘩，佢爛到咁樣嘅……阿貴，你睇下。」呂麻君再把產生器遞給遠桐貴。

「嘿，我地宜家冇零件喺度啵，如果要整都唔易……不如你用住我地呢個先啦。」遠桐貴說。

「咁點得啊﹖借左比佢地咁我地用咩啊﹖」左又近說。

「咪係，容乜易佢地整壞左，到時大家都冇得用。」游也多附和。

「其實大家宜家係合作嘅關係，我諗如果一齊行動，咁咪唔會大家都冇得用﹖」和人說。

「咁其實你地想用個結界黎做咩﹖」遠桐貴問。

這一瞬間，我們卻說不出話來。始終起初大家覺得想有多一種武器旁身，應戰起來會更加得心應手。但是確實要怎樣使用，我們的確沒有深究過。

「咁其實都唔係話冇辦法嘅，呢個小型結界原理同大型結界係差唔多嘅……」呂麻君說。

「但係大型結界始終唔係咁方便啵……」阿純說。

「我都明啊，所以我諗住係叫你地去搵個結界終端機，拆佢啲零件出黎，再組一部機。」呂麻君說。

「我都已經見過兩部終端機，仲有可以去邊度搵﹖」我問。

「一係我地同你地一齊行動，可能要去其中一個聖殿騎士基地度走一轉。」呂麻君建議。

「好啊，一於咁話啦。」我們說。

「嘩，食得喇，食左野先啦。」這時候，廚房傳來了陣陣香氣，表示飯菜已經做好了。

第118章：

「嗯，估唔到阿方次郎整野都幾好食啵。」大家都吃得津津有味。

「過得去啦，我鍾意食野啊嘛。何況我地賣得野食，唔差得去邊呱。」方次郎自豪的說。「不過阿菲姐同露比煮野都唔差啊，查理都好幫得手。」他換著頭繼續說。

「邊係呢邊係呢，哈哈哈。」

在這頓飯，雖然是第一次正式見面，但是大家都彼此認識了大家，相方都為未來的合作關係打好了基礎。

「其實我地有件事想你地幫手嘅……」我說。

「睇下咩事，可唔可以幫到你地﹖」呂麻君問。

「我地宜家個兄弟會總部就比你地聖殿騎士破壞左，宜家呢……大家都冇地方住喇，所以……你地可唔可以收留我地啊﹖」和人在旁問。

「吓﹖乜你地刺客兄弟會得一個總部咖咋﹖仲要你地係堂堂嘅刺客大師同幹部啵，你啲𡃁呢﹖……」游也多雖然好奇的問，但語氣中仍然帶點不屑。

「我地兄弟會得返咁多人咋……」查理無奈的說。

「游也多，你唔好嘈住。但係我地呢度要打開門做生意，會唔會唔係咁方便﹖」遠桐貴說。

「呢層我地都知，所以你地有冇其他地方可以比我地住住先﹖分開住都得咖。」我說。

「其實唔怕，只要我地喺度開個結界，咁咪可以喺度住，又唔會阻住人囉。」阿純恍然大悟說。

「咪一樣要個結界跟你地，我地咪又係唔使用……」左又近說。

「咁又唔得咁又唔得……」查理氣得站起來走來走去。

「一係咁……」我托著下巴說：「我地今晚去搵零件，即刻整一個出黎。」

出住先 今晚仲有
其實我又處於呢個“諗到主線劇情 但係諗唔到點樣連接主線劇情嘅劇情”呢個狀態

所以本來好似開左boost咁 但係宜家又慢返

萬分抱歉
宜家先食緊飯

可能深夜出文 或者聽朝

食飽好上路

返來囉返來囉

第119章：

「一係咁……」我托著下巴說：「我地今晚去搵零件，即刻整一個出黎。」

「咁樣會唔會阻住大家訓覺咖﹖」家姐問。

「唔好意思，我真係唔得，聽日有任務在身，要一早起身。」呂麻君說。

「估唔到大隊長咁健康，早睡早起。」家姐笑說。

「冇計啦，未成功都推翻宜家嘅組織，都仍然要做任務嘅。」呂麻君無奈的說。

「咁你地可唔可以幫手帶我地去搵零件﹖」和人問。

「首先，喺冇材料去整嘅情況之下，要合一部小型結界終端機係需要幾樣野都一樣可以合到嘅，分別係要電池、結界核心、搖控天線仲有個入左programme嘅小型電腦，至於其他野，譬如開關制、mon呢啲濕碎野我地就有嘅。」遠桐貴把手上的終端機拆開，耐心的解釋著。

「結界核心要去聖殿騎士個倉庫基地度攞，因為街出面嘅結界，結界核心都係鎖死左嘅。」遠桐貴繼續。「而電池就好簡單，你地有冇玩過數碼暴龍機﹖果粒圓餅電就係終端機嘅電池，不過一次過要五粒，加埋個電池池座就得喇。」

「咁我冇估錯嘅話，搖控天線同小型電腦都係喺大型結界啲終端機入面啦。」我嗒了一下手指說。

「車，懶醒，係人都知啦。」游也多說。

「咁阿隼真係估得冇錯嘅，冇理由呢啲野會喺麥當勞入面有呱。」方次郎說。

「嗱，聽到未啊﹖」我終於可以說贏了游也多，毒舌的女孩真不討人喜歡。

「你地真係好小學雞啊，阿貴唔好再嘥時間喇，照咁睇我地要分成四個小隊去搵返返黎啦係咪﹖」左又近忍不住開口說。

「無錯啊，咁嘅，結界核心呢個就需要能力比較高嘅人去，始終要入我地嘅倉庫，唔係咁易咖。」遠桐貴說。「我知道你地有啲人後尾加入嘅，所以攞電池呢個任務可以比佢地做。」

「我有個問題啊，點解唔直接複製宜家呢部終端機個programme落部新嘅機入面﹖咁咪唔使嘥咁多時間去周圍走囉。」查理這時候舉手說。

遠桐貴摸了一下下巴說：「我明你講咩，但係我地冇部可以入programme嘅機喺度，所以唯一一個方法就係由其中一個室外或者室內嘅大型結界終端機入面抽個小型電腦出黎，再去另一個室外或者室內嘅大型結界終端機……或者方便啲，攞左一個之後返黎呢度入埋另一個。」

雖然遠桐貴解釋得有點複製，大家都大概知道任務是什麼了。

「搵電池就由露比同查理去跟你地。而去倉庫嘅話，講起戰鬥技巧，家姐同和人就比我高一班。咁我同阿純就分別去搵天線同小型電腦啦。」我想了想，初步的為大家度身訂造了適合大家的任務。

「冇問題啊等我地自己諗下點樣分工啦。話時話，我想睇下和人你果把光劍啊，我咁大個仔都未見過光劍咖。」遠桐貴一下子就把話題拉到和人的光劍上。

「滋」光劍一打開，一條光柱就在大家面前亮起來，令《聖音騎士》各人都目瞪口呆。

「嘩﹗咁你識唔識出星爆氣流斬咖﹖」遠桐貴問。

「乜個個都當我係刀劍神域入面個桐人咖……明明我就係和人……」和人無奈的說。

「好彩唔係我地聖殿騎士整到呢樣野出黎，唔係就斬死曬街上面啲仆街喇。」左又近嘆了一口氣說，不知道他此話何意，既有放心也有羨寞的感覺。

「……呃……咁大家休息一陣先，唔好阻大家太多時間喇，你地商量好同我地講，準備好就出發啦。」我說。

「咁我走先喇，真係唔好意思啊，希望遲啲仲可以幫到你地啦。」一直坐著的呂麻君終於開口，不過一開口的時候就要離開了。

「唔好咁講，人在江湖身不由己，呢啲野我地明嘅。」阿純伸出兩隻手指扮作俠客的說。

「嗯……係囉……好啦，byebye。」呂麻君在門前整理好衣裝，揚手而去了。

「佢又成日自己去行動……」游也多終於不用囂張的語氣說。

「點解咁講嘅﹖」查理好奇的問。

「雖然話佢係我地大隊長，但係好似大家有大家嘅世界咁……感覺佢好似比起我地更加忙，存在感更加大。」方次郎說。

「咁都難怪嘅，鬼叫人地係名族後裔咩，係受人地重用多啲咖喇。」左又近說。

「或者佢做大嘅唔想你地冒險，或者擔心姐……」同樣身為首領的我身同感受的說。

「講到自己好似好了解我地咁，有好多野你都唔知。」游也多的囂張態度回來了。

「點解句句都要疾住曬，咁我梗係唔知咁多咖啦，唔通答你地一句哦就算咩。」我反駁。

「佢地兩個真係好小學雞啊……」露比在旁邊說。

「呢點我同意啊……」左又近再旁邊說。

呢個劇情雖然係真係咁樣推進
不過感覺講要搵啲咩 做啲咩嘅時候會好混亂
希望大家睇得明 理解到大概想點

第120章：

「阿隼啊，你覺得呢班人信唔信得過﹖」在休息的這段時間，我和阿純走到大廈天台，他點起了香煙，吐出一個個令人懷念的煙圈。

「我直覺真係話我知呢班人唔係咩衰人黎，覺得佢地……真係唔鍾意佢地自己組織。你做臥底果陣有冇知道啲咩﹖」我猶疑著說。

「其實都冇咩特別啊，紀錄上面呢個小隊都好安分守己，有任務就做，有人要殺就殺，所以其實喺咁人入面唔太起眼，冇咩特別。」阿純憑著他的記憶說。

「就係驚佢係最秘密嘅果個小隊，表面上好似冇咩野，實際上可能唔係不滿自己嘅組織，而係用緊宜家親近我地嘅策略。」我說。

阿純點點頭，表示認同：「唔好理佢真不滿定假不滿啦……總之我地提高警覺，樣樣都小心啦。」

「……」

「做咩啊﹖」阿純問。

「冇啊，我覺得你自從返返黎之後好似唔同左。」我說。

阿純呼了一口煙，說：「係咩﹖Who knows﹖」然後做出一個攤開雙手的姿勢。

「唔同左……仲戇鳩左。」我說。

「係啊，係啊……」說罷，他把煙頭掉在地上並把它踩熄了。

「細佬豬，阿純你地傾完未啊，《聖音》佢地準備好喇，等你地兩個就行得喇。」家姐在天台樓梯的門外說。

「得咖喇，得咖喇。」

「你地落黎嗱﹖我地分好曬組喇。」遠桐貴像個學校宿營前在給予指示的老師一樣，差在沒有叫我們作阿隼同學，或者阿純同學。

「唔好意思啊……」我們連忙道歉。

「唔緊要，我地分好左喇，方次郎會同露比同埋查理會去搵電池。左又近會同菲姐同和人去攞結界核心。咁我同游也多同阿隼阿純你地都會分別去其中一個結界終端機嘅。」遠桐貴現在又個軍師指揮著。

「咁我跟阿貴你。」 「咁我同阿純一齊。」我和游也多同一時間說。

「呃……你地唔使咁勇躍住，因為係冇得簡嘅。」遠桐貴說。

「吓﹖即係咩意思﹖」其實跟任何人一組都不太大問題，只是不想在路上一直吵下去，只想快快完成任務。

「因為阿純你係你地兄弟會技術組嘅人黎，所以我會同佢一齊去搵個小型電腦出黎。」遠桐貴繼續。

「哈哈哈，你地個任務係最簡單果個，算係不幸之中嘅大幸喇。」左又近諷刺的說。

遠桐貴說完後，大家都整頓好自己的裝備，潛入倉庫的和人和家姐也換上聖殿騎士的制服，地圖，指南針一應俱全，現在只是看看誰會首先出發。

這時候，露比走過來抱著我擔心說：「你小心啲啊，我有查理同方次郎佢地睇住冇事嘅……」

「你都要小心啲啊，唔使擔心我咖，我果個任務係最簡單咖嘛佢地話，所以應該好快姐……」我摸著露比的頭說。

「但係你就同游也多一個女仔，唔好鍾意左佢啊，我唔比。」露比鼓著腮子說。

「哦……原來你擔心嘅係呢樣。傻嘅，呢個你真係可以放心。你肯我都唔肯啦……佢成個男人咁。」我和露比偷偷的細聲說、細聲笑。

「喂﹗你得未啊﹖使唔使咁癡纏啊﹖」游也多不耐煩的問。

不過在場只剩下我們兩組人，的確需要快點行動，以免耽誤太多時間。

「關你咩事姐，係咪唔抵得啊﹖」露比明顯地扮作囂張的說。

「車，有咩唔抵得姐，係因為要行喇，個個出發曬想提下你地姐。」游也多悔氣的說。

我和露比互相點了頭，都知道大家都有任務在身，於是都分別走到游也多和方次郎面前。

「你千其唔好諗住勾引我長長啊﹗」臨別前，露比都不忘說一句。

「你叫你個長長唔好勾引我好過啦。」游也多回敬。

「炆少少啦……」我低聲說。

「游也多，我地想喺呢度搵一陣先，你同阿隼走先啦。」方次郎說。

「好啦，咁我地走先喇。」游也多說。

我發現我打嘅字數好似多左 出文密左
但係好似拖長左咁
講左好多廢話
我有預感呢個尾可以去到200章

點解呢度得返你喺度推咖

第121章：

在跟《聖音騎士》成為了合作的關係後，我們迫不及待的共同進行第一項任務，就是搜集合成結界終端機用的零件。
大家都分成好幾個小隊，各自去找相應的零件，然後再回到音樂酒吧再進行合成。

在這個時候，剛剛出門的我和游也多在門外正相討現在應如何開始任務。

「呃……我地宜家去邊個結界﹖」我問。

「如果我地要去搵天線返黎，就去香港最高嘅地方，大帽山。」游也多說。

「但係乜天線唔係求其一個結界機都有咖咩﹖點解要去到咁遠﹖」我問。

「你係咪戇鳩咖﹖咁冇理人喺人多出名嘅地方去攞咖嘛，咁易比人發現……何況全香港最高嘅地方，接收能力一定好啲啦。」游也多說。

「你就戇鳩，大帽山唔出名嘅﹖其實我知道西貢係有一個結界喺入面，去果個會唔會好啲﹖」我提議。

「西貢咪一樣咁出名……」游也多說。

「就咁話啦，一黎果度比較近，二黎又唔會話太多人咁……」我說。

「好囉，你係刺客大師，你話事。」游也多雖然沒有用不屑的語氣說，不過態度依然讓人生厭。

「咁……宜家呢個鐘數，可以點去啊，刺客大師﹖」游也多問。

「咁……我諗除左揸車都冇第二樣啦。分分鐘的士都可能唔載添，以為我地係鬼。」我說。

「車呢，大師﹖」游也多問。

我沒有回應，在街上，我走到一輛舊款的私傢車旁邊，幸好它不是用搖控鎖，所以我很容易的就用我的袖劍打開了車門。
我自豪的看了游也多一眼，然後踏上車子的副駕座。

「你做咩坐隔離﹖唔係你揸咩﹖你唔係以為我識吓嘩﹖」游也多問。

「我都冇車牌嘅……」我說。

「你冇車牌學咩人講揸車啊﹖﹗」游也多說。「點解咁都做到刺客大師……」她埋怨。

「我有去考咖，不過肥左咋嘛……」我尷尬的說。

「考車都肥﹖﹗哈哈哈，你係咪男人黎咖﹖不過都係嘅，你咁都做到刺客大師，就算比你考都，街上面就多個計時炸彈喇。」游也多諷刺的說。

每當一個男人，被別人，尤其是女生問「你係咪男人黎咖﹖﹗」的時候，他的鬥志就會幾何級數的上升，以表示作為男人應具有的能力。

所以我就說：「好﹗咁我揸囉……不過你就唔好坐喇，廢事炸親你。」

「咁你自己去搵囉，睇你搵唔搵到……」游也多不屑說。

我回到駕駛座，關上車門說：「好啊，開車咖喇。」

還以為游也多真的會自行想辦法去或者就這樣回去，豈料她把另一邊車門打開了，並坐在副駕座：「哎，廢事你入左去出唔返黎，或者搵極都搵唔到喇。」

「好彩，唔係真係走左去姐……」我鬆了一口氣的說。

「咁係咪好想我走啊﹖」她問。

「唔係唔係，邊會想你走姐，仲需要你咖嘛多姐……」我尷尬的笑著。

「咩多姐啊，真係好難聽啊，開車啦。」她說。

「噠，噠，噠」說罷，我用袖劍插進鎖匙口，開啟了引擎，就踩下油門離開了。

其實如果真係咁寫落去 真係可以寫多幾十至百幾章
今日出多一篇 聽日或者後日休息
之前再諗下點寫先

希望唔見左嘅巴打絲打快啲出返黎啦

其實你冇寫大鋼？

好問題

其實有寫嘅 但係大綱唔會寫埋細節位
所以我會盡量平衡返

第122章：

這次駕車讓我想起上一次關於私傢車的事件，就是我們「6是瘋」從深水埗警署逃走的那一次，不過由於那時我受了傷，儘管懂得駕駛都不可能駕車。回想起當時，「6是瘋」只剩下我和阿純二人，真讓人覺得唏噓，原來一切已經經歷過那麼多。

「估唔到你又揸得幾穩陣……」游也多說。

「都話咖啦，我肥左係因為考試果日……食多左野，嘔左落阿sir度……但係街上面啲人一樣技術咖﹗」雖然尷尬，但我堅持的說。

「哈哈哈哈哈﹗明知考車就唔好食咁飽啦，咁都有得賴，你真係好戇鳩啊﹗」游也多指著大笑說。

「……」

我沒有回應下去，在一路上，除了車頭收音機播放著電台節目的聲音外，就只有車子的引擎聲；大家都沒有說話，畢竟都未是太認識大家。

開始離開燈火通明的街道，駛入了兩邊佈滿了大樹的山路。我更要打醒十二分精神，太長時間沒有駕駛，再次碰到軚盤就是這條彎彎曲曲的路，慎防隨時在路中心走了一隻野豬出來，或者不經意的做了飄移。加上如果真的發生意外的話，就要跟這個女人一起死去了。

這時候，游也多開口說：「呃……話時話……點解你知西貢有結界嘅﹖」

「吓﹖……呃……因為我入過去囉。」我答。

「入過去……由你坐住左嘅死人腦，應該出唔返黎咖啵。」游也多說。

「咁咩啊嘛……」由於我太專注，不能順暢的回應。「我同……以前女朋友唔小心入左去，點知喺入面……見到丁利華，佢教我走出黎咖。」

「丁Sir﹖﹗」游也多驚訝著。

「係啊，你應該識咖……佢係咩結界測試員黎。」

「係……佢係我以前嘅上司。」游也多說。

「我就係諗住順便去救埋丁Sir囉﹗」我說。

「講到咁興奮……你睇下前面先，有roadblock。」游也多指著前方說。

前方正是一個警方設置的路障，大概是防止有人進行賽車活動。可是這是一個對我們兩人都不利的情況，最主要是因為我沒有車牌，其次是因為游也多是聖殿騎士，警察也屬於聖殿騎士，警員看見到自己人跟一個很可疑的無牌駕駛司機一起冒，計劃有機會會失敗。

「咁宜家點算啊﹖」我突然慌張的說。

「咪撚咁嘈啦，照揸啦。」游也多說。

無錯，在路障的視線範圍內調頭走或者快快衝過是一件很不智的事情。
所以我跟隨著警員的指示，停在他們旁邊。

「先生，麻煩你熄匙，拉手制。」警員指示。

我按照著警員的指示，拉起手制下，偷偷用袖劍把引擘熄滅了。

「麻煩車牌、身份證。」他再指示我出示證明文件。

「哦……你等等……」我猶疑的說，再看一看游也多，她竟然隨隨從身內拿出一枝長笛。

「拎住，快啲塞住你隻死人耳仔啦。」游也多把手中的兩粒耳塞遞給我，難道她以走音的魔笛聲把他們趕走﹖

「小姐……你唔好吹笛住，你都拎埋身份證出黎。」警員顯得有點緊張的說。

「阿Sir，你聽下我呢首《魔幻音鎖》先講野啦。」說罷，游也多就奏起長笛。雖然隱若還聽見笛聲，感覺並不是什麼走音魔笛，但周圍的警察就像點了穴一樣，全部定住了。

「點解全部都唔郁嘅﹖嘩……真係講唔到野喎﹗」我驚訝的說。

「走啦屌你，係咪想比人拉啊﹖﹗」游也多暫停了一下說，然後立刻又繼續吹著長笛。

我立刻放下手制，啟動引擘並踩盡油門。避開所有警員，並立刻向前方駛去。

到了一後相應的距離後，游也多終於把長笛放下，喘著氣。
看見她放下長笛，我也續粒續粒的耳塞拔下來。

等到游也多回復了後，我問：「點解會咁嘅﹖聖殿騎士咁多奇怪野咖咩﹖」

「唔係……呢個係得我有咖咋，有冇聽過有啲音樂，好似pokemon入面首紫宛鎮咁，有好多人聽左會去自殺。我呢啲笛聲都係一樣，不過我只係令佢地麻痺左姐……」游也多解釋。

「嘩，你點發現咖……真係呢個世界咩人都有。」我好奇著說。

「你唔好意旨我教你，係唔會教人咖，揸你嘅車啦，就到喇。」游也多又回到那張不屑的臉說。

「都冇話要學……」我細聲說。

好耐冇提起過以前嘅野 好似已經係好耐歷史咁

今晚仲會出多篇 請敬請留意

好似有返d 睇頭
其實個boss 係咪多啦A夢 咁q 多法寶出現

第123章：

「到喇，前面停低啦。」游也多指著前面的一個避車處。

「當我司機咩真係，使唔使嗌埋有落。」我諷刺的說。

「有落。」

「啊你真係嗌咖喎……」我說。

「咁你叫咖嘛。」

在夜裡，這個避車處顯得份外陰森恐怖，除了一枝枝的街燈外，就只有蟬聲，間中還會有野狗的嚎叫聲。
我們走出車子，走上了對面的一條往上走的山路樓梯。

「我地係咪要搵到個入口先可以入到個結界﹖」我問。

「你冇部結界機咪係囉，不過如果我地搵到個終端機，咁就可以set到個入口。」游也多說。

我們走到樓梯的盡頭，發現光源已經離我們越來越遠了。

「嘩，仲有幾耐咖……早知求其搵個近近地嘅算啦。」我說。

「都話咁樣，上頭會怪罪我地咯……你唔係咁撚自私吓哇。」游也多說。

「都係講下姐，身為刺客大師嘅我點會係自私嘅人﹖」我說。

「係咩﹖定係你驚咋。」游也多奸笑說。

「你就驚，我驚咩啊驚﹖」我說。

「係喇係喇，實信你咖，鵪鶉。」她恥笑著。「我諗住行樹頂，咁樣會易啲搵到個終端機。」游也多指著上面的樹頂，說完後就一下子跳了上去。

我當然表示反對，並立刻跳上樹的樹頂，跟上游也多的步伐。

「估唔到你身手都唔差喎，香港啲樹好少好似外國咁樣棵棵都咁粗枝，可以跑到咁都唔簡單。」我說。

「咁你咁膚淺，你估淨係你地刺客識飛簷走壁咩，我地分分鐘勁撚過你啊。」游也多說。

「車，如果唔係唔記得終端機實際位置喺邊，我實同你鬥快去到，再贏埋你。」我自豪的說。

「哼，你鬥到都未必贏到啦。」

在這樣，我們就在西貢郊野的樹頂走了好幾分鐘。
終於來到這個既熟悉又陌生的地方，結界終端機的位置。

「係呢度喇，我記得喇。」我說。

「咁你仲記唔記得密碼係咩﹖」游也多叉著腰表示想考一考我。

「諗下先……我記得喇﹗係3……9……1﹖」我花盡喝奶的力地想著這個密碼。

「竟然咁都記得﹖﹗仲諗住有得串下你添。」游也多說。

「你係咪唔串人唔安樂嘅姐﹖」我說。

「興趣黎姐……」

「咁我地入左結界救左丁Sir出黎先，再攞返個天線﹖」我建議。

游也多沒有說話，只點了一下頭。

在終端機屏幕上按下密碼後，我就交給游也多來操作。
三爬兩撥之下，在我們面前有一個傳送門在閃動著。

「入去喇。」游也多說罷，就走了進去，我也跟了進去，走進了跟外面一樣的世界。

「丁Sir﹗」我們在結界裡不斷的叫著，希望丁利華丁Sir可以聽到。

「冇嘅……會唔會已經走左咖。」游也多少有的表示擔心。

「係都唔出奇，因為我困左喺入面臨走果陣，佢走唔到，不過佢都知密碼，出左黎都唔出奇。」我說。

這時候，游也多氣得抽起我衣領，說：「你點解會扔低丁Sir自己走左去咁仆街咖﹖﹗就算佢知道密碼，佢只係個測試員，係唔會識點樣噤個終端機咖﹗」

「咁……咁……我點知姐，何況當時個結界出口喺山頂，我地要爬山先可以去到……丁Sir佢冇爬到。」我雖然不知應該怎樣回應，不過我也盡量安撫好她的情緒：「唔使咁擔心嘅，我地入左黎，如果佢未走，我地一定搵到佢；如果佢走左，即係佢出到去啦，兩樣都唔係壞事。」

經過我安慰後，游也多才肯把手放下。繼續不斷的叫喊著丁Sir。

「睇黎佢真係唔喺度……」游也多失進的說。

這時候我靈機一觸，嘗試以鷹眼來尋找丁Sir的下落。果然就在一片藍白的負片效果世界中有一點金色的光茫，而且還不太遠。

「你個丁Sir喺果個方向喎……」我說。

「你又知﹖你有白眼咩﹖」游也多說。

「你估火影咩，我地刺客……總之睇到啦。」我說。

我們跟著我眼前的那個金色人影走去，正走到一間小木屋前。

「就喺入面喇。」我說。

「丁Sir﹗」游也多在木屋外大叫。

不一會，屋內就走出一個熟悉的人影出來。

「……游……游也多﹖﹗」丁Sir驚訝的說。

「丁Sir，終於搵到你喇﹗」游也多像個小孩一樣抱著丁Sir。
「你係點樣搵到我咖﹖」丁Sir問。

「係呢條友話你喺度，最後先搵到你咋。」游也多說。

「咦，你咪係之前果個後生仔﹗」丁Sir又驚又喜的說。

「係……係啊……丁Sir。」

其實反而要突破左刺客教條隻game或者套戲嘅框框先會好睇啲
始終佢地個主題太專一樣野喇

始終都最後階段 點都要有啲睇頭嘅
同埋與其話boss係多啦a夢 不如話 個伊甸蘋果係多啦a夢 將佢提煉嘅話可以做咩都得

第124章：

「入黎坐下啊。」丁sir邀請我們到他自己建的小木屋。

「丁sir你都幾好心機喎……」打開小木屋的門一看，雖然沒有什麼現代的設備，只有木頭和石頭堆砌而成的火爐，自製的木家具，但也佈置得相當溫暖。

「咦，係喇，後生仔，阿妹……即係上次同你一齊果個女仔呢﹖」丁sir問。

這時候，突然想起上一次碰到丁sir的時候是我們「6是瘋」在進行遠足修煉時，我和聰明豆不慎進入了結界。

「佢……已經唔喺度喇。」我無奈的說。

「呃……唔好意思啊。」丁sir說。

我們就坐在幾張木製的小椅子上，等待丁sir的招待。

「喂喂喂，試下我呢啲草茶……你地可能飲唔慣，但係幾好飲咖。」丁sir端上一杯杯熱草茶。

游也多喝了半口就已經吐出來：「嘩﹗甘到咁樣真係唔係好慣。」

「哈哈哈……都話咖啦。係啦………阿女，點解你會同呢個後生仔黎搵我地嘅﹖」丁sir問。

「阿女﹖﹗」我大驚。

「唔係，我地兩個唔係親生父女黎嘅……」

「只不過以前喺聖殿返工果陣，丁sir好照顧好錫我，所以大家熟到好似兩父女咁。」游也多說。

「哦……」我恍然大悟。

「係啊，我地本身想喺呢個結界終端機度攞走個搖控天線。佢知道你喺度，所以就搵到你喇……」游也多說。

「即係……你加入左刺客兄弟會﹖」丁sir問。

「唔係啊，就算唔妥聖殿騎士都唔使加入佢地個騎呢組織呱……」游也多說。

「我地只係暫時嘅合作關係，因為我地需要一部小型結界機去消滅宜家嘅聖殿騎士組織。」我說。

大家都因目前的局勢沈默了一下，不一會，丁sir開始說：「係喇，如果你地要去攞天線要快喇，佢地呢排黎檢查終端機黎密左。」

「點解我地會唔知嘅﹖」游也多驚訝的問。

「唔通你老頂果啲有機密野都話曬比你知咩。」我攤出手說。

「後生仔講得啱冇錯，有時有啲計劃連我都未必知咖。」丁sir說。「好啦，多謝你地黎救我出去啊，雖然喺呢度都住慣左，但係都會想出返去嘅。我宜家執一執野，你地出住去等先啦。」他繼續說。

雖然丁sir過著猶如古人般的生活，但是他仍然要收拾在進入結界前所攜帶的物品。當然還要換上他的那套行山套裝，因為在這段時間，他一直只用樹葉來充當衣服。

我們在外面等待著，在這一段小時間，我仰進天空，久違的看著天空的星星。在樹頂還隱隱若若的看到天空一閃一閃的，雖然比起其他國家，這個星空不算得上什麼，但係我已經覺得這個星空已經是世界級了。

「嘩……都唔知幾耐冇睇過星星喇。」我仰著頭說。

「呃……喂……」游也多猶疑的叫了我。

「咩啊﹖」

「多謝你……多謝你肯救返丁sir……」游也多難得道謝。

「嘩，估唔到你竟然識講多謝喎。」我笑著說。

「係因為我當丁sir係好似老豆咁先咁緊張咋﹗」游也多連忙解釋。

「得喇得喇，我會記住你差我一個人情咖。」我奸笑說。

「你想做乜撚啊﹖﹗」游也多把手交叉在胸前說。

「痴撚線，你肯我都唔肯啦﹗」

「我先唔肯啊﹗」

這時候，丁sir已經收拾好行裝，背著背包走出來，說：「咦，原來你地咁friend咖﹖我行得咖喇。」

「我地今日先識咖咋，先唔想同啲咁嘅戇鳩仔friend。」游也多說。

「你又唔好咁講，其實後生仔你係咪叫阿隼啊好似﹖我記得阿隼係一個好人黎咖。」丁sir說。

「嗱﹗」

我們三人走到終端機前，游也多按下密碼後，將結界出口設置在我們旁邊。不一會，在我們旁邊就憑空出現一個傳送門出來。

「啊﹗終於出返黎喇。」丁sir伸了一個懶腰說。

「喂﹗快啲拆個天線落黎啦。」我叫游也多加快速度。

「咪住，聽唔聽到有聲﹖」丁sir細聲說。

我用鷹眼一看，果然在不遠的地方有幾個紅色人影正越走越近。

「無錯，你地啲人就到喇。」我說。

「屌，你唔好催我啦﹗你估扯蟹腳咁扯出黎咁易咩﹖﹗」游也多急著說。

「喂﹗你地幾個喺度做咩﹖」在天線被游也多拆除前，那幾個聖殿騎士成員快一步到達在我們面前。

好喇 之後嘅節奏應該會緊湊少少咖喇
因為真係要寫完咖喇

今晚要做assignment 如果出到 我盡量出啦

第125章（上）：

「喂﹗你地幾個喺度做咩﹖」聖殿騎士成員問。

他們看一看我，看一看丁sir，再看一看在我們後面還在嘗試拆除天線的游也多。

「哦﹗我認得你喇﹗你咪果個刺客大師﹖﹗」其中一個指著我說。

「吓﹖﹗阿隼乜你已經係刺客大師咖喇﹖」丁sir問我。

「係啊丁sir……宜家兄弟會得返我同幾個人咖咋。」我說。

「丁sir﹖哦﹗我都認得你喇﹗你咪我地聖殿騎士以前嘅結界測試員丁利華﹖﹗」另一名指著丁sir說。

「之後唔使指住我講喇，係啊，我係游也多啊，你班撚屌﹗」游也多不耐煩的說。

「你地竟然私通外敵﹖﹗」他們一同指著我們說。

「屌……」游也多無奈的掩著臉說。

「呢個就係我地點解佢地要同你地合作嘅原因。」丁sir說我說。

「你地三個拉佢地返去啦﹗仲指﹗我去話比阿頭知。」另外一位貌似那個小隊的隊長說。

看來這些都只是一般的蝦兵蟹將，應該很容易對付。可是對方有四人，我們只得三人，加上丁sir與世隔絕了太長時間，可能已經忘記了如何應戰；即使要應戰，都不知應該放過他們一條生路，定抑或是殺人而滅口。

「游小姐你拆好未啊﹖」我問。

「拆左喇﹗」游也多剛剛把天線完整的拆下來。

「你去追果條友，我喺度頂住佢地。」我指揮著。

「一打三你夠唔夠打咖﹖唔好死頂喎。」游也多說。

「你唔好理啦，黎多三十個都冇問題啊，你快啲去追左佢先啦﹗」我說。

「吹到咁大，你衰左我實笑鳩死你﹗」游也多說罷，就踏步，一躍而去。

「丁sir，你走先，呢度有我頂住得咖喇。」我向丁sir說。

「丁sir，我地唔會殺左你咖，呢個刺客大師就唔知喇。」聖殿騎士成員說。

「丁sir，你宜家私通外敵，就算你啱啱喺結界入面出返黎都好，都要帶你地返去等候發落。」另一名聖殿騎士說。

丁sir伸出手，表示叫我們稍為安靜一下，大家又一同的安靜下來。

「其實我都唔係啲多事嘅人，不過令到阿女日後有危險就一定唔得﹗」突然丁sir放下背包，走到那三名聖殿騎士成員面前握緊拳頭。

「拿拿拿，丁sir你都知背叛聖殿騎士係唔會有好下場咖﹗」聖殿騎士成員說。

「拿拿拿，你宜家扮曬英雄都冇用咖。」另一名聖殿騎士說。

「拿拿拿......」在第三名聖殿騎士說話前，丁sir二話不說一拳往著他們三人之間打過去。

「轟」的一聲，丁sir的飛拳就像砲彈一樣從我這邊一下轟過去。

不過他們三人都巧妙的避開了。

「嘩﹗都唔比人講埋先嘅﹗」第三名聖殿騎士說。

「唔好以為我喺入面荒廢自己，我日日都有鍛練自己，加上又要周圍活動，我嘅體能分分鐘好過以前啊﹗」丁sir隨隨站起來說。

「哼，係幾勁嘅﹗」

「哼，不過都唔夠我地三個人打咖﹗」

「丁sir小心啊﹗」

冇錯呢篇只係上篇 我估計仲會出 中篇 同 下篇
下篇可能聽朝會有 中篇就一定今日出到

雖然呢三個只係卒仔 但係都打左好耐

第126章：

這時候，其中一名成員飛撲過去抱著丁sir，讓他固定不能移動。而其餘兩名成只就各自拾起地上的粗樹枝，向丁sir的胸前和背部相繼揮打過去。

「啊﹗」丁sir被打得叫了出來。

我立刻向他們掉了一顆小型煙霧彈，然後跳進其中把丁sir先帶離遠他們三人一點。

「啊，唔記得左現實世界同結界入面係唔同嘅，訓練同真實都係唔同嘅。」丁sir感歎說。

「所以咪話叫左你走，如果你有咩事，阿……游也多咁點算﹖」我說。「所以等我黎啦。」

丁sir自言自語的說：「都係嘅，既然咁難得出返黎，點可以比佢地就咁就捉到。」

我沒有回應，站在丁sir面前，準備迎戰。

在煙霧散去之前，對面的聖殿騎士說：「呢個刺客大師似乎唔簡單喎。你地兩個，用電槍去整暈佢地﹗」

突然間在煙霧中的三個人影越來越清晰，表示他們走得越來越近。

「你地掩護住我知道嘛﹖﹗」站在最前方的人影說。

我伸出袖劍，向著人影那個方向：「佢地想過黎喇﹗」

這時候，他們三人一直線的迎面而來並把煙霧衝散。

「啊﹗」在這一瞬間，我向最前的成員揮刀斬過去；可是讓他跳起避開了，原來是後面的另一位成員正拿著電槍對準我。
看見電槍上的電光前，我立刻蹲下，讓第二位成員撲了空。
第三位成員也拿著電槍恭候著我，我毫不猶疑的對準電槍一斬，把電槍斬成兩半。

我在一邊著地，他們正重整陣勢。

「哼，再黎多次﹗」第一名成員說。

第一名成員站穩身子，向我這個方向走過來。
他打開電槍上附帶的手電筒，打算用強光把掩蓋我的視線。

「弊喇﹗」我把左手放左眼前，然後一跳，試圖避過強光。

可是我一跳的時候，後面的第二位成員拿著電槍在第一位成員背後走出來。

「嘩﹗」由於第一名成員處於半蹲狀態，我一跳就踏在他的肩膊上，然後立刻側身避過第二名成員的進攻。

「吓﹗竟然咁都冇事﹖﹗」第一名成員大驚。

我把我的袖劍一下子向著第二名成員的腹部刺去。

這時候，丁sir就在我背後拔出手槍，向著我面前準備開槍。

豈料第三名成員就從後突圍而出，在空中與丁sir相撞。

「你個丁sir啊，差啲就制服到佢咖喇﹗」看來原本第三名成員要攻擊的是我，不過就被丁sir擋住了去路。

可是在滕空的這段時間，第三名成員立刻用雙拳向丁sir的頭揼下去。
丁sir中了拳並倒在地上。

「啊﹗」刺中第二名成員腹部的我立刻拔出袖劍，他放聲慘叫，然後倒地身亡了。

我走到丁sir身邊，「丁sir﹖﹗丁sir﹗」

幸好他還有呼吸，應該只是暈倒了而已。

剩餘的兩名成員在死掉的成員後面站起來，正想著逃走。

「佢竟然可以避到我地嘅攻擊，我真係唔敢相信﹗」第二名成員說。

「我地把槍好似冇咩電喇，我地再諗返去同阿頭講左先啦。」第一名成員說。

正當他們兩人想轉身離開時，我拾起丁sir身邊的手槍，向他們二人開了兩槍。

「唔使旨意走啊﹗」

「砰砰﹗」

他們各身中了一槍，並倒在地上。

我走到他們身邊，蹲下說：「丁sir仲有游也多佢地就係見到你地嘅腐敗，先想推翻你地，你睇你地似咩樣﹖」

「啊﹗估唔到我地就死得咁兒戲﹗」

「啊﹗估唔到我聽左你條友講我地走先，如果一齊上應該有得贏。」

「咪係，唔係人講咩你就要聽。你係人類黎咖，生個腦出黎係比你諗野咖。」我指著腦袋說。

他們沒有回答，就斷氣死掉了。「雖然你地係聖殿騎士，但係你地只係聽上頭嘅命令，完全係一個冇方向嘅旗子。希望你地安息，可以搵到你地嘅方向。」我向他們作了一些簡單的儀式後就回到丁sir身邊。

如果有睇開紙言果邊嘅巴絲 睇埋呢篇之後會發現 會發現點解呢三篇係叫呢個名

下篇聽日出 今晚未必出得曬

同埋點解又冇人咖

睇完冇留言
好忙

都明嘅 呢度時間一係sem尾或者就考試
知道你喺度就好
加油

返工

講漏左

第127章：

「丁sir你冇野啊嘛﹖」丁sir開始有點知覺了。

「我地揸左車黎，我同游也多講話大家搞掂果陣就返去等。」我補充。

「我冇事，係仲有少少暈暈地。你扶我返去你地架車度啦，我要慢慢行。」他說。

就這樣，我就扶著丁sir，一步一步的從結界終端機附近走到原先我駕來的車子旁邊。可是卻看不見一早相約好的游也多。「咦，唔見游也多嘅﹖」

「會唔會有咩事咖﹖」丁sir擔心的說。

「我去搵一搵佢，冇事嘅話都可以幫手打下。丁sir你拎住把槍，有咩事都可以旁下身。」我說。

「好啦。」

於是我開了鷹眼，一邊在樹頂飛躍，一邊在尋找游也多的下落。
就在不遠的地方，看見地上在一個藍色的人影，那個應該正是游也多。
我安全著地後，走近藍色人影時，就把我嚇了一下。
游也多就被一棵樹的樹幹壓住了身體。

「游也多﹖﹗游也多﹖﹗」我走近游也多叫她。

「我仲未死，只係比棵樹壓親姐……」她神態自若的說。

「但係你對腳……」

「廢左喇，宜家我又要差多個人情比你喇……」

「吓﹖」

「斬撚左你對腳送比我。」游也多突然說出這些奇怪的話。

「吓﹖﹗斬左佢﹖﹗」

「喂，你唔係信啊嘛﹖哈哈哈，你睇下壓落黎個位先啦，我只係啱啱卡住左個位，冇話邊度癱左啊，懵佬﹗」游也多終於說。

「嚇死咩，以為真係要斬對腳比你……」

「話你戇鳩都廢事喇，要你一塊腳甲都唔想啦。」她說。

我運用了我九牛二虎之力，加上游也多也合力推開樹幹，好不容易把樹幹抬走了。

「咁丁sir呢﹖」她繼續問。

「我帶左佢去架車度，你仲行唔行到﹖」我說。

「梗係行到啦，跳都得啊……哎啊……」話未說完，游也多原來也扭傷了。

「唔知邊個頭先話唔好死頂呢，我扶你過去喇。今次你真係差多我一個人情喇。」我笑著說。

「車……懶巴閉。」她不屑的說。

「我地要盡快喇，見你咁樣都知你比佢走甩左……佢可能已經通知左上頭，我地要快過佢地一步整好個機。」我說。

「係就係比佢走甩左，我差少少打到佢仆街咖喇﹗不過呢條臭閪……我諗住用枝笛麻撚痺佢，點知佢攞左把勁大嘅扇打走左我。睇黎呢個人都唔少野，仲要counter到我。」游也多氣憤的說。

「原來果個女人黎咖……見佢地個個一樣咁，我以為四個都係男人。」我說。「估唔到你已經有咁勁嘅技，都會有人counter到……」我繼續。

「你宜家係讚我定串鳩我啊﹗」游也多向我胸口拍打了一下說。「行啦，咁撚多野講。」

一路上，我們都沒有說話，只是朝著車子的方向走過去。

「阿女，你冇野啊嘛﹖」終於看到丁sir和車子了，他不安的手持著那把槍說。

「我冇咩啊，只係扭親下……」游也多說。

「丁sir你係咪識揸車咖﹖我地宜家嘅處境有啲危險，要快啲返去佢地果度。」我問。

「我識啊，係咪即係仲係觀塘果度啊，阿女﹖」丁sir問。

「係啊……」游也多答。

「係喎，但係丁sir頭先暈左喎，宜家有冇好返啲先﹖」我問。

「我頭先坐左喺度一陣好好多喇，應該冇問題嘅。」丁sir回答。

「咩話﹖﹗你竟然令丁sir暈左﹖﹗」游也多怒視著我。

「唔好怪阿隼啦，意外嘅野大家都估唔到。」丁sir說。

「好啦，咁你揸﹗我地兩個都叫受左傷，你唔係咁啊﹖你係咪男……」游也多指著我說。

我在她說那個威脅性說話前說：「得得得，我揸……唔使係唔係都講果句嘅。」

「咁唔該你喇阿隼。」丁sir說。

「你學下丁sir咁有禮貌啦，女仔之家咁鬼粗魯。」我說。

「關你撚事咩﹗」

「好喇，你地唔好嘈喇，快啲開車走啦﹗」丁sir說。

我憑著記憶，沿著我們走過的路回去。
在遠處看到了剛才被游也多麻痺了的警方路障，證明我走對了路。

警員也在我們面前示意我們停下來。

「麻煩先生熄匙，拉手……係你﹖﹗」警員發現了又是我們，立刻按著後面配槍戒備。

這時候，我和丁sir都接過游也多的耳塞，已經明白接下來會發生什麼事。
於是我們沒有理會，飛快的駛過了。

下篇終於完埋

原來中篇果陣想交代游也多同主角佢地分頭行事果陣 喺返架車等
點知我唔記得左打

仲有……揸大扇嘅女人必須死

第128章：

「到喇，丁sir。」車子回到觀塘的工廠大廈。

「睇黎都未有啲咩車喺度，我諗聖殿班人應該未咁快黎到。」我說。

我們快快下車，丁sir扶著游也多和我一同走進大廈內的升降機。

「丁sir﹖﹗好耐冇見喇，你出返黎喇﹖」原來一直坐在大堂看著馬經保安都對他們幾人非常熟悉。

「係啊，係佢地救返我咖。」丁sir說。

「係喇，你有冇見過阿貴、次郎佢地﹖」游也多問。

「佢地吓嘛，一早返曬啦，你地快啲上去啦。」保安說。

於是我們道過謝後，就立刻進入升降機，回到《聖音騎士》他們的音樂酒吧。

「你地返黎喇……咦﹖呢位叔叔係……」露比在酒吧內迎接我們。

「係丁sir﹖﹗」《聖音騎士》的各位都表示十分驚訝。

「大家好耐冇見喇。」丁sir向大家打了個招呼。並扶著游也多走到旁邊一張梳化，跟他們寒噓一番。

「游也多你整親腳啊﹖」方次郎問。

「係啊，唔通整親手會行到咁樣咩﹖」游也多諷刺說。

「你整親就唔好咁多野講啦，等方次郎幫你快啲搞掂佢好過啦。」左又近在旁邊說。

「細佬豬，邊個黎咖﹖」家姐走過來問我。

「西貢入面失蹤左果個丁利華，我同阿純佢地之前行山走失左，唔小心入左結界見到嘅……所以我同游也多返返去果個結界，攞完天線順便救埋佢。」我跟刺客那邊的大家說。

「哦……長長咁你有冇同果個女人做過啲咩﹖……」露比拍著我的身體問。

「你話呢傻豬﹖點會做啲咩﹖我一打三果陣啊，佢就比人打到比樹砸到。」我故意大聲的讓游也多聽到。

「叫左你唔好死頂，你仲差啲害左丁sir啊﹗我都係咁啱比人counter咋嘛……」游也多也大聲回應。

「哎啊，你地兩個唔好嘈啦。」丁sir無奈的說。

「佢地一見面就已經係咁鬧交，我地都睇到慣左。」遠桐貴說。

「係喇，點解你地會一打三﹖又咩比人counter﹖」和人問。

到了這時候我才想起這件緊急的事。

「唔記得同大家講，我地去攞天線果陣，咁啱比提早左去檢查結界終端機嘅聖殿騎士發現左。四個我地殺左三個……」我說。

「最後果個……唔會係走左去報串咁開心下哇﹖﹗」左又近說。

「就係……所以我地要快啲，整好個終端機，然後再一齊諗辦法。」我說。

「屌……我地真係比你班刺客累死喇﹗」左又近氣憤的拍著桌子說。

「咪撚咁樣啦，我阻唔到佢我都有責任。」游也多說。

「係啦，大家唔好理咁多，呢張係終端機嘅設計圖，方次郎你去同佢地去搵啲我地倉有嘅零件。我地再諗下黎緊點好。」遠桐貴摸著下巴說。

於大家都趕緊進度，盡快在聖殿騎士抵達前，把終端機造好，並相討好對策。

今日勁晏起身

所以宜家先出文

好喇 下幾篇又係時候要開打喇 又要寫一段時間了

第129章：

「唉，搞左咁耐終於搞掂喇。」經過大家在這一兩小時的努力，結界終端機終於造了出來。

「係囉……我地整好，班聖殿騎士都仲未黎，會唔會唔黎咖﹖」查理攤開手問。

「我地點都要提高警覺啦，話曬都係比人見到聖殿騎士同刺客一齊，會報比上級聽都係好正常嘅事。」方次郎說。

「我地諗好咖喇，如果佢地黎到我地就一於試下個終端機用唔用到落佢地度。如果用到就可以鎖住佢，用唔到就可以用我地果部。宜家等我教你地點解先。」遠桐貴說罷，就跟和人阿純他們開了一個「如何正確使用結界終端機」的小講座。

「唉……冇計啦，唯有宜家推前我地嘅革命計劃啦。」左又近在一邊無奈的說。

「咁希望我地喺呢場戰事之後仲會係友好關係啦。」和人笑著說。

這時候，外面大廈的升降機響起嘈吵的運作聲。

「咩話﹖﹗咁快殺到黎﹖」查理慌張的說。

「快啲開個結界先，暫時可以避下。」我說。

手拿著結界終端機的和人立刻啟動結界終端機，可是卻沒有任何事情發生。

「吓﹖唔係唔得吓哇﹖我較啱曬咖喇喎。」和人拿著終端機說。

「比我睇下，會唔會係真係較錯左﹖」遠桐貴這時候走來幫忙。

「啊，係咪要講發動鑰匙，即係謂咒語咁，係用黎識別係咪你本人。」方次郎在旁邊說。

「好啦，我講咖啦。」和人雙手拿著終端機，並放在胸前大叫：「小型結界產生器，無邊炎陣 ﹗」

說完那一刻，和人按照著遠桐貴較早前所教的姿勢，雙手連同終端機往地上一推，一把紫色的光就從和人的附近散發開去。

「嘩，真係行極都未到咖喎﹗」露比好奇的說。

我們嘗試走到音樂酒吧的門前，可是一直只是原地走，並沒有接近酒吧的大門，大家都向四方八面確認結界是否生效，大家都伸出一隻姆指，表示著結界已經順利產生了。

與止同時，大廈的升降機門停止運動，並打開了升降機門。
不過從酒吧內聽到外面的聲音，不如大家想像般有一隊隊人馬走過來「平亂」，而是只有幾個人，甚至只有二個人的腳步聲。

「會唔會係其他人去隔離咋﹖」查理細聲問。

「宜家幾點啊﹖隔離係咩木工workshop，斷估唔會有人呱﹖……」左又近都不能肯定。

「其實查理你講野唔使咁細聲，出面聽唔到咖。」阿純笑著說。

「咁哩埋就潛意識覺得要細聲講野啊嘛。」查理摸著頭說。

「黎喇。」酒吧的門也打開了，走進來的原來是呂麻君和施若兜。

大家都稍為鬆了一口氣：「車，原來自己人黎嘅。」

呢幾日我呢度開始凍 今日一起身勁頭痛
所以咁遲先出到文 大家耐心等下一篇 因為我宜家要訓一陣喇
臨sem尾又多功課

大家呢幾日比少少時間我 我份assignment埋埋尾就可以即刻出文

要寫劇本 真係分唔到身 不過劇情係寫緊第二季劇情（有幸的話）

我會盡快咖喇

唔洗急
都係幾個睇姐

默默的擦掉眼淚 點了一下頭繼 續趕assignment
其實個原因係咩呢？ 太普通？唔好睇？
定係冇甜？

唔清淅

即係點樣? 我諗係咪好多野交代唔到 或者亂得滯

其實好散
人物太多掛

其實真係只係覺得大戰前後係最差果part 自己覺得宜家都還好
同埋人物方面呢種規模嘅故事一定會多 可能新手本身唔適合寫呢類

今日交埋份野就聽日就可以出文
雖然唔知仲有幾多人睇緊

希望大家都仲會想繼續睇埋落去
交曬啲assignment 就真係出文出返密啲

其實呀健果度即係點
佢死左？

佢唔見左之前 喺新總部大戰果陣 以TP3嘅姿態出現返 果個亦都係本人
最後就比聰明豆個爆炸炸死左 我講得唔好 sorry

第129章：

在跟游也多抵達並進入了西貢的結界後，我們在一間小木屋中找到了仍然被困在結界內的丁sir。我們三人一同離開結界，正當游也多要把結界終端機的搖控天線取出來時，幾名聖殿騎士因提早檢查結界而突然來到。其中一名聖殿騎士成員迅速離開，打算向上級報告，游也多緊隨其後；而我和丁sir則與其餘的成員展開了一場戰鬥，丁sir和游也多分別在戰鬥中和追逐戰中都受了傷，於是由我來駕駛私傢車返回音樂酒吧。與大家會合後，大家也合力把結界終端機造好。這時候，外面傳來兩人的腳步聲，原來正是呂麻君和施若兜。

「黎喇。」酒吧的門也打開了，走進來的原來是呂麻君和施若兜。

大家都稍為鬆了一口氣：「車，原來自己人黎嘅。」

「咦﹖有冇人喺度啊﹖」呂麻君望著周圍問。

和人隨即就把結界收起，呂麻君和施若兜就站在我們面前。

「原來你地哩埋左喺結界入面啊，你地係咪整好左結界終端機喇﹖阿游也多你冇咩事啊嘛﹖」施若兜問。

「係啊，我地整好左喇。」查理說。

「不過我地去搵野去整個機果陣比人發現左，宜家應該去左搵佢地阿頭，就會成班人走過黎呢度。」游也多說。

「咪住……」遠桐貴伸出手說。「點解你地知要黎嘅﹖邊個同你地講咖﹖」

大家這時候互相對望，大家都露出一個不知情的樣子。

「唔係我地啦一定，今日先啱啱識你地。」阿純攤開手說。

「都唔知我啊，我、丁sir都受左傷都冇通知過任何人。」游也多說。

「我地都冇啊……」左又近和方次郎同時說。

這時候，大家一同望向呂麻君和施若兜，其退後了好幾步。

「哈哈哈，唔比我地自己識上黎嘅咩。唔好咁敏感啦。」呂麻君笑說。

「其實宜家呂麻君應該訓緊覺，就當你地真係咁啱黎到……你地兩個唔在場，又冇人通知過你地嘅情況下點知道游也多受左傷﹖」遠桐貴說。

「露比、家姐，各位……準備又要打喇，我有不祥嘅預感。」我向大家細聲說。

呂麻君掩著面笑說：「哈哈哈，我都估到我地呃唔到你地咖喇……不過就算比你地識穿左都冇所謂啦，橫掂你地都走唔得遠喇。」

這時候，呂麻君和施若兜開始蓋開他們的真正身份，外型慢慢的變成令一個人。
那個正是剛才迅速離開而且將游也多的那個女人，旁邊的是一個不知名的男聖殿騎士。

「同我入曬黎﹗」經過那個女人一聲令下，從外面的後樓梯走出一個個聖殿騎士的成員，而且把我們重重包圍。

「屌﹗又係你呢個賤女人﹗……啊……」游也多激動得從椅子中站起來，一不小心的弄到了傷口。

「咩話﹖﹗係啲TP3﹖﹗」查理大驚。

隔左咁多日終於出返文喇
所以用返少少字講返之前發生咩事

好喇 寫完劇本就係寫自己篇野嘅時候喇

長期中伏

最近玩緊ezio collection
代入感超絕UP

今次又唔算係伏嘅大家都已經預左會黎 冇諗過咁黎姐

有冇見到呢條友

不過宜家已經同原著開始越黎越遠 已經完全係另一個故事

突然間發現啲名一直打錯左 明明阮桐貴變左遠桐貴

左邊個敗家仔？維里耶，隊左佢好耐啦
而家入緊威尼斯總督府

右邊果個邪神好可能見過，但冇細心睇，知成日有人拎黎抽水

梟雄果度都唔知做乜撚野

講緊右邊果個 好慘

梟雄果度即係邊度 我唔記得左

第130章：

「喂，宜家比人圍喇，點算啊﹖」我低聲在游也多旁邊說。

「可以點姐……走到咪走囉……不過點都要殺到個賤女人﹗」游也多低聲的激動說。

「你地唔係有個咩阿頭叫佘乜乜咖咩﹖佢去左邊啊﹖」和人向《聖音騎士》問。

「佘大人如果突然間走過黎啊，咁咪會比人知曬囉……何況宜家咁樣點去搵佢。」方次郎說。

「哎啊，你地都決定左宜家開始行動啦……」查理說。

「都係嘅……」他們說。

「仲有真嘅呂麻君同埋施若兜呢﹖……」家姐還未問完，話就被那個女人打斷了。

「喂喂喂，你地班人嘈撚完未﹖」那個女人說。

「點啊賤女人﹖宜家拉曬大隊咁……」游也多仍坐在梳化上，話還未說完，話就被那個女人打斷了。

「喂咩啊喂﹖我有名你叫咖，我叫谷守，宜家帶埋我隔離呢個陸源良同佢隊team一齊黎剷除你地班勾結敵方勢力嘅害蟲﹗」那個女人說。

「哼，孭住咁大把扇個名又古露精怪咁，收皮啦﹗你以為叫隊咁嘅卒仔就可以殺到我地﹖」游也多說。

「你啲人身攻擊真係好低級啊。」谷守笑著說。

「咁即係你地承認你地同勾結刺客兄弟會啦﹗」陸源良說。

「喂喂喂，大家都係伙記，唔使講到要打要殺嘅。」丁sir走出來調停。

「丁sir你係咪太耐冇出過黎傻撚左啊﹖身為阿sir唔好好睇住班細嘅仲同佢地一齊癲﹖」谷守說。

「就係因為宜家嘅聖殿騎士咁不堪，我地先要改變呢個組織咋﹗」丁sir激動的說。

「你地唔使講喇，上頭已經落左order，解除你地《聖音騎士》嘅聖殿騎士呢個身份，呢個地方亦都要沒收；『結界隊』已經由我地開始控制。」陸源良說。

「唔好同我講笑喇﹗你地都只係聖殿騎士嘅一pat瘀血咋﹗」左又近激動的說。

「點都好啦，我地係唔會比你地帶走甚至殺死，我知聖殿騎士仲有得救咖﹗」丁sir說。

「你呢個過氣大叔真係好煩啊﹗」谷守不耐煩的從手中拿出一部結界終端機。

「係結界終端機﹖﹗」大家都嚇了一跳。

「你地冇聽阿陸講咩﹖宜家由我地接管結界隊喇，有結界終端機有咩出奇﹖」谷守說。

丁sir握著拳頭說：「你地打算做咩﹖醒下啦大家﹗點解仲要幫個咁樣嘅組織去做呢啲野﹖一齊過黎幫手fix返好聖殿騎士啦……」

在這場文戲中，我們兄弟會的幾人完全不知道可以為他們做些什麼；只是一直維持著戒備狀態。
谷守啟動了結界終端機，打算把結界放置到我們附近。

「你地暫時留喺度，等上頭指示再處決你地﹗」陸源良說。

突然丁sir擋在我們面前，慾想把結界終端機從谷守手中搶過來。

「我唔可以比你地咁樣落去咖﹗」丁sir說。

「丁sir，你冷靜啲啊﹗咁樣會令到個機出問題咖﹗」阮桐貴向激動的丁sir說。

爭持相當激烈，可是周圍的大家卻沒有任何位置插手幫忙。

突然谷守和丁sir身邊有一道紫色光散發出黎，結界慢慢的開啟了。

「喂，明明唔係要做咩特別動作先開到咖咩﹖」查理問。

「乜你以為我地得一部機咩﹖」陸源良展示著手中的結界終端機，他在谷守和丁sir糾纏其間，快速進行動作。

「今次弊喇﹗」

今次呢篇唔知寫緊咩

突然間變到好似之前咁 為寫而寫 為交差而寫

1999

係 就當係聖殿騎士黎到要將班人困喺結界入面 等上級發落
聽日唔出住 我慢慢寫慢慢出 寫得太快未寫到個狀態

第131章：

在門外走進來的呂麻君和施若兜原來是其中兩名屬於test project 3所變身的聖殿騎士，谷守和陸源良；他們帶同聖殿騎士的部隊來到，打算把我們全部人困在結界內，等候聖殿騎士的上級等候發落。
當谷守正想打開結界之時，丁sir上前打算把她手上的結界終端機搶過來，試圖阻止。
糾纏其間，陸源良暗地裡打開了結界……

「今次弊喇﹗」

「丁sir，我知你係好人，都係為左你班細嘅，但係你真係好阻事啊﹗」陸源良說完，決定把結界只放置到丁sir身上。

「啊﹗」紫色的光就在丁sir身邊散發著，表示結界正開始落在丁sir身上，不一會，他就在我們眼前消失了。

「丁sir﹗﹗﹗」游也多大叫。

「喂﹗你剩係困住丁sir係咩意思﹖」方次郎問。

「有人喺度阻住曬，梗係要隔離佢咖啦。」谷守說。

這時候，外面又走來幾個人，走在中間的正是保安局局長黎棟國。

「今次黎嘅係黎棟國啊，都係嘅，結界呢類野都關你事嘅。」我攤開手說。

「隊長點解你一啲都唔驚訝嘅﹖黎棟國啵，局長都係聖殿騎士黎啵。」查理驚訝的問。

「成個政府個個高官都係聖殿騎士黎咖啦，有咩咁出奇﹖」我說。

「何況之前你都見過有馬時亨果啲人啦，咁都好驚訝﹖」露比說。

「黎棟國，幫我同你老頂，即係陳茂波講聲，好快會黎搵你咖喇﹗……啊，唔係啵，都係我親自講啦，橫掂你地呢班人遲早全部都會冇命。」我說。

「嘿，後生仔始終都係後生仔，都係急啲。」黎棟國一邊走近陸源良一邊說。「我一早知你地班《聖音騎士》有古怪咖喇，怪唔知得你地個佘大人情願死都唔肯講一句野啦。」他接過陸源良身上的結界終端機繼續說。

「咩話﹖你話佘sir死左﹖」阮桐貴大驚。

「你好即刻放左丁sir，唔係我殺撚左你地﹗」游也多激動的說。

「游也多，宜家你地班二五仔，宜家比人捉到正，仲咁大口氣，你唔好唔記得你自己受左傷咖，點撚樣殺啊。」谷守諷刺說。

「你班仆街……」游也多說。

「嘿，我一早都想撥亂反正咖喇﹗丁sir出返黎咁開心吓哇，留返喺入面啦……」黎棟國說罷，一手把結界終端機狠狠的往地上一掉，終端機頓時被他掉得碎開，裡面的零件也散落一地。

「丁sir﹗」游也多大叫。

「點解唔見丁sir出返黎嘅﹖」查理問。

「用下你個腦諗啦，呢條友點會特登放左佢啊﹖﹗」左又近激動的說。

「呢個結界終端機只係負責開關結界，如果將部機整壞左嘅話，結界係唔單只唔會失效，仲會一直存在喺度。」阮桐貴解釋。

「仆街喇，咁丁sir咪以後困喺裡面﹖﹗」阿純說。

「係……冇錯……」游也多帶著淚水激動的說。「所以要殺撚曬佢地﹗喂，宜家係時候喇﹗」她向我說。

「好﹗」我咬緊牙關，向兄弟會的各位點了一下頭。

大家從裝備中拿出一個煙霧彈，然後向四面八方投擲過去，煙霧隨即在我們身邊散發著。

「咳咳咳﹗」

「局長你冇事啊嘛﹖」在場的所有人都被煙霧嗆到了。

「帶曬耳塞未﹖」游也多問。

「嗯」大家都點了一下頭。在這一瞬間，游也多從身內拿出長笛，然後向在場所有人使用了能將敵人麻痺的「夢幻音鎖」。

……較早前……

「好喇，我地真係要諗下如果你班伙記黎到果陣要點應付佢地喇。」在其他人忙於合成結界終端機其間，我、家姐、阮桐貴和游也多正圍在一起商討如果面對聖殿騎士來到時應如何是好。

「嗱，我淨係知游也多有枝笛，吹出黎啲聲可以麻痺人……但係其實同你地合作左成日都唔知你地嘅能力係咩﹖」我問。

「你都幾直接咖喎，咁等我講啦，游也多佢有枝麻痺人嘅笛啦；我隻手可以噴出蜘蛛絲，即係同蜘蛛俠隻手上面果部機一樣……」

「估唔到原來蜘蛛俠係真咖……」家姐驚訝的說。

「而方次郎佢咁大隻，佢大力到可以就咁將啲石屎掘起，而且識打拳嘅。最後就係左又近，可以話攻守兼備，佢身上有件武器，一黎佢可以喺任何地方整道電子牆出黎，佢可以擋到大部份嘅野嘅，二黎佢可以用電子整一個分身出黎，可以實體咁攻擊到對手。我地有咁嘅所謂『超能力』，都係因為得到左少少伊甸蘋果嘅力量先會整到呢啲咁勁嘅武器出黎。」阮桐貴詳細的介紹。

我拍著掌說：「真係好犀利……」

「伊甸蘋果嘅力量果然好強，不過用錯地方嘅話真係不堪設想啊。」家姐說。

「係啊，冇錯……宜家其實組織仲做緊好多秘密嘅計劃，啲計劃可能只係得做果team人先知。好喇，講返正題喇，你地身上有咩武器喺身﹖」阮桐貴問。

「之前我地把袖劍都會有啲科技野，好似我果把會有部小型無人機，但係識整嘅人都已經死左，所以……我地最多都係得自己把袖劍、普通手槍同埋十幾粒小型煙霧彈咋。」家姐說。

「咁你地扔煙霧彈，我吹笛，然後阿貴用蜘蛛絲制衡住班人咪得囉。」坐在梳化的游也多終於開口說。

「……」

「懶係叻咁，雖然係唔錯……」我說。

「之後大家就向唔同方向打過去……」阮桐貴接下去說。

「計埋左又近個分身，有十一個人，應該夠應付班人嘅，加上我個個都有返咁上下。」家姐說。

「好啦，就咁決定啦﹗」我握著拳頭自信的說。

這時候，東奔西走的其他人都終於回來了。

「唉，搞左咁耐終於搞掂喇。」經過大家在這一兩小時的努力，結界終端機終於造了出來。

……

見前一篇 打都咁 我突登喺開頭加返上集回顧
總結返總點就算喇
下次都係諗清楚先寫喇...

同埋今次個尾又用左回憶情節 講定先 驚有人睇錯 以為點解個終端機啱啱又整完

呢排冇咩精神睇

得閒先睇囉
一次過儲埋睇 可以睇幾篇
巴打應該好忙

好得閒
但冇精神

其實係咁意留個言 打個icon都好 傾下閒計又得
因為除左你 同埋 開心一族 喺度推之外就冇咩人睇咖喇

慘

扮工由post1追到live
我冇諗過樓主會 呀聰明豆
前期真係有刺客味嘅，但去到盟軍果部分就唔知做乜鬼

感謝你仲喺度
盟軍果度抹左佢啦 諗落就好似火影其實唔使講忍界大戰咁 可唔可以咁講

喜歡嘅得閒講下野啦 死氣沉沉咁好慘

偷懶左好幾日 係時候要寫下文 今晚出

快

第131章：

在丁sir和谷守糾纏過後，另一名聖殿騎士高層，保安局局長黎棟國在這個時候來到。其間，陸源良把丁sir困在結界內，豈料黎棟國從陸源良接過手中的結界終端機，隨手把他摔成碎片，意味著丁sir將會永遠被困於結界之內，同時表示著悲憤的游也多也指示大家必需反擊。

回到眼前煙霧彌漫的情景，大家已經帶上耳塞，游也多亦已經吹起魔笛。
阮桐貴見狀，水平的張開雙手，做出蜘蛛俠吐絲的動作，蜘蛛絲就從他手中，網狀的發射出來。

就在這千鈞一髮之際，一陣大風從我們面前吹來，一下子就將蜘蛛絲吹走；幸好左又近在風吹來的方向放置了一道電子牆，把大風擋住了，雖然這大風不會把我們吹走，但至少會讓大家失去平衡而跌倒。

「游也多你枝笛唔係可以麻痺人咖咩﹖點解佢地好似一啲事都冇咖﹖」露比問。

「哼，你地唔知風可以吹走音嘅攻擊咩﹖」谷守拿著大扇說。

「就係呢個賤女人，仲估唔到把扇仲可以吹走我嘅笛聲。」游也多說。

原來這個就是游也多較早前對著谷守會輸掉的主要原因，就像很多遊戲中所謂的屬性相剋，一種屬性攻擊另一種比自己優勝的屬性時，效果好多時都會減半甚至無效。

「嘿，呢啲就係你地嘅不足之處喇。宜家我命令你地全部人……拉曬佢地返去，捉唔到就殺曬佢地。咦﹖好似都差唔多天光喇，訓返陣起身去飲早茶先。」黎棟國雙手放在腰後，轉身就走。

「局長慢慢行啊。」旁邊的手下就像一個參扶老佛爺的小太監般。

「唔好講到咁輕鬆啊﹗我地係唔會比你也文也武咖﹗」我正想強行上前攻擊，可是包圍我們的聖殿騎士已經回復狀態，立刻舉槍指著我們。

「你聽唔到局長講咩咖咩﹖唔想死就乖乖投降﹗」谷守用大扇指著我們，同時陸源良和其他聖殿騎士手下都沒有鬆懈過。

「我點解要聽你地講啊﹖局長局長……局長又唔係我阿頭。」我說。

「局長的確唔係你地阿頭，亦都唔再關《聖音騎士》事……」

在我和谷守的演著文戲時，背後的露比細聲問：「咁宜家點算啊﹖」

「宜家我地條橋失敗左……大家有冇咩idea﹖」家姐問。

「有就有嘅，不過對成橦樓可能有危險，大家要有心理準備……」阮桐貴說。

大家都得悉了阮桐貴的心思，一同看著方次郎。

「既然係咁，好啦，陣間大家小心啲。」方次郎摸著頭說。

「唔使驚喎，呢啲咁嘅野我地一早慣曬啦。」阿純指著自己說。

「不過你地會唔會唔捨得呢個地方咖﹖」露比問。

「我諗你地都好清楚……地方冇左梗會唔捨得，但係都身不由己。」左又近說。

游也多也難得的平靜地接下去說：「地方冇左就話可以起過，人冇左……」

在他們相討新對策時，我一邊在留心聆聽，一邊繼續跟谷守和陸源良對話。

「……你估風繼續吹咩﹖唔好幫聖殿騎士啦，夏天熱屎辣辣，你企出去幫全香港人撥涼仲好啦﹗」我說。

「你地班刺客個個都中二病上身，暗殺人點知次次都比人發現，正式最出名嘅刺客就係最失敗嘅刺客啊﹗」陸源良回敬。

對話已經變成了對罵，而且內容亦越來越沒有質素，完全是幾個小學雞在討論誰是BL、GL和H般，期待著誰會以「你阿媽個波罩你啊」來終結罵戰。可是如非為了拖延時間，好讓大家想好對策，我才不會跟對面這樣瘋下去。

「好喇，講埋曬啲廢話，你地去拉佢地啦﹗」糾纏了一段時間，他們終於有所行動，而我們也想好了對策，現在只好靜待對手進入我們的預計之內。

手快打錯左添 今篇係132章

宜家雖然又有火影啲人又有超能力又剩咁
黎緊呢場對戰 希望可以寫返多啲刺客味

作為尾聲黎講都可以到返題

呢個時候 我見到有一個負評 巴打／絲打可唔可以話我知咩事啊

啊 原來唔係 係之前打左兩次129 所以數字錯曬
宜家係131先啱 不過好彩內容冇重覆 應該係

最出名亦最失敗嘅刺客

第132章：

「你地準備好喇﹖」我背著他們問。

「嗯﹗」大家都不約而同的回答。

決定了行動的聖殿騎士手持槍械越走越近，走到離我們大概兩個身位時，家姐叫著：「係宜家喇﹗」

說罷，方次郎一拳打向打板，地板頓時裂開。
聖殿騎士們似乎沒有被這股怪力嚇倒，甚至還繼續迫近，沒有人意識到危機距離自己相當接近。

「土陸歸來﹗」這時候，方次郎大叫他專屬的技能名稱，立刻從大家的後方掘起一大片地板，然後將其打碎。

「啊﹗﹗」碎片經過方次郎的一拳打碎後，就像流星向著四面八方的發射出去。碎石通通把剛才一湧而上的聖殿騎士們都重擊了一下，一個個都掩著肚子或者身體倒在地上捲縮著。

「咩話﹖﹗」谷守和陸源良退後了一步，碎石正要快向他們時，谷守伸出大扇一擋，把飛向兩人的碎石通通擋走。

這時候，相方正互相對峙中，可是谷守和陸源良突然露出自信的樣子，讓人覺得剛才的無聊罵戰，不是只有我們這邊在想對策，同時他們亦有妙計即將施展。
果真如此，谷守和陸源良身邊凡起金黃色電路板般的光，表示已經得到了伊甸蘋果的力量加持著。

「又係呢啲光，睇黎又有排打喇。」和人苦笑著說。

「怕咩啊，人地得兩條友，其他人又訓低曬……」阿純說。

「係就咁講姐，不過伊甸蘋果嘅力量……」方次郎還未把話說完，又被谷守打斷了。

「哼，宜家仲係咪得兩條友啊﹖」陸源良自信的笑了一下，和谷守一起伸出手。
金黃色電路板就迅速飄向一一倒地的聖殿騎士成員，所有人一同得到伊甸蘋果的力量加持。體力一下子就回復了，大家都站起來，繼續舉槍指著我們。

「2，4，6，8，10……齊頭啱啱10個友喎。」左又近伸出手指數著。

「做咩啊，喺度數人頭啊﹖你都唔係唔知我地有伊甸蘋果嘅力量加成左之後，係可以勁左好多咖啦。就算啱啱好又點﹖一樣會唔夠打……」陸源良說。

「哼，唔好咁得戚啊，我睇下我地係咪可以一人殺一個咋。」左又近摸一摸下巴說。

「咪即管睇下囉。」谷守說。

谷守的說話為新一場的大混戰鳴槍，「槍」聲過後，相方一湧而上，情景就像電影版的marvel英雄內戰的場景一樣，各路英雄跑向各自需要對付的敵人。
游也多在左又近掩護及支援下，理所當然的跟谷守對戰；而和人則正跟陸源良糾纏中。
其餘的大家則跟聖殿騎士的成員交手，雖然他們只是一堆雜兵成員，樣貌都很普通，可能當中有幾個的名字就是叫嘉欣俊傑這類普通名字。但正正因為剛才得到了谷守和陸源良的力量加成，實力大幅上升，可以相當於谷守和陸源良這類頭目，所以戰鬥變得比想像中困難。

現在大家身處的戰鬥場地地方有限，有的已經在酒吧外和經剛才方次郎所造出來的洞口通往下一層展開戰鬥。

聖殿騎士的成員們雖然是tp3，但都跟我們一樣是有思想有血有肉的人，他們知道子彈在近戰中沒有太大的優勢，紛紛使用槍柄作近戰武器。

「長長，佢地好麻煩啊﹗」露比一邊避開聖殿騎士的槍柄打擊，一邊嚷著。

「啲卒仔都咁勁……」家姐與其中一名聖殿騎士在角力中，「細佬豬你諗唔諗到咩辦法﹖」

「哼，我地係唔會比機會你地諗到辦法咖﹗」其中一名成員說。

說罷，每個聖殿騎士成員像著了魔一般，並且分成二人一組，集中攻擊我們。他們本來已經不易對付，每人都只能勉強應付，何況現在像是覺醒中的狀態，加上二人一組，正所謂雙拳難敵四手，對付起來變得更加吃力。

另一方面，和人和游也多他們的戰況卻不比我們輕鬆。

受了傷的游也多和要邊掩護她邊還擊的左又近正在佔下風，谷守手中撥著的大扇不但可以把游也多的笛聲吹走，或者用大風作牽制性攻擊。扇的本身也可以作武器攻擊，使用起來比想像中靈活。

「跟緊啲啦游也多，呢條女好難對付。」左又近說。

「做咩哩喺人地後面開埋啲陰濕槍，你唔係好勁咖咩﹖」谷守囂張的跟游也多說。

「哼，勝之不武，打得中你咪得。」游也多說。

「你都識講啦，打得中得啦，邊有分勝唔勝之不武。」谷守一邊閃避一邊說。

「哼，睇你條臭閪囂張得幾耐……」游也多說。

雖然左又近他們正處於下風，但此卻不代表他們就此罷休，除了他們身上的得意武器，亦裝備有大家通用的槍械；左又近一邊在擋住大風，游也多在另一邊用手槍連續開火，只是谷守巧妙的把子彈擋住或是迅速避開，所以暫時處於膠著狀態。

至於和人方面雖然亦處於膠著狀態，但陸源良四處躲避，處處打算埋伏和人，對策看似捕風捉影般，但這讓和人每一刻都要提高警覺，十分煩人。萬一被對方捉到了影子，後果就不堪設想。

回到眼前，情況並沒有任何改善。大家只好繼續抵擋攻擊，偶然尋找反擊的機會。

「你地諗唔諗到咩……」阿純和查理背對背的應付著。「辦法啊﹖再唔係就冚家產咖喇﹗」

「你地終於知道聖殿騎士嘅實力啦。」其中一名成員說。

「我只係知道伊甸蘋果嘅實力姐。」我說。

「你識條春咩，我地宜家兩個人夾埋嘅能力，一定勁過你地幾個人夾埋啊﹗」另一名旁邊的成員說。

「哦……咁我明喇。」我突然恍然大悟。

係咪有咩問題
因為我寫好左之後一兩章嘅 但係覺得好有問題 所以唔出住

我留個icon 仔咋

心虛

第133章：

「哦……咁我明喇。」我突然恍然大悟。

「你明咩姐﹖﹗你又唔係叫阿明……」相方攻擊了好幾個回合後，大家都停下動作，似乎就連得到力量加成的聖殿騎士們都需要這個中場休息的機會，儲回體力再大戰三百回合。

「哈，好好笑喎。」阿純喘著氣說。

「你地呢個乜鬼戰術黎咖，卒仔真係卒仔，就算比六道仙人嘅能力你地都只係一班卒仔。」我攤開手說。

「你講咩話﹖」聖殿騎士不忿的握緊拳頭說。

「你地諗下，你地有8個人，冇錯，夾中力量係會令我地難頂左好多，但係兩個人一組，我地有7個人，即係仲有3個人係冇對付緊任何人啦。會唔會一打一仲有效率﹖」阮桐貴說。

「關你咩事姐﹗我地做野唔使你教啊﹗」那名成員更憤怒的說。

「如果你地做到野嘅話，你點會覺得我係教緊你做野姐﹖塞錢入你袋咋細路。」阮桐貴說。

「唔好以為高我地幾級就喺度扮老屎忽啊﹗我地一齊上﹗」成員一聲令下，全部8人一湧而上。

「散開啊﹗」在各成員越來越接近我們之前，我立刻各著四方八面散開。除了方次郎，他原封不動的站在原位。

「土牢堂無﹗」他一聲大叫，然後跟開啟結界動作一樣往地上一推，突然地上和牆壁上的混凝土一一升起，往著那8個人的方向飛去。不一會，石塊自動砌成一個半圓像個太空館的物體，正剛剛把他們包圍著。

「嘩……佢呢招咩黎咖﹖」查理問。

「佢呢招『土牢堂無』目的係用附近嘅石黎封住人。」阮桐貴解釋。

「但係啲石頭點識飛過去﹖咁你地係咪同佢地一樣﹖」露比問。

「唔係啊，露比，佢地唔同咖，。」家姐說。

「咦，估唔到你都知得幾清楚喎。」阮桐貴說。

「梗係清楚啦，因為我係其中一個tp1囉。」家姐笑說。

「怪唔知得啦，我有聽講過啊，原來係你﹗」阮桐貴興奮的說。

在所有聖殿騎士成員被困後，我們正想離開，支援和人或是游也多和左又近。可是背後發出「轟」一聲，困著一眾聖殿騎士的石陣就爆開了。

「竟然爆開左﹖」家姐大驚。

「其實都係意料之內，呢招雖然好勁，但係如果好似佢地咁有伊甸力量嘅話呢，好易就打得爆。」方次郎解釋。

「咁宜家可以點做啊﹖隊長，阿阮桐貴，你地諗下辦法啦，佢地好麻煩啊。」查理就像小夫一樣叫嚷，差別在於他叫的不是媽咪而是我們。

「阿隼，麻煩你照去支援游也多同左又近，阿隼家姐同露比去支援和人，我地喺度頂住。」阮桐貴指揮著。

「我地頭先咁都係好難打，宜家佢地數量又多過你地，怕唔怕咖﹖」我擔心的問。

「唔怕，我已經諗到方法喇。」阮桐貴點一點頭說。

「阿隼唔使擔心，我一定唔會比佢地受傷嘅……」方次郎舉起大姆指自信的笑著說。

我仍然擔心著，始終他們三人都不算是新人，但絕對不是什麼高手，不過既然有著方次郎和阮桐貴的實力保證，加上現在事情已經到了水深火熱的地步，我唯有離開，支援游也多和左又近。

「好啦，咁你地小心啲喇……我地好快返黎。」我像個家長般叮囑，說罷，就跟著家姐離開了。

終於FIX返之後有BUG嘅地方 不過手快有個地方打多左個，

我諗應該之後就冇錯喇

第134章：

戰事仍然持續著，戰場已經全面擴展至整座工廠大廈，而在剛才被方次郎以招式「土陸歸來」掘出地板的下一層，正是游也多和左又近與谷守激戰的戰場。

「明明你地有兩條友，點解咁都打唔過我一條友咖﹖我得把扇仔咋啵。」谷守囂張的在體力即將耗盡的游也多和左又近面前說。

「如果唔係我受左傷，我一早打到你仆街﹗」游也多掩著下復，跪在地上說。

「睇住黎啦﹗」左又近在跟谷守對戰時也受了傷，不過他仍然奮力站起攻擊。可是輕易的被谷守一下打在地上。

「左又近﹗」游也多大叫。

「嗱，唔好話大家自己人就對你唔好定點喇，宜家姐姐我就比多次機會你地，正如局長咁講，你地投降跟我返去，如果唔係就唔好怪我喇。」谷守蹲在她們面前，像電視劇般的跟她們提議。

「自你老味啊，我冇要你叫我做姐姐算比面你喇，你個賤女人﹗」游也多說。

「你不如收皮啦好唔好啊﹖叫我地投降，你係咪痴撚左線﹖﹗就算係，咪一樣要死﹗」左又近半蹲在地上，喘著氣說。

谷守搖一搖頭，慢慢站起來，手拿著合上了的大扇並按照著電視劇的劇情推進下去說：「骨氣係唔可以當飯食咖，既然你地寧願死都唔投降，咁我唯有成全你地啦。」

谷守走到左又近面前說：「你都幾嘈咖喎，宜家殺左你呢個分身佬先……」

她雙手拿著大扇，準備把大扇當作利劍般，用扇把手的一端向左又近垂直一插。正當把手快要碰到左又近的頭頂之前，游也多迅速的一手把大扇捉住。

「你個賤女人，唔撚使旨意啊﹗」游也多用盡力氣說。

「妖，你條八婆下個都到你啦，仲搞咁多野……」谷守使勁的把游也多的手甩開，這股力好讓她撞到她背後的牆壁。

「啊﹗」游也多被撞得口吐鮮血，連眼睛都快睜不開了。

「係咪等唔切死姐你﹖」谷守轉移目標到游也多身上，見她口吐鮮血，都神態自若的走到游也多身邊，用大扇指著游也多。

「游也多，做人最怕有弱點，要怪就怪你自己嘅打擊面唔夠大喇，不過都冇喇，下世再諗啦」谷守奸笑說。

她再次用雙手拿著大扇，這次卻把它當成棒球棒般，走到游也多身邊打算一擊揮打把她殺掉。

「仆你……個街……」游也多欲想掙扎，可是她卻無力還擊，只能喘著氣的說這一句。

就在谷守揮棒的前一刻，整個地方突然煙霧彌漫。

「咁你嘅弱點係咪太串﹖﹗」正正在這時候，我趕到那個大洞口，並往下層掉了煙霧彈。
煙霧把我的視線擋住了，所以我開啟了鷹眼，確認了谷守的位置後，對準谷守的位置一躍而下，狠狠的往她臉頰一踢，這重擊頓時被我的踢開好幾呎而且暈倒了，甚至連她手上的大扇也掉了在地上。

「好彩啱啱好趕得切……」我背對著游也多說。

然後轉身，才發現游也多衣衫上沾滿了鮮血：「嘩，你冇野啊嘛﹖﹗」

「我冇事……去殺左佢啦……仲扮型……」游也多緩慢的說。

「你咁叫冇事﹖﹗坐喺度唔好郁，我好快返黎。唔好死啊﹗」說罷，我走到左又近身邊，說：「左又近你冇咩啊嘛﹖」

「我冇游也多佢咁嚴重，不過都唔係好得好撚多……屌……我過去睇住佢先，你去殺果條臭閪﹗」左又近說。

「慢慢，慢慢，我好快返黎，你地抖下先，頂住啊﹗」我參扶著他到游也多身邊，讓他們先互相照料。

「喂﹗你一個搞唔搞得掂咖﹖」左又近問。

我猶疑了一下，游也多亦都露出質疑的眼神。

「放心交比我啦。」我回望點一點頭說，然後就走開了。

這個時候，我往身邊其餘的方向都投擲了好幾個煙霧彈，讓煙霧慢慢向整個樓層擴散開去，希望在谷守醒來拾回自己的武器之前把她擊倒。

我再次打開了鷹眼，看見一段距離外唯一的身影慢慢站起來。

谷守從昏迷中瞬間甦生，站起來後立刻執起地上的大扇大叫：「幾好野啊，不過你好似唔記得左……」

然後使勁的往前方一撥，說：「我呢把扇會撥走你啲煙喎﹗」

煙霧頓時立刻被吹散了，感覺就像一手抹去起了霧的眼鏡般，情景一下子變得清晰；樓層之間的那個洞口就像個抽油煙機一樣，把煙霧通通抽走。
可是在谷守眼前卻看不到任何人影。

「咦……」當谷守還未趕得上轉身查看時，我就在散去的煙霧中露出身影，我伸出袖劍，狠狠往她背部往上揮斬過去。

「太大意喇﹗」我說。

「啊﹗」經我一刺後，谷守慘叫一聲，我把袖劍收起，她亦隨隨倒在地上。

「哼，乜你以為你幫左佢地，你地刺客兄弟會就可以咩事都冇喇咩﹖佢地利用你咋傻仔……」谷守躺在血泊上說。

「其實佢地利唔利用我地都好，目的都只是想消滅你地呢個出左問題嘅聖殿騎士團。」我望一望游也多和左又近說。

「哈哈哈，講得真係偉大，係人都知刺客兄弟會同聖殿騎士團係永遠唔可以共存咖，如果你要堅持嘅，到時你就會自食其果。」垂死的谷守還笑著說。

「究竟你知唔知聖殿騎士發生咩事﹖點解就會連自己人都反自己，你唔會想知點解咖咩﹖」我問。

「我……我唔理，我只係聽阿頭講嘅野……聖殿騎士係講求秩序同控制，同埋……啊……啊……」谷守還未說完，就已經死去了。

我搖一搖頭，依照刺客的傳統，我替死去了的谷守合上眼睛：「你其實都只係聖殿騎士嘅其中一個儡傀黎咋……你安息啦，可卑嘅聖殿騎士。」

終於開始繼續打

幾日冇打 打返篇長啲嘅先

我又再嘗試喺結尾加少少道理 等個故事唔好淨係得打鬥咁 不過唔知個效果好唔好

等緊結局一次過追

終場有返幕似刺客嘅戰鬥

今晚出今晚出

唔講起真係唔覺係刺客故黎 繼續落黎都會有返多啲刺客味 希望

咁可能有排

第135章：

纏擾著我們刺客兄弟會和《聖音騎士》多時的其中一個聖殿騎士頭目谷守，在快要成功把游也多和左又近殺掉時，大意的被我偷襲成功，當場身亡。

完成了那個儀式後，我走到他們兩個身邊，說：「暫時冇野喇，應該……」

「真咖﹖﹗」左又近表示驚訝。

游也多雖然沒有說話，但從她眼中，看得出一個難以致信的眼神。

「係啊，呢……就喺果度咋嘛。」我指著谷守屍體說。

「左又近你行唔行到啊﹖我送你地出去，再去醫院先啦。」我說。

「但係去醫院會比班撚樣發現咖喎……」左又近勉強站起來說。

「咁……」醫院的確會佈滿了對方的爪牙，不單只醫院，只是我們在這大廈以外就有機會遇到危險。「一係我去搵下其他人喺邊先，再諗辦法啦。撐住啊﹗」我繼續。

「……咁好啦，唔該你……」左又近坐在躺在地上休息的游也多旁邊說。

就在我正要轉身跳上那個洞口，往其他地方找回大家幫忙時，突然感覺到一股劇裂的震動。不一會，震動停止了，可是換來的是整個樓層向某一個角度傾斜了好幾度。

「咦咦咦咦咦......」我轉頭望向左又近和游也多問：「你地冇野嘛？」

「冇事，冇事......我諗只係方次郎太大力姐，冇咩野嘅。」左又近冷靜的說。

「咁樣都叫冇野啊？！橦樓隨時會冧咖喎，唔理喇，我行先喇。」說完後就話頭也不回的走了。

如果能夠令大廈傾側的話，方次郎和阮桐貴應該位於比我們低的樓層。於是我走向後樓梯，往下層搜索他們二人的跡影。

「多條友唔都殺我唔死咖﹗」突然一個聖殿騎士成員的身影就在防煙門的另一邊推門進來。

「嘩﹗」本來突然從面前走出來已經是很容易被嚇到，現在那個成員好像恐怖片裡，精神失常的角色一樣，更加令人不寒而悚。

那名聖殿騎士化身成鬼屋內的鬼怪，你表現得越驚慌，他們就越興奮獰厲。他依然拿著他們的近戰武器，槍柄，可是行動得像隻快速喪屍一樣，飛身撲過來。

「死啦﹗」那名成員大叫。

幸好我立刻蹲下避過一劫，否則我都可能被感染成為「喪屍」。成員撲過空後，飛墜到我身後往下走的樓梯，可是那幾級樓梯似乎未能阻止那名成員繼續攻擊。

「啊﹗」在樓間之間的成員一邊大叫一邊做出一個儲氣的動作。

「弊﹗」這時候，心知不妙的我立刻轉身逃走，難道他正想使出阿健的那一招嗎﹖如果正是，我還有數秒時間逃走的。

五……四……三……二……一

心裡雖然倒數著招式發動的時間，可是對安全離開卻沒有半點信心。

「滋﹗」

咦﹖不是應該「轟」才對嗎﹖難道又有新的招式﹖
好奇心驅使下，我回頭一看，只見到成員被蜘蛛絲封在牆壁上暈倒了。
這時候，阮桐貴就在下一層樓梯走出來。

「阮桐貴﹖﹗唔該曬你啊，頭先真係險過剃頭啊。係呢，點解唔見阿方次郎嘅﹖」我說。

「佢地痴q左線啊，你真係差少少就比佢殺左……」阮桐貴說。

「咁……」我示意他繼續。

「哦哦哦，我同方次郎分開打嘅，啱先仲聽到轟轟聲，應該冇事嘅我諗，不過佢係咁掘啲牆同地板出黎，似乎橦樓就諗……」阮桐貴不斷的說不斷的說，我根本沒有時間插嘴。「……其實你落黎搵我地做咩﹖」

終於有機會講出來了，我立刻回應：「游也多同左又近佢地受左傷，左又近冇咩事，游也多佢就嘔曬血咁，宜家可以點做﹖」

「嘩，你唔早啲講嘅，我上去睇下個情況先，你代我打果班人……」阮桐貴一邊說一邊調教著結界終端機。

「但係……」可是他們也不易對付。

「接住，借你去使住先，佢可以幫到你咖。」他把手中的終端機拋給我。

「終端機，可以點幫啊﹖」我還想問他參巧戰術，可是他早已離開了。

出左文喇 不過明明之前都話出密啲 但係點知幾日先一篇
冇計啦 本來打完半篇 諗住第二日再打 點知勁晏先起身 又唔想郁咁

第136章：

在阮桐貴離開後，我在梯間拿著結界終端機正想著應如何是好。

心想：佢又冇講仲有幾個聖殿友仔要打……就當呢度一個先，都仲有七個。都係搵返方次郎先喇……啊﹗仲有阿純佢地啊，要搵返佢地先喇。

大廈搖晃更加激烈，似乎它只剩餘十多分鐘的壽命，所以我不能浪費太多時間，立刻推開該樓層的防煙門，開始往這一層進行搜索，嘗試會合阿純和查理，或者是方次郎。
不過在搜索前，我輕易的先把被蜘蛛絲封著的聖殿騎士成員殺死，免除後患。

「一個、兩個、三個……」我不是在施行石修催眠術，而是當我推開門，樓層走廊就有好幾具聖殿騎士的屍體。

這表示著敵方人數已經減至四人，但係仍然不能掉以輕心，雖然這條走廊並不是太長，但我在一路上我仍然開啟著鷹眼，隨時需要應付突如其來的聖殿騎士。

當我走到走廊的一半，突然在走廊最盡頭的那個單位內發出了一些嘈吵的聲音，
我立刻提高警覺，慢慢靠近那個單位的半開著的大門；而在大門旁邊，正有一個應該是被方次郎弄出來的小牆洞，所以我透過牆洞，嘗試窺探單位內的情況。

我不敢向裡面投擲煙霧彈或者主動開槍攻擊這種輕舉妄動的行為，畢竟裡面的有機會是己方的人。不過從洞口看見的視野範圍有限，我亦看不見任何人。

不一會，單位內的聲音全部消失了，突然間，一隻眼睛就在洞口的另一邊出現。
心知不妙的我立刻向右邊翻滾，那隻眼睛的主人如我所料般把洞口鑿開，一瞬間如爆炸般，碎石擊中我的速度比我避開的速度還要快，屁股就被它們重擊了一下。

「啊﹗」這一下重擊不單只讓我避開失敗，還把我打趴在地上，幸好屁股長著滿滿的肉，否則就要說「I can’t feel my legs」了。

「望啊嗱，打到你仆街啊﹗」那名眼睛的主人很明顯就是其中一個聖殿騎士的成員。他就是以槍柄來鑿開牆身，力量十分驚人。

這時候，我毫不猶疑的開槍，因為這是我唯一可以做的事。可是子彈一一那人身上的金黃色電路板擋住，根本起不到任何作用。
那成員繼續迫近，他拿起槍枝，當作斧頭一樣想當場把我砍死。

「哈哈哈，你今次仲唔死﹗」著了魔的聖殿騎士說。

這時候我靈機一觸，拿出結界終端機，對準那人發射，大叫著：「小型結界產生器，無邊炎陣 ﹗」然後勉強的往地板一推，打算用結界把他封住，豈料結界產生了……但竟然落在我之上。

「咦﹖﹗唔係落落佢度咩﹖」我自己說，不過情況也不算太壞，在結界內總算安全，始終對方是沒有可能進入我這個結界中，好讓我有時間先爬起來。

那名成員氣憤的踏地一下，看來他也明白到什麼一回事，還伸手在我面前舉出中指洩憤……

「你好野﹗」他說。

「你打到我咪入黎囉。」在安全的結界內我囂張的說。

這時候，在破洞內走出了令一個人出來，一下子撲上那名成員身上，那人正是阿純。

「想走﹖好過份﹗」阿純說。

打算離開結界支援阿純的我偏偏在這時候又遇到難題，究竟怎樣把結界關掉……只怪自己之前在阮桐貴解釋用法時沒有留心聆聽。

研究了好幾十秒，終於走了出來，可是在眼前的成員和阿純都不見了。
我立刻走進單位內，拿出手槍和伸出袖劍準備戰鬥，可是眼前見到的，竟然是查理被單位內另一名聖殿騎士狠狠的連開數槍，每槍都打在他身上。

「查理﹗」我大叫。

「阿隼﹖﹗查理佢……」這時候，依然在跟那人糾纏的阿純卻無法幫助查理，他望對我說。

「你頂住先﹗我殺左佢條仆街﹗」我說。

「砰砰砰」在刀鋒槍柄亂舞下，我一直處於下風，這種敵人不能力敵，只有智取，而我身上亦只有煙霧彈……沒其他辦法了，只好照辦煮碗，用對付谷守的方法對付那名成員。

煙霧蓋開了「煮碗」的序幕，那名成員，甚至連跟阿純與他的敵人都迷矇之中。

「阿純，盡量貼牆企，廢事比人偷襲你後面啊﹗」我大叫，與此同時，我亦慢慢靠向牆戒備。

「喂你講曬啲戰術比人知，咁樣我好難做喎……」阿純突然說出重點，我才知道自己誤了大事。

「咪係囉，乜你地咁撚蠢咖，哈哈哈……」聖殿騎士成員恥笑是來自煙霧面前露出的一個背影；依照剛才阿純的回答，他應該離我有一段距離，所以這人一定是聖殿騎士。
背影越來越清晰，我蹲下來，讓對方減低發現我的機會，他慢慢後退並四處張望，在他完全貼牆之前，我猛烈從他身後突出，往他後頸使勁一插，殺他一個措手不及。

頓時將腐朽戰術變成神奇戰術的我說：「但係我講漏左一樣野，要快過對手貼埋牆啊……笑笑笑」

「竟……竟然……」對手就在我拔出袖劍的一刻同時倒地死去了。

「我貼左牆喇﹗跟住呢﹖」阿純大叫。

「跟住﹖跟住咪受死囉﹗」在他附近的聖殿騎士確認了阿純的位置後，衝過去打算把他殺死，可是他的企圖卻暪不過開了鷹眼的我，我就在中途攔截，煙霧中突然出現的我輕易的把那成員絆倒，再狠狠向他胸口一插，他就在慘叫聲中死去了。

煙霧開始變淡，阿純和查理的樣貌輪廓越開始不用鷹眼也看得見了。

「啊……好險啊可……」阿純尷尬的說。

「係囉，你係刺客黎咖，點會咁樣嗌救命咖……」我說。

「係囉，唔知邊個頭先講曬啲戰術出黎呢……」

「咁……我突登咖，唔係邊殺得咁容易。」我錯有錯著的自圓其說。

「唔好講住喇，睇下查理佢點先啦。」

第137章：

「查理，查理……你冇咩事啊嘛﹖」阿純問。

查理的傷已經重得連對答也支吾以對的，很難說得上冇事……

「你……你話呢﹖比人打到蜂巢咁。」查理說。

我跪在查理旁邊，忍著淚水說：「對唔住啊，我唔應該要你打啲咁難嘅敵人咖。我對你唔住，亦對水姐唔住，明明話過……唔得，我去問下其他人，睇下點樣可以救返你﹗」

查理拉一拉扯我衣袖，搖搖頭的說：「唔使喇，我自己知自己事……本來我都只係卒仔一個，多得隊長你睇得起我同水姐，如果唔係我一早就應該要死喇……」

「唔係咁咖，你地加入得刺客兄弟會，大家就係兄弟、姊妹……你地都唔係卒仔咁簡單。」我說。

「對唔住啊，隊長……成日陀手褦腳咁……可能冇左我嘅話，你地會行動得快啲。」他說。

「點會呢﹖雖然係有時係會闖禍，但係新人都咁咖啦……其實你知唔知我地都唔係啲咩老屎忽刺客，同埋……查理﹖查理﹗」查理還未聽完我說的話就死去了。

我嘆了一口氣，不禁擦了一下眼睛，替查理作上安息的儀式：「查理你絕對唔係拖後腿果個，只係……你喺錯嘅時間，同錯嘅領袖帶領下加入錯左我地姐……安息啦。希望你同水姐喺另一個世界生活得好啲。」

「阿隼……」阿純搭著我膊頭。

「幫我同埋其餘果幾個人做埋安息儀式，佢地都只係比人操控嘅旗子黎咋。」我向阿純說。

這段時間，我一直沉默著。究竟，我何德何能當上刺客大師這個位置﹖大家接二連三的被帶走，被攻擊，被殺死……
連自己的兄弟姊妹都保護不到，還做什麼大師……

「得喇，阿隼……阿隼﹖」這一下沉思，沉得就連阿純已經把儀式完全都不知道。

「哦……係啊……」我只簡單回應。

「阿隼，你……你唔好咁自責啦……我都唔知講咩好，但係我地宜家已經冇退路咖喇。我地仲要搵阮桐貴同方次郎佢地幫手咖。」阿純嘗試安慰我。

「阮桐貴……阮桐貴……」想起這個人，我的確有需要問一問他，為什麼會讓阿純和查理留在敵方陣營中，我不禁說：「唔得，我要去問清楚佢﹗」

「喂，喂……你冷靜啲先啦。」阿純嘗試把我叫著，可是不成功。

個腦卡住曬 諗唔到野咁

寫到呢度就卡左兩日 比我慢慢諗

No pressure
但唔好爛尾

第138章：

把其中一個樓層的單位內的兩個聖殿騎士成員被我們殺死了，可是查理卻在這場戰鬥裡不幸被殺。現在我必需質問阮桐貴，為何要甩下他們獨自離開。

「唔該曬啊，你搞掂嗱﹖﹗」回到左又近和游也多身處的地方，左又近已經被阮桐貴的蜘蛛絲包扎好，而阮桐貴亦替游也多想辦法中。

「你個仆街，點解要留佢地兩個喺果度，自己走左去啊﹖﹗」我激動的問。

他們三人一同望向我，阮桐貴顯得有點愕然，說：「當然嘅情況太亂，大家其實都分開左……係咪有咩事﹖」

「查理佢死左啊﹗你明明應承過我地唔會比佢地有事咖﹗」我說。

「阿隼……」這時候，阿純剛剛趕到。

……阮桐貴開始說起當時的情況……

「我地係咪殺曬喇﹖」喘著氣的查理問。

「未啊，宜家先殺得第三個，你唔記得佢地總共有八個人，即係仲有五個人要打啊。」阿純在旁邊解釋。

「吓……」查理顯得有點失望。

當時與阿純和查理三人好不容易才合力把其中三名聖殿騎士成員殺死，我只好安慰著：「查理，新人黎講你都算係咁咖喇，樂觀啲，比啲信心自己啦。我地可以搞得掂嘅……」

突然，就在我們頭頂的天花很快地出現裂痕並迅速倒下。

「睇住啊﹗」我發出比較震撼性的聲音，然後向著阿純和查理一推。

瓦礫碎石散落一地，雙方都及時躲避。雖然他們就被重重圍困著，而我則在外面，但身體還沒有大礙。

「宜家點算啦，阿純……阮桐貴﹖」查理驚慌的問。

「我地比啲石圍住左啊，又推唔開，出唔返黎喇。」阿純大叫。

這時候，我心想：梗係方次郎掘得太多地下同牆，搞到呢度都冧埋落黎。

「唔使驚，應該係啊方次郎出技搞到咁姐，我去搵佢或者其他人幫手……你地應該暫時安全咖，喺度等我。阿純你睇住你啲細先。」我大叫。

冷靜過後，我拍一拍身上的灰塵就拔足走向後樓，前往方次郎的樓層，豈料途中就遇到另一個聖殿騎士成員，糾纏了一段時間後，就看到阿隼了。

回到眼前……阮桐貴就把剛才的事情一五一十告訴我。

「阿純……係咪真係咁﹖」我問。

阿純托一托起他的眼鏡，點頭嗯了一下。

「咁點解你見到我之後，唔係即係去救阿純佢地，先宜家上左黎先﹖」我問。

看來這座建築物正打算提早終止問答環節，大廈搖得越來越不穩定，隨時就會整座倒下般。

「呃……」

「你地咪撚嘈啦，橦樓就冧喇，係咪想攬住一齊死啊﹖」這時候游也多正式打斷了問答環節，將離開這個地方為首要任務。

「咁我地可以點走啊﹖阿左又近同游也多都受左傷喎……會唔會趕唔切叫埋菲姐露比同埋和人佢地走咖﹖」阿純問。

「你唔好咁多問題先……」時候不允許我想那麼久，家姐那邊戰況未明，這邊亦有兩名傷者。

這時候，家姐他們剛好趕到，她說：「咦﹖細佬豬，大家﹖乜你地咁齊人嘅，橦樓就冧喇，快啲走喇﹗」

看到和人、家姐和露比三人現身，我立刻鬆了一口氣，表示他們已經擊敗了陸源良並全身而退了。

「但係左又近同游也多都受左傷，走唔到……」我說。

「阿隼……我地個終端機仲喺你度啊可﹖」阮桐貴問我。

我只冷淡的回答：「係啊，所以呢﹖」

「係喎，開左佢，將佢範圍較到啱啱掂到出面地面，咁結界入面受唔到傷害，大家就連方次郎都可以冇事。」我說。

「我就係講緊呢樣野喇。」阮桐貴點頭說。

我沒有回應，只默默地按照剛才所說的調較，調較好後，大家都給了我一個寄予厚望的眼神。

「小型結界產生器，無邊炎陣 ﹗」雙手立刻推向地上。

就在結界打開的同時，我一推就把地板推成兩半，同圍的牆壁和地板都開始倒下崩塌。

「嘩﹗」我們全部人同時跟著這座建築物崩塌下去。

其實因為發現劇情有個bug 卡左幾日機 宜家諗通左喇

今次嘅劇情...冇錯又冧樓 本來都唔想又係咁 不過都冇咩新野可以加

今晚開行turbo 今次一定要做到密啲出文 我唔想再走數

Unlimited bugs work

第138章：

大家墮下的一刻，都不約而同自然地閉上了眼睛。但再次打開眼時，周圍正漆黑一片了。
大家暫時都沒有站起來，甚至沒有移動，只是因為大廈倒塌後，根本沒有空間移動了，全部人都被大廈的瓦礫一一壓著。

「大家冇事啊嘛﹖」我大叫。

「喺結界入面，就算跌落地核入面都冇事啦，戇鳩。」游也多說。

「係喎，宜家你地受左傷，咁入左結界就暫時唔會痛……咁你地係咪會好返﹖」和人問。

「唔會好返咖暫時，雖然人入左黎呢度會冇事，但係身體仍然受緊傷。」阮桐貴解釋。

「咁宜家要等咩﹖」露比問。

「等我啊﹗」把我面前的那一片瓦礫打開的，正是這把聲音的主人，方次郎。「我諗呢度得我夠力搬開曬佢地咖咋。」

他所擁有的怪力，果然不廢吹灰之力，就把壓在各位身上的瓦礫輕易地移走。

「長長，我好掛住你啊。」重見天日後，大家都聚在一起。

「我都係啊，真係好喇，你地冇事就好。」我和露比說。

「係喇……查理呢﹖唔見佢同你地一齊走嘅﹖」露比問。

我發了一下呆，望了她一眼，再望了阮桐貴一眼，說：「佢戰死左……」

大家聽到這個消息都覺得十分震驚，畢竟都發生得太突然了。

「點解……會咁咖。」大家都低頭靜默著。

「你問佢啦﹗」我指著阮桐貴說。

「細佬豬，關佢咩事﹖」家姐問。

「佢賴低左阿純同查理喺一邊，自己走左去……」我說。

「阮桐貴，佢講嘅係咪真嘅﹖」家姐問。

「的確係，但係我確保左佢地安全先行開，正正就係想搵方次郎救佢地。」阮桐貴解釋。

「喂，我地傷左咖，你地處理左我地先啦好嘛﹖」左又近無奈的問。

「收聲﹗」阮桐貴和家姐同時說。

左又近頓時露出一個無辜的樣子。

「乜你身為你地自己隊嘅軍師，咁樣嘅形勢都唔識分清楚咖咩﹖」家姐質問。

「就係分析清楚左先咁決定，何況我地聖殿騎士點分析使咩你講姐﹖」阮桐貴說。

「哦，講出口喇，下哇……明明大家都坐埋同一條船。」和人加入。

「係查理……唔關阮桐貴事咖﹗」就在大家吵得面紅耳熱之前，阿純這時候忍不住說。

「你咁講係咩意思﹖」這種事情我卻沒有聽過。

阿純開始說：「果陣我同查理困住左一段時間，突然間有條友打爆左道牆，大家都諗住走嘅，都走得甩嘅，點知查理佢話：『阿純師兄，你有冇信心打死佢﹖』，我自己都唔係咩高手，但係佢竟然夠膽挑戰。

我答返佢：『但係我地身手又唔係勁，一定唔夠佢地打咖喎。』

佢話：『我唔想好似淨係識走識比麻煩人，我都想叻返次比人睇﹗同埋我已經搵到方法打佢喇。』

聽完之後，我心諗：你咪比緊麻煩我囉……不過既然佢話有方法，即管試下。

佢大叫：『阿純師兄，有冇睇過SAO﹖』

我咪話：『有啊，唔通你要學到桐人咁﹖你又冇和人佢咁勁先學到佢……』

佢答返我：『唔係啊，講緊最簡單嘅戰術，switch啊﹗』

我哦左一下，就明咩事喇，即係一個打佢果陣，趁佢擋格其間攻擊佢……點知佢擋格得勁快，我地最後失敗左，之後阿隼就黎左喇……」

阿純詳細的說出了整件事的來龍去脈。

「點……點解你唔早講﹖」我說。

「因為……身為佢師兄，我自己都做唔到自己本份……」阿純慚愧的說。

大家都沉默了好一段時間。

這次負責打破沉默的是方次郎：「係喇，各位振作啲先啦……趁仲未係好多人，我地好快啲走喇，如果唔係比人發現就麻煩喇。」

「但係我地仲要醫埋左又近同游也多佢地喎，又唔去得醫院……」家姐說。

「我地可以搵施若兜，佢好似阿爸做中醫定唔知佢做中醫咖，唔知啊，總之識醫人。」阮桐貴說。

「吓﹖你地自己人都唔知佢係邊樣咖咩﹖」阿純好奇的問。

「呢個我又真係唔知喎，其實同佢都唔係太熟，佢又冇講起。」左又近說。

「唔好意思……頭先我激動左，始終……」我向阮桐貴道歉。

「唔緊要，我明嘅……始終都係自己同伴，我都激動左，唔好意思。」他也向我道歉。

「唔該你地兩個唔好咁婆媽啦，我唔撐得好耐咖咋。」游也多不耐煩的說。

「唉，得喇，宜家解開結界囉得未。」我說。

說罷，我拿出終端機，在人們不輕易看到的地方解除結界。
與此同時，呂麻君竟然就在後面的後巷向我們招手。

「咦﹖點解你識黎嘅﹖」方次郎問。

「咪住，佢會唔會係假咖﹖」露比問。

「唔會啊……」呂麻君撥開腦後的頭髮，露出了一個不同花紋的紋身。「呢個係我地小隊嘅核實紋身，得我地圍內先有。」

「哦……」大家頓時都恍然大悟。

「左又近同游也多都受左傷啊，宜家得施若兜幫到手，佢人呢﹖」阮桐貴問。

「我都估到有人會受傷咖喇，正正就係呢個時候，施若兜就比上頭叫走左。好明顯係佢地突登咁做……」呂麻君說。

「咁宜家仲可以點﹖醫院唔去得，左又近應該冇乜事，但係游也多內出血又唔可以等太耐。」方次郎擔心說。

「其實只要搵到佢就應該有辦法嘅……佢喺邊啊﹖」阮桐貴問。

「佢喺副總部，但係應該叫唔到佢出黎，我地似乎要帶埋游也多潛入去。阿貴有冇咩辦法﹖」呂麻君說。

「辦法就梗會有嘅，何況呢度有班潛入高手喺度。」阮桐貴說。

「唔大家快啲出發啦，我地會跟實你地咖喇。」家姐說。

今日只係出得一篇 等我搵返個節奏就會出得快咖喇

好多時啲bug係因為寫完之後冇proofread 有啲情節漏左冇寫 隔左一兩章先發現到

好似鐵血咁追加設定又唔係 寫多次又唔係 咪唯有將bug代解左佢 順便睇下有冇得做伏筆

變左做貪刀 mh

第139章：

「你地個副總部喺邊咖﹖」家姐問。

「其實唔算太遠，係九龍灣地鐵總部入面，但係要行過去嘅話就遠啲。」左又近說。

「咁我同阿隼揸兩架車去咪得囉。」大家還未商討好對策，轉眼就看見阿純已經解鎖了兩架私傢車。

大家都沒有回應，點了一下頭就慢慢走向私傢車。

「游也多跟我車啦，我記得阿純佢揸得好唔穩陣，浪下浪下咁，我都嘔血啦。」我跟游也多說。

「車，咁我之前真係未揸過真車咖嘛。」阿純說。

游也多沒有回應，呂麻君走到她身邊參扶著她到「我的車上」。

「坐穩啊，大家……」我向坐在「我車」上的人說。

「揸啦，你真係好多野講啊。」游也多說。

「噠，噠，噠」我啟動了引擎，就踏著油門前去聖殿騎士的副總部。

沿途上，對面街道不斷發出救緩車輛的「嗚嗚」鳴笛聲。幸好我們來得及離開，否則事情就會被他們發現了。

呂麻君拿出手提電話，打給施若兜：「阿兜，你宜家行唔行得開﹖游也多佢真係傷左……」

「……」

「咁好啦，我地宜家黎緊，你準備下。」

「佢話宜家暫時休息緊，但係佢唔可以離開宜家身處緊嘅辦公室，而且佢入黎果陣係比人蒙住眼，所以根本唔知自己喺邊。」呂麻君向我說。

「睇黎真係好神秘，咁到左大家再諗辦法。」我說。

由於駕車的話，距離其實相當接近，加上時間尚早，路面還不算太多車，所以不用十分鐘就已經到達了。
我們所有人就在九龍灣德福商場外下車，並走在一起。

「由於我地宜家要潛入，一定係唔可以人多……」我說。

「講正題啦，成棚人行入去就唔係潛入啦。」游也多諷刺說。

「游也多啊，你聽完入地講野先啦。」方次郎說。

「唉好喇好喇……」

「頭先我同阿隼建議係4個人。首先游也多同我啦，跟住阿隼同阿隼家姐……」阮桐貴說。

大家都明白亦都沒有異議，不約而同的點點頭。

「咁我地有冇咩做﹖」阿純問。

「你地睇住左又近，搵個安全嘅地方。」家姐說。

「放心……和人同方次郎睇住大家，冇事嘅。露比，等我返黎啦。」我微笑說。

「長長，唔好有事啊。」露比擔心得說。

我強顏歡笑的自信地舉起手指公，畢竟發生太多事情，在他們面前，不可以展現懦弱的一面。

計劃好後，我立刻分頭行動，我們四人朝著地鐵總部的位置前去；其他人就回到車上，尋找安全的地方。

「游也多你得唔得啊﹖」我問。

「我話唔得咁可以點啊﹖……行啦，雖然係好痛。」游也多即使受了傷都十分囂張。

「嘩……點解今日好似多左咁多人喺度守住嘅﹖」我們在副總部門前外一段距離的地方監視著。

「似乎呢個project真係好大……」我說。

「咁我地由後門入去，就算佢地唔知我地係冇個都唔係咩人都上得去。」家姐問。

「無錯，但係咁大件事，可能後門後樓梯都有人守住，而且又唔知道施若兜確實嘅位置。」阮桐貴猶疑著。

「唯有見步行步啦，游也多會越黎越痛咖。」家姐說。

「咁我地行去後門果邊先啦，盡量唔好殺人。」阮桐貴在行動前向我們說。

好似好耐冇寫過潛入嘅劇情喇 寫埋就到寫結局
感覺又好似好遠 同時又好似好近咁

btw 其實我最近諗緊畫唔畫下 角色嘅圖好 但係我畫功好差 又冇畫板
冇實際畫到

咪搞
有文睇下算

所以都係算啦 又唔係寫得好好 唔好搞咁多野喇

第140章：

「我地兜去後面啦，佢有度鎖左防火鎖嘅門，可以直接入去入面咖。」阮桐貴說。

於是我們一行四人繞到地鐘總部大廈的另一端，仔細的確保沒有人發現就用袖劍把後門在不會觸動到火警警報的情況下巧妙地打開。

打開門後是一條往上的樓梯，但沒有就此走上去，因為我們根本對施若兜的所在地一無所知。

我們把門關上，然後一齊蹲下。

「宜家我地總算入左黎，跟住要去邊啊﹖同埋有咩要注意﹖」我問阮桐貴。

「由於呢度係我地聖殿騎士嘅副總部加地鐵總部啦，設防本身已經嚴格，宜家可能會更加嚴。佢好多地方都有cctv，而且仲會有人巡邏。」聽到阮桐貴講述後，才意識到原來之前的潛入行動只是小菜一碟。

阮桐貴繼續：「呢度有兩個耳機，你地戴左先。」

「如果要知道施若兜喺邊呢，首先要去保安室，但係每間房都要拍卡先入得，我地身上張卡應該失效左，所以我地要攞到另一張卡先。雖然就咁講好似好易，但係……」

「有咩問題啊﹖」我一邊戴著耳機一邊問。

「但係呢度太大，又有分地鐵總部同聖殿騎士副總部，所以係有兩個保安室……」

阮桐貴還未說完，我就幫他繼續下去：「我明你想講咩，我同家姐分別去搵果兩個保安室，你地喺中間點等我地。」

「咁就靠你地喇。」阮桐貴說。

「你地等緊嘅時候，等游也多佢攤平先，屈起對腳，本來你宜家咁就唔應該周圍走咖……宜家冇辦法啦。」我說。

「得啦，你講嘅野呂麻君都講左啦。」游也多忍耐著說。

事不宜遲，我們立刻走上樓梯。始終因為游也多的不方便，我們只走上了一兩層就打算把不會上鎖的後樓梯防煙門打開。

「我地一係喺呢層搵間房等你地算啦，廢事再走上走喇。」阮桐貴說。

「好啦，咁我地搵間吉房擺低你地先啦。」我說。

打開門後，我窺看門後面的一條走廊，正看見有兩個聖殿騎士守衛經過。
我舉起手，示意前面仍然不安全，大家都躲在防煙門的兩旁。

「踏踏踏」那個守衛正正就在我們面前經過，幸好及時退後，否則就已經被發現了。

那守衛經過後，我再向外面看多一次，確保安全後，讓大家立刻離開：「冇人喇﹗」

大家一直都蹲著走，始終蹲下比站著更難察覺。

「cctv……」我指著在一邊牆角放置著的閉路電視輕聲說。

始終在閉路電視面前，即使我們伏地爬行都會被人發現。所以我們在發現警報響起前，迅速回到後樓梯的那個位置。

「宜家睇黎得呢度最安全喇。」我無奈說。

「呢度冇所謂啦，你地快撚啲搞掂好過啦。」游也多說。

「好啦，家姐……我地行喇。」我跟家姐說。

「你撐住啦，女仔黎講你都算勁咖喇。」我跟游也多說。

她沒有回應，我們則準備出發。而阮桐貴就打開他的結界，讓他們處於更安全的環境。

「細佬豬，我地除左要幫佢地之外，盡量搵下佢地宜家搞緊咩……」家姐細聲跟我說。

「家姐……我唔知我得唔得，我驚……」我顯然地對自己沒有信心。

「噓……」家姐按著我的嘴。「比啲信心自己，你宜家咪已經成熟左好多。冇事嘅，家姐信你做得到……鍚啖先啦，好耐冇鍚啖喇。」家姐最後向我額頭親了一下。

「家姐你都小心啲。」我在分別前說。

「梗係會啦，嘿，成日都睇小家姐。」家姐微笑說。

「我地行喇。」我們望著阮桐貴和游也多身處的位置說，然後，家姐就跑上樓梯往上層方向尋找；我則打開防煙門往剛才的走廊前去。

好似好耐都冇寫同家姐嘅劇情喇 始終太多人物事情出現左

本來覺得為左傷返游也多而搞咁大陣象好似有啲多餘 所以加左個收集情報嘅情節

加上宜家正或開始潛入任務 希望會好睇 大家又鍾意啦

玩緊payday

呢排真係玩緊payday hitman 刺客都有玩返以前果啲……分分鐘三樣mix埋

今天突發休息 暫停出文一天

大家今晚玩得開心啲

第141章：

在與家姐、阮桐貴和游也多分別後，我在防煙門的另一端，迅速掌握現場的佈局。
我首先要找到門卡，才能找到保安室。而門卡則可以從守衛身上獲得，可是這就會被閉路電視拍到；但亦不可以把閉路電視破壞掉，這反而會讓保安室內的人發現，甚至打響警報，到時就功虧一貴了。

我面前是一個T字路口，閉路電視就只有我正前方一個。
進入了樓層後，我立即轉身背對右邊的牆壁，首先避開閉路電視的監視，其次就是要應付守衛的巡邏了。

在避過閉路電視後，我向走廊的周圍四處張望，卻看不到守衛的身影。

「喂，你喺度做咩啊﹖」雖然突如其來，但是意料之內；就在我四處張望的時候，那名守衛就突然出現在我後面。

我轉頭望著他，猶疑一下說：「我……我……請問保安室喺邊啊﹖」

那名守衛聽到我的回答，呆了一下：「保安室……我新黎咖，唔記得左幾多樓……咪住﹗點解我要話你知……」

他話未說完就被我打暈了。

「記熟啲位先好學人做守衛啦。」我無奈的說。

他暈倒後，我立刻拿掉掛在他頸上的卡套。

「估唔到咁易就得手。」我沾沾自喜說。

我把裡面的卡拿出來，上面寫上了「星夢學園卡」幾隻字，而且還是會一閃一閃的，似乎是稀有卡片。

「點解男人老狗會玩星夢學園卡咖﹗乜宜家仲興咖咩﹖會唔會搞到我敏感咖﹗」我狠狠把卡片摔到地上。

「咦，係咩咪有事啊﹖使唔使派人過黎啊﹖」突然，從守衛中的對講機響起，相信是保安室的通話。看來是守衛倒地時不小心把對講機打開了。

如果我置之不理的話，相信我和家姐都會被別人發現，所以我只好壓低聲線，希望保安室那邊不會記得這個人的聲音：「唔係啊，冇事啊，我新黎嘅……唔係好記得點巡咋嘛。」

「哦……唔緊要，新人嘅話呢啲野好想見嘅姐，你陣間上黎8字樓，第1間房就係保安室咖喇，我再教過你啦。」似乎這位是一位不錯的上司。

「阮桐貴聽到嘛﹖」處理好對講機後，我在耳機問阮桐貴。

「喺度，咩事啊﹖」他說。

「點解呢條友冇門卡嘅……」

「哦……係咁咖，呢度普通守衛係唔會有門卡咖，因為佢地只會巡走廊。所以要搵高級啲嘅，或者等房入面嘅人出黎。」

「仲諗住咁易添，係喇……我打暈左個人，點處理佢好啊﹖佢會醒返咖喎……冇理由擺佢落啲櫃入面。」

「你過返黎先，交比我處理啦。」

「好啦。」

我趁仍然還未有人發現，立刻抬起那名守衛，迅速經過閉路電視的視野範圍，回到後樓梯。

「阮桐貴，我帶左佢黎喇，我繼續先喇……」我望向阮桐貴和游也多那邊說。

「唔該曬你……」

我還未及時回應，就轉身直接跑上8樓。

第142章：

不用一瞬間，我就從樓下走到8樓了。我如常地偷看樓層的環境，這裡不像樓下般，不但設置了很多閉路電視，而還會有頗多的人在不同房間出入，難度比剛才好像更高。

如果情況依然持續這樣下去，肯定不能進入保安室的。
唯有嘗試先避開閉路電視的監視，然後再找辦法引開其他人的注意。

跟樓下一樣，面前是一個T字型的路口，可是每一邊走廊的盡頭都有一部閉路電視，所以我不能逗留在通道太長時間。

我嘗試把鷹眼打開，看看有沒有幫助。
在藍白色負片效果的環境下，一個個白色的人影即使隔著牆壁的盡現眼前，那些應該是屬於一般工作人員。而紅色的則是守衛和閉路電視。

突然間，就在左邊的走廊正有一個人從房間中走出來。
我只好把計劃對調，先把門卡得到手。

為了不讓閉路電視發現，我必需把人引到後樓梯。所以就在那人經過防煙門之前，我嘗試從地上、垃圾桶內尋找重物內吸引他的注意，可是附近根本空無一物。
在沒有其他辦法之下，我只好在他經過的一瞬間，把防煙門拉開，然後迅速躲起來。

「咦﹖度門無啦啦開左嘅……」那人頓時被吸引到。

於是他正想查看究竟所為何事，就當他走到後樓梯時，我從他背後突然出現，往他的後頸一啄，那人就暈倒在地上。

「呢個人都幾低b，睇開恐怖片都知突然有野郁仲行過去仲一定有事。」我一邊搜尋門卡一邊說。

不一會，我就從他銀包內找到門一張兩邊全白色的門卡。於是就把他留在後樓梯就準備離開。
始終從頭到尾他都沒有見到我，加上他心裡可能認為真鬼作怪之類，應該沒有問題的。

保安室就在我左邊的第一間房，照道理只要我迅速拍卡，就可以在被發現之前進入房間，其實或者根本不用太煩惱，我本來就要進入保安室，即使被發現都不怕，只要立刻把裡面的人打暈就可以了。
可是往往情況不會那麼樂觀，這時候又有幾個人在不同地方經過，不過他們就在同一個位置停下來，我探頭一看，原來那幾個人都在保安室旁邊的空間相遇，並想聊天。

「死啦……咁樣出唔到去咖啵。」我急著自言自語。

「唉，死就死啦。」雖然口中說出這句話，但這個不是遊戲，不單只是沒有得死多一次，就連被人發現的話都不可能重新再來；但我只好硬著頭皮出去。

我蹲下來，慢慢走近保安室，此時仍身處閉路電視的盲點。
保安室的保安鎖離我越來越近，那幾個人仍然站在那位置聊天。
我伸長手，把門卡拍在保安鎖上，嘟的一聲，門就打開了。與此同時，在那幾個人中其中一個女人發現了我。

指著我說：「喂，你地睇吓……呢個邊個黎咖﹖」

「弊﹗」算是不幸中的大幸是我背對著他們，所以他們不會認得我的臉。但是被人發現的話隨時任務會失敗。所以我毫不猶疑的往身旁扔了煙霧彈……

「嘩﹗」他們幾人害怕得立刻伏在地上。

這個畫面，保安室不可能看不到，我只要把他們幾人打暈就可以了。

「出面咩事啊，使唔使響警報﹖」保安室內的人亦打算行動。

可是我卻發現我高估了自己的能力，要控制整個場面根本不可能，要麼讓那幾個人跑掉，要麼讓保安室的人打響警報；正式兩頭不到岸。

「好大煙喎，噤警報啦……」場面已經不能讓我拖累自己。

這時候想起，不如用結界把這些人通通困著。

「咪住﹗」我跳入保安室，讓人集中望向我。

「喂，你邊個啊﹖﹗」

「小型結界產生器，無邊炎陣 ﹗」我大叫。

一瞬間，結界就把保安室內的人和外面幾個人一拼困住，總算把場面馬馬虎虎的控制好了。

我把保安室的門關上，然後跟家姐通話。

「家姐，你喺邊啊﹖我入左保安室喇，你係咪仲搵緊啊﹖」我問。

「我啱啱入左另一個保安室，見到唔到施若兜間房，所以應該喺你果邊。我宜家搵緊佢地啲資料，睇下有冇啲咩秘密。你搵到佢喺邊之餘記得搵埋佢地啲秘密。」家姐說。

「好啦，我搵下啦……你小心啲喎。」我說。

「知道喇，乖喇。」家姐說。

收線後，我開始搜尋保安室內有關房間分佈位置的文件。只見在牆壁上有一個白板，上面寫住什麼室是什麼樓。

「呢個係資料保存庫……呢度應該有野收埋。」我自言自語說。

就在房間的最深處，有一排電視屏幕，每一個都不定時閉動著不同樓層位置的閉路電視。

「個個一樣，我鬼知邊個打邊個咩。」我自然自語說。

突然間，就在其中一個屏幕有大量的人員出入，看來是發生什麼大事般，而從另一個屏幕顯示著施若兜就從畫面內的房間走出來。

「呢度，係……15樓。」

不過再這時候，我應該先偷取聖殿騎士的資料，或是應該放任他不管先帶游也多他們到施若兜的房間呢﹖

今篇打得急左 有啲1999
真係其實好難寫啲咁緊湊嘅情節 要緊張得黎唔會亂

第143章：

「都係救人緊要啲，何況佢地都想我地幫手，救左人之後再搵資料都未遲。」我說。

今次必需確保自己不被別人發現，畢竟連結界終端機都已經使用了，已經沒有其他招數可以再用。不過難度始終比起剛才又變得簡單了，始終因為閉路電視已經處於無人監視的狀態，所以我只需避開人們的視線範圍。

我走出保安室，向兩邊張望，再次確認附近沒有人就回到後樓梯，回到阮桐貴和游也多的位置。
就在還有大概半層樓梯的位置，突然聽到游也多說：「你唔好啊你﹗」

我立刻加快腳步，前去得悉情況。
不過只見本來圍著他們的結界解開了，阮桐貴游也多面對面坐在地上，兩人看到我後，都沒有看對方一眼。

「你地……冇野啊嘛﹖」我懷疑著問。

「冇……冇……野啊，頭先鬧左場交咋嘛。」阮桐貴說。

貌似真的只是起了爭拗，我就說：「哦……咁我搵到施若兜喺15樓，我叫左家姐喺果度會合，所以……行囉。」

「好啦。」阮桐貴說。

游也多也慢慢站起身，不過阮桐貴上前扶起她時，被她甩開：「得喇，唔撚使你幫。」

我轉頭望一望游也多，望一望阮桐貴，他攤開雙手表示無奈。
結論是，跟女生吵架，男生是永遠不會贏的。

由於閉路電視已經失效了，而樓層外的守衛也被封在牆上，我們就可以大搖大擺的乘搭升降機。

「喂，你有冇諗過如果15樓有人咁點啊﹖」游也多問。

「係喎，不過閉路電視都冇效啦，應該冇問題呱。」阮桐貴回答。

「咁可能有守衛有人咖嘛戇鳩，何況都唔係問你。」游也多說。

「呃……其實可以照上到去嘅，不過開定結界先，咁就算有人都唔會比人見到。不過要用你果部機，我果部用左黎困住班人。」我提議。

「嗯嗯……就咁啦，好過啲人用條撚諗野嘅。」游也多說。

大家再表示無奈，然後就走到升降機內按下15樓，同時把結界打開。

13……14……15……叮。

升降機門叮一聲隨隨打開了。
外面看來一個人都沒有，我們頓時把範圍擴大，好讓我們走出升降機而不被別人發現。
15樓雖然十分冷清，不過依然聽到腳步聲，似乎仍然有守衛在巡邏。

「就係呢度喇。」我們走到剛才施若兜身處的房間，在守衛轉身走各另一邊時，我們立刻解除結界，拿出門卡往保安鎖一拍，房門就打開了。

「佢好似唔喺度喎，咁我地等陣啦唯有。」阮桐貴說。

由於我還未見到家姐，我就用耳機向家姐問：「家姐我地到左喇，你宜家喺邊啊﹖」

「我……我宜家好麻煩啊，好多人喺度出出入入我未黎到啊。」家姐著急的說。相信那個就在保安室內看到的畫面。

「咁你宜家安唔安全﹖」

「我哩埋左喺雜物房，如果冇人開門就應該唔會比人發現。」

「好啦，出面應該有事發生，你試下聽唔聽到佢地講咩啦。」

「傻豬我梗係聽緊啦，不過佢地多數只係出出入入，講都係講啲唔關事嘅野。」

「咁啊，安全果陣好快啲過黎喇。」

「知道喇細佬豬。」

隔了十多秒，家姐又在耳機說：「啊，我見到果個施若兜行左出黎喇，佢應該返緊房。」

「知道，走到未啊……我好擔心啊。」

「傻嘅，你家姐咁犀利，點會走唔甩，你等佢返黎醫好游也多先啦，我仲要搵機密，我已經搵到幾個咖喇，遲啲比你睇。」

身處這間空房間裡的我們三人把結界打開，慎防有其他進來時都不被發現。

「你地頭先真係冇野﹖」在這空擋時間，我打開話匣子問。

「冇啊，你咪撚咁八卦啦屌。」游也多不耐煩的問。

「咁又講咩唔好啊咁嘅﹖」我好奇的問。

「哦……頭先講緊好唔好殺果個人咋嘛，一個話殺，一個話唔殺，咁咪嘈起上黎囉，嘈到佢話你唔好殺佢啊你果陣你就黎喇。」阮桐貴連忙解釋。

「係囉……係囉……哎，就算係啊關你咩事姐﹖﹗」游也多也和應。

「咁冇野就好啦……」我說。

「啪」這時候，我們聽到門外有拍卡的聲音，門就應聲被打開了。
這人正是施若兜，他露出疲態的走到他房間內的梳化上坐下。

我們先讓游也多安坐在地上，畢竟當結界解除，她就回到沒有結界的狀態影響身體變得虛弱。
然後大家站在施若兜的對面，倒數三聲後把結界解除。

3……2……1……

「屌﹗嚇撚死人咩﹖」看到突然憑空出現的我們，施若兜被嚇得半死。

「我地有諗過咖，就係諗唔到點出現先嚇唔到你嘛。」阮桐貴說。

「本身個人好攰仲以為時運低見鬼添啊。」施若兜說。

「唔好講喇，快啲醫返我先啦，就死喇。」游也多說。

第143章：

「好喇，搞掂喇。只要抖下就冇野咖喇。」施若兜替游也多治療好後說。

「施若兜你咁快搞掂嘅，但係又唔見你做過咩手術咁。」我問。

「我本來讀醫科嘅，有次見到佘大人……佢話佢睇好我，就咁就跟左佢入黎聖殿騎士喇。跟住佢地就比左伊甸蘋果嘅少少力量比我去醫人，所以頭先果啲少少治療唔算得係咩。」施若兜說。

「但係佘大人佢最尾都係死左，就連丁sir……」游也多靠在牆邊坐著說。

「我知，我都聽到有人講。」施若兜說。

「咁其實你地宜家做緊啲咩﹖」我問。

「嘟嘟嘟，警報，有入侵者……嘟嘟嘟警報，有入侵者……」

家姐還未得到答案，周圍突然響起入侵警報。

「點解會有入侵警報﹖阿隼你唔係清左保安室咖咩﹖」阮桐貴問。

「唔通係家姐﹖」我猶疑。

同一時間，房門又再響起「嘟」的一聲，這次打開門的正是家姐。

「家姐﹗」

「終於趕得切黎到，係呢，做咩無啦啦會響警報嘅，應該唔關我事咖喎。」家姐說。

「會唔會係之後有人入返保安室發現冇曬人所以響警報咋﹖」阮桐貴問。

「都有咁嘅可能。」大家說。

「睇黎暫時我都係冇得走住咖，你地趁仲未算好多人就走先啦。阿隼我之後再同你講你啦。」施若兜跟我說。

「好啦，我地行啦咁。」我說。

說罷，大家小心翼翼的打開房門，雖然聽到腳步聲，但視線內仍然一個人都沒有，所以我們都開始逃走了。

「係呢幾個人喇﹗咪走﹗」始終敵眾我寡，守衛們一下子就發現了我們。幸好這次大家都處於正常狀態，逃跑起來更為容易。

我們不斷跑，不斷跑，直至後樓梯前的那個T字路口，突然左右兩邊都跑出了好幾個守衛，而同一時間，樓梯中的守衛也及時趕到，瞬間把我們包圍了。

「嗱，你地已經被包圍喇……精精地就……」

「游也多﹗」其中一名守衛還未把話說完，阮桐貴就叫游也多吹起笛。

魔笛迅速地從我們身邊散發出來，仿彿有好幾隻鬼魂般飛向守衛的耳朵裡，把他們一一定住。
可是這個畫面似沒有實現，每個守衛互相對望，似乎視魔笛於無物般，難道他們身上擁有抗體﹖

「哼，上頭就係吩咐左每人都要耳塞跟身，就係慎防游也多吹笛果陣唔會中招。」另一名守衛說。

「竟然諗得咁周到……」阮桐貴大驚。

「屌，你真係冇好帶挈咖。」游也多對阮桐貴說。

「上去捉住佢地﹗」一聲令下，多名守衛一擁而上，頓時變成一場大混戰。可是這場難度在於既不能殺害他人，又要全身而退。

「如果各位走到就好走喇……」阮桐貴說。

「走到先算啦……」我說。

走埋之後就準備最後一戰喇
雖然話係最後 不過應該可以寫到多一段時間

打錯左 係144章

第145章：

一場混戰在整個潛行行動的臨門一腳被迫展開了，各人只好盡快面對面前的守衛，在不能殺死他們的情況下逃走。

我和家姐都沒有伸出袖劍，只拳腳交替的作近距離戰鬥。

「哼，雖然我嘅武器只係枝笛，但係笛唔一定只係要黎吹咖懞撚﹗」已經痊療的游也多發揮她本身毒舌的性格，即使戰鬥中也要囂張的，她把長笛當作武器揮打守衛。

可是人多勢眾，在被包圍的情況下，我們都被打散了。但這反而讓我貼近了後樓梯。

「我地落後樓梯，唔該阮桐貴幫我地封左個出入口。」我跟阮桐貴說。

說罷，大家立刻走到後樓梯，雖然整條樓梯仍然有不少守衛，但經過阮桐貴用蜘蛛絲把防煙門封住，總算能夠把門另一邊的人牽制著。

「我地由返原路出去啦……廢事走黎走去。」阮桐貴一邊在打一邊說。

「梗係原路出去啦，講埋曬啲廢話。」游也多說。

我們雖然只有四人，但就如「左邊有四條友死左Left 4 Dead」般，我們遇神殺神，遇佛殺佛，葉問第四集即使找我們來演出都沒有問題。

終於一口氣跑到後樓梯的底層，亦即是我們潛進來最開始的地方。
我們毫不猶疑的把最後一道門打開，打開後，反而讓我們想走回裡面，因為門的外面正有好幾個重裝守衛舉著槍對準著我們。

「你地已經被包圍，舉高雙手唔好郁。」

可是事實是我們也沒有退路，因為我的背部被槍管前推著，大家只好高舉雙手，依然守衛的指示做。

「你咪頭先果友﹗」游也多一下子就認出了在我後方的那名守衛，原來正是剛才被我搜出「星夢學園卡」的那名守衛。

「原來係你，點解你會袋住張星夢學園卡咖﹖」我固作輕鬆的說。

「咁咁……我個女鍾意啊嘛……我買比佢咖﹗」他激動的澄清。

「哈哈哈哈哈，係咩係咩……」

這時候，站在我旁邊的阮桐貴趁我和那名守衛在說話時正想用蜘蛛絲對付所有人。

「喂﹗阮生我建議你都係唔好郁喇，頭先嘅事我睇到曬……」守衛一說，阮桐貴露出一個驚訝的表情。

「你講咩啊你﹖」阮桐貴問。

「講緊你封住左我之後嘅事啊……」守衛說。

「你咪撚提啦……」游也多都在說。

「係……咩事啊﹖」我和家姐好奇的問。

「佢啊﹗頭先啊……」

守護的話還未說完，突然有幾個煙霧彈從外面投擲過來。

「嘩，你扔野唔出聲嘅﹗」游也多以為是我投出來的。

「唔係我啊，係咪家姐啊﹖」我問。

「我冇曬彈喇……」家姐也否認。

「係我地啊……」這時候，阿純和露比就從天而降，剛好落在我們和守衛之間。

「嘩，下次你地扔野講聲得唔得咖……咳咳咳。」游也多說。

「Sorry sorry……」

和人、呂麻君、方次郎和左又近全部人瞬間趕到，他們突破重重障礙從後樓梯走來。

「星夢學園守衛」見狀，正想向後面開槍，可是和人揮動光劍，一下就把他殺掉了。

「喂，話左唔可以殺人咖嘛﹗」左又近嚷著說。

「咁唔通比佢射死咩﹖」他們二人見和人所言有理，都表示無奈。

阿純走過來搭著我膊頭說：「我地應該清曬啲人喇，快啲走喇。」

太多人物真係好難寫得好突出
所以其實真係有時想死咁啲

第146章：

在臨門一腳被包圍的情況下，其餘的各位及時趕到，所有人都可以安全離開。大家上到對面大廈的天台，這個就是大家剛才留守的地方。

「你地又會趕到黎嘅﹖」阮桐貴問。

「一黎我地喺呢度睇住，二黎係施若兜話我知你地有危險。」呂麻君說。

「咁你地冇搵到地方落腳啊﹖」我問。

「仲未啊……」阿純尷尬的摸著頭說。

「咁我地宜家有咩地方可以去﹖」方次郎問。

「我地住果度就比你個肥佬整冧左……」游也多說。

「呃……我屋企又唔夠容納大家……你地果邊有冇咩地方﹖」呂麻君說。

「就算有都比你地聖殿騎士打爆曬……」阿純無奈的說。

「其實都唔係冇嘅……如果計仲可以住到下嘅，應該得返我地屋企。」雖然我說的這個地方已經被聖殿騎士或者警方發現了，可是最危險的地方就是最安全的地方，畢竟我們身邊有著各位奇人異士，應該問題不大。

「但係你屋企比聖殿騎士比啲差佬發現過咖喎，怕唔怕啊﹖」阿純也憂累到這個問題。

「唔怕，都隔左咁耐啦……何況有咩事我地開個結界咪得囉。家姐你點睇……」我說。

「我﹖……好，返屋企梗係好啦，不過可能會好污糟咖啵，大家唔好介意。」家姐微笑說。

大家都點一點頭表示同意。於是就再次踏上我們駕來的私傢車，一同回到我和家姐的住所。

兜兜轉轉，又回到自己的家，熟悉的街道，依舊的店鋪，讓我有種在海外回鄉的感覺。不過對於自己的家到底會變成怎樣，我就不敢想像了，始終相隔多時，可能已經被人清拆了，亦可能變成別人的家。
理所當然由我駕駛的車子終於到達了，大家都紛紛下車。

「原來長長住呢度咖﹗」露比興奮得繞著我手說。

「係喎，呢度得阿純黎過咋喎……連和人都冇黎過。」我說。

「係啊……都真係好耐喇。」阿純感歎說。

於是大家都隨隨走進大廈，幸好我們大廈沒有當值保安的，否則又會被他問長問短了。

「係呢度喇……」大家站在我的家門前，只見門前被警察用的膠帶攔著，沒有人知道裡面究竟變成怎樣。

「霍霍」我毫不猶疑拿出袖劍，把那條醜怪的藍白膠帶割開了。

最緊張的時候到了，我從褲袋內找出一條久違的門匙，然後對準匙孔一插一扭，門終於要被打開了。
似乎情況被不是想像中的那樣糟，只是周圍佈滿了一點灰塵。

那我就可以正式介紹：「歡迎各位。」

「咦，都唔係話好污糟咋喎。啊……好耐冇返過黎喇。」家姐亦說。

「咦，都估唔到你地屋企都幾大喎。」方次郎說。

大家就像睇樓團般四處參觀。

「唔知仲有冇水呢……我知有啲茶葉應該未過期咖，我去沖啲茶比大家飲啦。」家姐盡地主之儀說。

係咪真係冇人睇喇
好想就咁草草收尾算 一路以黎寫錯好多野 趕好多客

有

多謝你 得閒好似凌風巴打咁打個樣 起碼比我知你地仲喺度

呢排冇咩心情追
打緊aoc

我玩得好屎 人地上曬城堡 我先上左封建冇耐 反應好慢

有冇steam 版

以前玩過咋 宜家冇喇

btw 今日休息一天 有啲野做

第147章：

「啊，終於搞掂喇。」花了半天時間，終於把整個地方打掃好，亦把壞掉的電器修理好了。

大家都躺在梳化坐椅上休息，畢竟到了這個時刻，又是難得的平靜時間。

「你仲好講，港女黎咖你，咪都唔識做……」阿純對露比說。

「咁人地怕污糟啊嘛……」露比無奈的說。

「係囉係囉……一定係宜家先黎怕污糟啦。」左又近加入諷刺的說。

大家就如老朋友一樣有說有笑，總算度過一段歡樂的時光，緩和了之前緊張的氣氛，似乎《聖音騎士》和我們已經正式的混熟了。
如果只看眼前的情景，只可說現在就像學生時期般跟朋友宿營度假般。

「呼……」

「你宜家應該可以放心啦……」我和阿純兩兄弟說在我家的露台外，一邊陪他吃香煙一邊聊天。

「都算係嘅……不過要講咁多個人，我覺得阮桐貴就古怪。」阿純似乎察覺了什麼。

「係啊，我都覺得好怪……今日入去佢地副總部果陣，游也多同佢好似有啲野發生左而我見唔到咁，但係後尾問起又古古怪怪咁。」我也懷疑。

「唔知啊，所以都唔算放心曬就係啦。」阿純說。

我想了想，說：「嗯……睇下點啦，睇下……有冇咩方法可以知道。」

「好啦，我食完喇……急尿，去廁所先。」於是阿純就把煙頭向外扔，就離開了。

我單獨一人，坐在露台外的椅子上。想著近來發生的事，雖然實際上只過了好幾天，感覺就像渡過了好幾個春夏秋冬一樣。
當然仍然對自己身為刺客大師的這個身份抱有質疑，令大家走向絕景，以及令無辜的一眾兄弟會成員喪命……
我仰望天空，雖然市區的光污染嚴重，但仍然隱若見到一兩粒星星。
正如現在處於絕景的我，能夠像星星一樣，在市區照耀著人們嗎﹖
如果聰明豆仍然在世，事情又會發展成怎樣﹖

「喂……」在仍然處於冥想狀態中的我突然被一罐啤酒弄醒了。

原來是游也多向我遞上一罐啤酒：「請你飲咖，拎住啦……仲發偶逗。」

我呆了一呆，看著游也多眨了幾下眼睛，伸手接過她的啤酒：「邊有人請人飲野請到你咁粗魯咖。」

「咁我不嬲都係咁講野咖啦……」游也多說。

「嘶」我隨隨打開了啤酒，喝了一小口。

啊，這種久違的味道讓人感覺真的太涼快了。終於明白「賭博默示錄」中的「夜神月」久違的啤酒是什麼味道了。

「點解淨係請我嘅，佢地呢﹖」我問。

「冇啊，戇鳩囉，頭先猜輸左，咪比佢地叫我落街買啲野食野飲囉……佢地果罐係夾錢嘅，呢罐我自己私人請你嘅。」游也多說。

「咁……多謝，但係你都未答我點解。」我說。

「屌，唔係啊，你唔好諗錯隔離啊……我係想多謝你咋，因為你救返丁sir佢……雖然最尾佢又被人困住左。仲有之後你幫我同左又近打死左果個賤女人……當還個人情比你咋。」游也多既無奈又緊張的說。

「得啦，第二個我就唔知，不過你我就冇諗錯過。」我奸笑說。

「咁……冇就得啦。唔想無啦啦收多隻兵咋懞撚﹗」游也多恥笑說。

「做都唔做你咁嘅女人隻兵啦﹗」我回敬。

「喂，長長……你地傾緊咩啊，有野問你啊，唔好掛住傾計啦。」這時候，露比走出了露台問我。

「哎喲，你女朋友仔呷醋喎。」游也多笑著說。

「關你咩事喎，何況我長長同第二個就唔知，不過你我就冇呷過醋。」露比說。

「哈哈哈，你地兩條友講野一樣嘅，哈哈哈。」游也多大笑。

我沒有理會她的笑聲，微笑問：「咁你過黎做咩啊﹖」

「冇啊，我地諗住今晚一齊食pizza，佢地問你要羅斯批定十字批咋嘛。」露比問。

「嘩，乜宜家pizza啲名咁低能嘅。要十字批啦。」我說。

「哦……要十字批喎。」露比向屋內大叫。「長長，到我喇，我入返去玩先喇。」

「嗯嗯……去啦去啦。」我說。

露比就像個小朋友般跑回屋內了。

「仲有冇咩講啊﹖冇嘅話我返入去咖喇。」游也多問。

「其實有咖……」我說。

游也多點一點頭表示正在聽，見現在我和她的關係還好，我乾脆問：「阮桐貴佢呢，係咪同你地諗法唔同。」

「哦……你講呢樣。過左去喇，我都唔想提，算啦。」游也多似乎有所隱暪。

「唔係啊，可大可小咖……」

我還未說完，就被游也多打斷了：「屌，問問問……都話唔想講囉，係咁啦。唔好以為請你飲野盲同你好熟啊。」

游也多看了我一眼，然後「jip」一聲離開了。
既然游也多那麼決絕，我也沒有辦法再問下去，唯有保持警覺，留意身邊事物。

寫完堆緊張嘅情節 係時候寫啲思考嘅情節
今篇又開始寫多得深入左少少 亦都試下將細節同之前連貫返

好似無盡開伏線

今篇條伏線下篇即刻講 講埋就寫結局咖喇

第148章：

游也多離開後，我們整晚都沒有說過一句話。不過始終我都需要知道真相，否則如果她或他們果真要對我們不利的話，僅餘的刺客兄弟會成員就會灰飛煙滅了。

吃喝玩樂了一整天，這天都算是近年來最快樂的日子之一。

「好喇，我地訓先喇，大家早抖喇。」我說。

分配好睡覺的位置後，大家都分別做自己的事。
我當然睡在自己久違的房間裡，不過這次空間變得有點狹窄，因為同床的還有露比。

「長長……我訓唔著啊。」露比在我旁邊說。

「點解啊﹖係咪同我一齊訓好緊張啊﹖」我笑著問。

「車，邊有緊張喎，係因為呢排咁緊湊嘅生活突然間咁平靜……有啲唔慣咋嘛。」她說。

我打了個呵欠，然後再說：「咪就係呢幾日都冇得好訓，咁攰點會訓唔到咖。」

「唔知啊……」露比一邊滑著手機一邊說。

「唔好睇電話啦，碌下碌下就訓得著咖喇。啊，試下窒息呼吸法啦，聽人講會易訓著啲。」我提議。

「哈哈哈，傻仔，窒室點呼吸啊，明明人地好似叫窒息睡眠法。好啦好啦，我試下啦。」她回答。

當然，我都一樣，儘管筋疲力盡，但是這種反差真的讓人睡不著。
所以我都加入窒息呼吸……不，是窒息睡眠法，只需吸氣、閉氣和呼氣就能放鬆身心安然入睡。

呼……呼……

「唉，都係訓唔著，出去飲罐啤酒先。你要唔要啊﹖」我問。

「唔喇……我驚賴尿。」露比說。

客廳早已經關了燈，我放輕腳步慢慢走向廚房，因為和人和阿純是在客廳睡覺，其餘的人都在伯父伯娘以前的房間裡。
「砰」的一小聲，光源隨著雪櫃門打開時成為了整個廚房的光源。最喜歡放滿東西的雪櫃，以前不時都會打開雪櫃，即使裡面沒有自己想要的東西。
我隨隨伸手從雪櫃中拿了一罐啤酒，然後靜靜的走出露台，慢慢的細喝。

「吓……飲返杯冰凍啤酒，高歌一曲氣量厚……」雖然想高聲唱出來，但是夜闌人靜，獨自歸家……不不不，夜闌人靜，為免被樓上樓下投訴，我還是靜靜的坐在露台外的躺椅，望著大廈、僅有的星空靜靜的喝。

「過黎啊，我地宜家講清楚佢……」突然在我背後的屋內傳出兩人竊竊私語的聲音。

我探頭一看，只見阮桐貴和游也多在拉扯，似乎在傾談什麼的，不過他們亦知道不能把其他人吵醒，所以阮桐貴做了一個指向上的手勢，表示他們先到天台再談。
既然他們沒有發現我，待他們打開門出去時，相隔數十秒，我也隨後跟上，果然就跟他們上了大廈天台。
我蹲下，並貼著天台出口的門旁邊，嘗試偷聽他們說的話。

「有咩講你宜家好講喇……」游也多說。

「唔使咁驚嘅……呢度室外我都唔會對你做啲咩。」阮桐貴說。

「驚你老味啊﹗上次好彩阿隼趕到咋，如果唔係比你屌左啦﹗」游也多說出的竟然是一件我想不到的事。

「係果條仆街阻住曬姐……宜家連果個守衛都死左啦，唔會有人知咖。」阮桐貴說。

「宜家唔係有冇人知嘅問題囉，問題係……係無錯，你係好好嘅隊友，但係我係冇諗過會同你任何一個兄弟一齊囉。屌，總之，你明唔撚明啊﹖阮桐貴啊……你做咩仲要繼續幫聖殿騎士佢地奶袋底，你唔係都想改變佢地咖咩﹖」游也多問。

「咁點解要幫刺客奶袋底﹖係咪因為果個阿隼﹖我唔會比佢接近到你咖，因為我鍾意你啊……」阮桐貴突然表白。

「痴撚線，關咩佢事姐﹖估唔到平時見到正正常常咁，原來都係痴撚線嘅……咪撚講咁多，一係sa個冧我可以當咩都冇發生過，一係即刻同我躝屍趷路﹗」游也多正想轉身離開，可是卻被阮桐貴拉住。

「我唔會走咖，我係唔可以睇住你地比班刺客洗腦咖﹗唔得啊唔得啊﹗」阮桐貴突然發狂的叫嚷。

「縮開啦﹗」游也多掙扎著。

「喂，你好停手喇喎。」事情快到了一個失控的地步，我唯有及時走出去阻止，否則後果不堪設想。

「阿隼﹖﹗」他們同時望向我。

「乜你喺度咖﹖即係你聽到曬啦……」阮桐貴指著我說。

「係啊，我係聽到曬啊……我都估到你有啲古怪咖喇，但係估唔到你係個咁嘅人。」我說。

「既然係咁，我都唔隱暪喇……係……其實我一直都唔係同你地同一陣線，只不過同游也多你地幾個一齊得耐唔係咁捨得。」阮桐貴和盤托出。

「咁你一直扮野，只係上頭嘅意思﹖」我問。

「講到明就譖啦。」阮桐貴說。

突然間，身邊刮起一陣風，游也多趁阮桐貴一鬆手就跑過來我這邊。

「既然比你地發現左，我都唔繼續留喺度喇……」阮桐貴說罷，正想仿效蜘蛛俠似的離開。

可是我和游也多當然都沒有放過這個機會，她說：「真係要搞到咁撚樣咩﹖有咩事點解唔一早同我地傾﹖」

「仲有邊個係你自己友﹖」我問。

可是他沒有回應，就飛盪離開了。

劇情上我的確係咁諗 因為始終敵方果邊太少敵人喇
所以又有個做返真聖殿騎士

但係睇落好似怪怪的 但係又好似冇咩問題咁

今晚有啲野做 又要休息一天了

第149章：

「你有冇事﹖」大風依然吹刮著。

游也多搖一搖頭，說：「冇事，返去先。」

阮桐貴離開後，我們沒有可以做的事情，所以都先回去。

「咁你打算幾時同大家呢件事﹖」我在回家的後樓梯上問。

「唔好問啲戇鳩野啦……就算係點都要等聽朝啦，大家都訓曬啦。」游也多說。

我沒有回應……只好跟她靜靜的回家。

「早抖啦咁……」打開門後，我在門前客氣的輕聲說。

「嗯……得啦。」游也多不屑的回應。

我們沒有把電燈打開，始終和人和阿純仍在客廳睡覺中，只好摸黑回到房間，何況我也可以開著鷹眼走路。
突然地上發出「砰」的一聲，我算漏了游也多沒有鷹眼的能力，她一不小心就踢到了家門旁邊看茶几。

「suuuu……好撚痛啊。」游也多的腳趾痛得想叫卻不能叫，只能把我的手擘抓得緊緊的，如果生兒育女有10級痛，踢到腳趾可算是6－7級痛吧。當然被她男生般的力量抓住，都有1－2級痛。

「咩事啊……阿隼﹖……點解你同游也多一齊喺門口嘅。」我們的嘈吵聲果然驚動了阿純。

「咩事咁嘈啊……」和人也同時被吵醒了，他把梳化旁的座地燈，只見游也多抓住我的手擘，而大家面容卻定住了。「你地……」

「唔係啊，你地誤會喇，我地出去有啲野做咋。」我連忙解釋。

「有啲野做……」阿純奸笑說。

「咪越描越黑啊白痴﹗」游也多鬆開了手，卻一拳打在我手擘上。

「咩事咁嘈嘅……」露比擦著眼睛走出來了。

「頭先阿隼同游也多捉住手擘咁返黎啊﹖」阿純指著我們說。

「吓﹗長長你地……」露比也覺得驚訝。

「唉……你睇下宜家，唔描都已經黑啦。」我攤開手說。

「又有咩事啊﹖係咪有賊啊﹖」

「搞咩啊你地……」

「做咩一個二個咁夜都喺度嘈嘅……」

似乎這件事已經驚動了全屋的人，在一發不可收拾前，方次郎發現了一件重要的事：「咦，阮桐貴去左邊﹖」

「屌，終於有個正常咖喇……件事係咁嘅，阮桐貴其實佢一直都唔想我地《聖音騎士》同你地刺客一齊，我地上到天台嘈左場交……佢就咁就走左喇。」游也多說完，用手肘碰一碰我。

我和應說：「係囉……係囉……咪就係咁囉。」

「哦……」大家不約而同的一起說。

「阿純你喺度亂嗡……」露比說。

「咁好易誤會咖嘛。」阿純摸著頭說。

「好啦……咁各位，冇咩事都係訓啦……我地要開一開會先。」身為《聖音騎士》隊長的呂麻君冷淡的說。

似乎騷動暫告一段落，大家都回到自己原來的位置繼續休息，而《聖音騎士》一眾成員則在伯父伯娘的房間開特別會議。

「游也多其實發生緊咩事﹖」呂麻君問。

「話說上次我受傷果陣，阮桐貴佢……想屌我。」游也多說。

「點解可以咁樣對自己友落手，唔熟唔食﹗」左又近激動得握緊拳頭說。

「會唔會其實一早想走……只不過搵唔到藉口等我地趕佢走咋……」呂麻君說。

「諗落佢份人咁聰明，都唔出奇……」方次郎摸著下巴說。

「咁咁咁……咁都唔使屌我咖﹗穿櫃筒底又得、直接走又得，如果唔係果個阿隼黎到……」游也多說。

「估唔到游也多你成日粗粗魯魯，成個男人咁都有人鍾意。」左又近笑說。

「收聲啦，分身白頭佬。」游也多不屑的握著拳頭說。

「咁無計啦……佢要走，邊個都留唔住，遲早我地仲會成為敵人添……聽日都係同佢地班刺客商量下點做好，如終大家都好似仲未喺狀態入面。」呂麻君說。

「好啦……咁散會喇可﹖」左又近雙手放在腦後躺在地上問。

「係啦……」

「仲以為游也多會同果個阿隼行埋一齊添。」左又近又在恥笑說。

「訓你嘅教啦……」游也多說。

幾時加甜

盡量都唔加甜喇
之前寫過都唔識寫

第150章：

「早晨長長……」一覺醒來，轉身的第一眼就是露比，雖然腦海中對聰明豆的畫面仍然揮之不去。

「呃……早晨。」我擦了擦眼睛說。

「咦，你個口好臭啊……快啲去刷面洗牙先﹗」露比捏著鼻子說。

「唔唔，唔唔唔唔唔……唔唔唔唔。（咩喎，係刷牙洗面啊……好啦好啦。）」我唔著嘴說。

我隨隨起床，拾起大家買來的牙刷，走出房間。
這種正常的生活，都不知道有多久沒有嘗試過，雖然之前不至於每天在危難中渡過，但是這年來的生活的確不是普通人體驗的到。

「早……晨……」在走廊迎面遇上同樣手拿著牙刷的游也多，昨天經過的事，就連平時爽朗的她都顯得有點尷尬。

「呃……早晨。」游也多說。

「喂，你地唔急住咖嘛﹖我急尿啊，比我用先啦。」在我們還未開始禮讓戰前，阿純搶先一步進入了廁所。

「喂﹗你……」我向門裡面的阿純說。

「唉……等陣啦，好快咋嘛。」阿純隔著廁所門叫嚷。

廁所外就剩餘我和游也多，氣氛又開始尷尬起來。

為了阻止氣氛繼續散發，只好開口說些話：「呃……刷牙啊﹖」

游也多反了個白眼，說：「廢話，唔通入去食飯咩。」

「問下姐……就好似啲屋企看更見到你就會話：『喂，你返黎喇。』咁咋嘛。」我繼續說。

游也多只露出一個五行欠打的表情，同時阿純也出來了。

「sor，sor……」阿純一邊道歉一邊急步走了。

我和游也多同步走進了廁所，則互相望了對方一眼，同時說：「出去啦，望咩姐﹖﹗」

「你唔係咁細雞野都要同女仔爭啊嘛﹖」游也多說。

「乜你係女仔黎咖咩﹖何況間屋我嘅……」我揶揄說。

「你……」這時候，外面出現了方次郎的身影，三人互相對望，我只好踏出來，做出劉德華那張「繼續吹」的手勢，不過是表示讓她先用。

「係啊，阿隼啊，呂麻君話你搞掂之後搵一搵佢，我地有啲野傾。」方次郎搭著我的膊頭說。

無奈狀態的我只舉起ok手勢，表示明白了。

方次郎繼續說：「哎，游也多係咁咖喇，佢雖然係男仔頭啲……但係始終都係一個女人黎嘛。」

我沒有回應，於是方次郎就微笑離開了。

今篇寫住咁多先
唔覺唔覺又已經150章
個結局篇寫左成50章

數字多姐 睇下睇下就好快咖喇
不過呢排忙緊reg科 係咁趕返學校 盡量寫盡量寫

第151章：

「嗯……香曬喇。」好不容易才刷好牙，回到房間露比抱著我說。

「陣間出去睇下有咩食先啦，或者睇下佢地落唔落街食。不過啊呂麻君有啲野搵我，我……宜家出去傾左先。」我說。

「好啊，好啊，你去同佢傾野先啦……我去問下大家點啦。」露比突然一本正經的點頭說。

「哈哈哈，好得意啊你，好啦。」我握著拳頭做了個加油的姿勢說。

說罷，大家分頭行事，我走到露台外，正看見呂麻君靠在露台的鐵欄旁抽煙。

「咦，乜你又食煙咖﹖」我說。

呂麻君看到我，隨隨把香煙掉進一個浸了水的罐頭內。

「哦……係啊，一起身食返枝咋嘛。」他說。

「冇野，做咩講到我唔准你食煙咁嘅，哈哈哈。」我笑說。

呂麻君攤開雙手，說：「唔知啊……講返先。其實我地宜家目標係咪仲係一致﹖」

「目標﹖大家都係對準聖殿騎士嘅最高層嘛，係咪﹖」我說。

「係……無錯……宜家唔可以再拖咖喇，佢地似乎計劃緊啲咩而我地係唔知。」

「咁我地宜家幾時行動﹖但係你地除左施若兜都比人踢左出組織喎……而我地又得返幾個人……」

「我明啊，所以我就係諗住同你傾……以我地宜家幾條友嘅力量，我諗就算大家幾勁都好，贏嘅機會率都好低……」

「所以你想更多嘅人加入﹖」

呂麻君搖搖頭，說：「啱啱相反，我地正正就係唔要咁多人，宜家已經好足夠，但係大家嘅力量必需提高，所以我打算大家一齊訓練返咁上下先好去打最後呢場。」

我不禁的點了頭表示讚同，果然這才是作為隊長或者首領應有的才能。

「都係嘅……已經犧牲得夠多無辜嘅人。如果兩樣揀我一樣，我都會揀你呢個選擇。」我和應。

「兩位領導人，我地諗住落街食早餐啊，你地傾完未啊﹖」家姐探頭出來微笑說。

「家姐你嚇死咩，得喇得喇……傾完咖喇可。」我說。

「嗯……係啊……」呂麻君說。

「好啦，咁快啲行啦。」家姐說完轉身就走了。

在家姐走了後，呂麻君跟我說：「你家姐好得意……」

「咦咦咦咦咦，你啱啊﹖﹗我地幾個仲以為你係同游也多一pair嘅添。」我笑說。

「咩啊，游也多唔係同你咩﹖」呂麻君笑著反擊。

「嘿嘿嘿……啊，講呢啲。」大家指著對方，猶如朋友一樣似的一起走出露台。

似乎刺客兄弟會和聖殿騎士無論內內外外都開始產生了翻天覆地的變化。

諗諗下其實宜家算唔算係已經係第二季
定第二輯

感覺好似同之前已經係唔關事咁

大家點睇

依家似寫到戰後餘生咁

有d劇情唔記得左
小丑國d人係咪死哂？

走哂
冇死

原來重更緊
最近玩到去啓示錄，就黎要同Ezio講88
I hate endings

咁嚴格黎講都算係戰後
雖然場戰就唔想提起

係啊仲更緊咖 感謝仲睇緊

我覺得啟示錄啲人其實好難打 好易死

我暫時開左個頭，響個城堡爬緊上去
48歲同5章野嘅ezio差好撚遠，幾乎認唔到佢
跟住去到ember 果陣又好似用返AC2同ACB個樣咁
另外desmond又係，ACR又係變樣，而且係肥樣
去到AC3又變返尖面

講起ember 究竟最尾個後生仔係咩意思

其實desmond仲會唔會出現 之前啲人又講到佢未死咁 宜家啲現代劇情都好似冇咩劇情咁

第152章：

「就係咁喇。」在快餐店裡，我和呂麻君一邊吃早餐一邊向大家解說現時大家的情況。

「其實比起我地面對嘅敵人，我地宜家嘅錢都好似所剩無幾，屋企嘅錢都已經唔見曬……計計埋埋大家夾埋嘅錢可能得返幾千咋。」家姐像一個會計秘書似的按著手機上的計算機說。

「都係嘅……如果連野都冇得食，仲點有力去訓練。」貪吃的方次郎說。

「咁我地就要諗埋點搵到錢之餘又可以訓練到。」呂麻君總結一下說。

「去打劫銀行囉……實最多錢喇。」攤在快餐店卡位的左又近隨口說。卻引來坐在旁邊大叔大嬸的注視。

「喂……作死你咩，咁大聲。」游也多細聲的說。

左又近和大叔對了一上眼，和人靈機一觸的故意大聲說：「咁我地返去開電腦囉，揀打劫銀行呢個任務升呢都快啲。」

「哦……原來講緊打機。」大叔跟大嬸細聲說。

「好啦……我地食完返左去再傾啦。」我說。

「嗯嗯……」

一路上，大家不時東張西望，都不敢鬆懈。敵人會隨時隨地的出現，加上阮桐貴的離開，我們的位置極有可能被暴露在敵方眼中。
直到回到家中，大家才能放鬆下來，大家都攤在梳化或者椅子上。

「啊……好攰啊。」阿純說。

「估唔到食個早餐都要留意咁多野。」左又近埋怨說。

「你仲好講，你差啲搞到隔離班廢中廢老報警啊﹗」游也多指著他說。

「不過都估唔到宜家好似明星咁，出街都要遮遮掩掩咁。」露比說。

「冇計啦……始終宜家我地嘅處景都唔安全，有備無患啊嘛。」和人攤開手說。

就在大家仍然埋怨大家的處景時，我在儲物室內找出了一幅地圖，那正是我家附近的地圖。

「阿隼你做咩攞幅地圖出黎﹖」阿純問。

「咁大家要搵錢嘛，唔通真係上勞工處搵工咩。」我說。

「但係如果打劫銀行嘅話，始終都係無辜市民嘅錢黎咖喎。咁樣咪違反我地刺客嘅原則﹖」家姐說。

「家姐……雖然的確係咁，但係唔係一定要銀行先有錢咖嘛，何況風險太高喇。其實我地只要喺地鐵公司、警署等等喺聖殿騎士旗下嘅地方落手，咁佢地同大家係敵人，咁咪冇問題。」我解釋。

「都都……都得嘅。」家姐說。

「係囉……阿隼個家姐，宜家風頭火勢就放低無謂嘅執著啦……」左又近說。

「左又近又唔可以咁講，咁人地真係有教條要遵守咖嘛。」呂麻君教訓說。

果然呂麻君是喜歡上了家姐﹗突然挺身而出維護他﹗然而家姐當然不會知道。

「其實咁樣都可以係訓練嘅一部份，如果我地呢段時間不斷去唔同地方攞錢，一黎可以訓練二黎又可以穩定我地嘅經濟來源，都算係一個幾好嘅方法。」和人讚成。

「咁宜家點樣分組啊﹖太多人只會拖累到隊友。」左又近說。

「宜家我地有9個人，我打算三人一組，一組留喺屋企支援，其餘兩組出去。既然係訓練，實力比較弱少少嘅露比同埋阿純當然要出去賺下經驗值先。」我說。

「好囉……」阿純說。

「咁我可唔可以同長長一組﹖」露比舉手問。

「咁樣啊……可以嘅，咁你地果邊點分﹖」我問呂麻君。

這時候，我們相方都各自展開了一陣討論，為接下來的行動達成一致的共識。

「咁我啦、方次郎會留喺度，因為要呢啲行動我地似乎唔係好方便。左又近同游也多都會出去。」呂麻君說。

「咁家姐就會留喺度，其餘都會出去。」呂麻君其實都算是一個不錯的人，所以我故意安排家姐和他們留守在家。

「咁既然露比跟阿隼喇，咁我跟和人啦。」阿純無奈的說。

左又近立刻企起來說：「吓咁啊，咁我同你地一隊啦。」

然後幾個走在一起，就像幾個小學生在傳其他同學緋聞般，一邊細聲說，一邊望著我奸笑：「哈哈哈，睇佢地三角關係點拆。」

「哈哈哈哈哈。」

「哼，你班仆街……」游也多激動的說。

我只好表示無奈望著露比，游也多就做出到不屑的表情。

「哎，咪咁小學雞啦，黎緊認真咖喇。」呂麻君說。

「咪係囉……嗱，大家戴住耳機，有咩事我地會喺呢度睇實。」方次郎說。

「係啦……咁冇咩就開始行動啦。」家姐說。

大家唔使驚 搵錢嘅期間我都唔會寫太多 甚至輕輕帶過就算
廢事又寫多十章八章

btw 大家覺得好唔好開過新po 由呢篇開始
好似之前我咁話齋 都已經好似唔同左故事咁 所以想開個個新po

慘

過左幾日都冇人應
繼續喺度打算

???

有啲野煩緊未得閒寫住...
不過唔好走住 盡快出

即係咩 定係都係純粹留個icon

Btw 問題已處理 今晚出

好撚忙
你慢慢

第153章：

在阮桐貴離開後，大家開始思考這個小隊未來的事。在把現在腐敗的聖殿騎士推倒前，應如何維持各人的生活。
在不違反刺客兄弟會或是聖殿騎士自己的規條下，大家已經達成共識，矛頭直指大家共同的敵人，所有隸屬於聖殿騎士的地方將會通通成為我們的目標。
大家都已經分成小隊，就像我們兩方第一次行動般。

我們三人在街道上走著走著，不時四處搜尋適當的目標。

「喂，你地兩公婆唔好掛住拍拖啦，宜家我地出黎做野咖。」游也多看見恩愛的我和露比掩著眼說。

露比故意站在我和游也多之間笑說：「得喇得喇，廢事比你呷醋啊。」

「啊，你個死𡃁妹我邊有呷醋姐﹗」游也多嚷著說。

「你話我咩話……」

「夠喇……大街大巷喺度嘈，睇下個個望住曬喇。」我指著周圍說。

「嘩，呢個男人拖住兩條女……比我係其中一個都嬲啦。」

「果個係咪佢個妹黎咋，細細粒粒咁……」

「我話係三姊弟喇。」

街道上的人議論紛紛，我們頓時成為全場焦點。

「係咪仲想比人望住啊……比人點左相就好麻煩咖喇。」我說。

「係……」 「嘿……」露比和游也多說。

我轉身向背後的街坊攤開手說：「女人真係好麻煩。」

「嗱，露比……今鋪我就撐你喇。」游也多說。

「長長你話邊個麻煩話﹖﹗」露比突然狠狠敲了我的頭一下。

我轉身一看，只見純真女友和麻煩隊友本來水火不容的卻變得友好起來，甚至還互相擊掌……果然女人真的很麻煩喔。

我們來到旺角地鐵站附近，露比提議：「不如去地鐵站個控制室啦，我覺得都幾多錢下。」

「咁去櫃員機啦不如，仲多錢啦。」我說。

「長長你有冇聽家姐講野咖，都話唔可以拎無辜人錢，所以控制室入面應該係佢啲資金。」露比反駁。

「哎，佢不嬲都係戇鳩鳩豉油兜咁咖啦。」游也多說。「連露比都識諗過你個刺客大師啊。」

「係囉……」露比和應。

「唉……你睇下你搞到我女朋友咁冇大冇細。」我無奈的說。

「關我鬼事咩，你唔好怪你似豉油兜。」游也多笑說。

「明明施若兜先係豉油兜……」我說。

「哈，嗯……露比我地行囉。」游也多冷笑一聲，就跟露比走進了地鐵站了。

喺街果幕其實想做得喜劇啲 但係其實好難寫

呢幾日都算得閒 但係想偷下懶
雖然本身已經少人睇 仲要偷懶 但係有時真係幾攰

梗係忙完先啦 橫掂隔幾日再睇可以睇多幾篇

屌晒你地全部人

請問巴打係咪有咩問題

第154章：

我們三人一同走進了旺角地鐵站，地鐵站一如以往的熙來壤往。每一個角落都站滿了人。

「我地使唔使去個少人啲嘅車站先啊﹖」露比問。

「游也多你知唔知邊個車站多錢啲……」我問。

「真係唔知喎，但係又冇理由又去地鐵總部……不如就咁揀啲少人啲嘅站，好似石硤尾、天后、大窩口果啲咁咪比較少人囉，咁當然少錢啲啦。」游也多提議。

「是但啦……少極都有一萬幾千，都夠使嘅。」我說。

「咁咪要遊地鐵河……又唔坐得，坐左比人話咖，咁實攰死啦。」露比埋怨。

我微笑了一下，我向她展示了在口袋中拿出的結界終端機。

「係喎，咁樣就算坐地下都冇人知啦。」露比興奮的說。

「但係你開著佢果下，人地唔知以為係痴線佬呢，一定youtube見。」游也多說。

「唉……咁去左石硤尾先囉，都係兩三個站姐。」我提議。

大家都點頭贊成了。

「喂，你係咪傻撚左啊，宜家咁仲用八達通﹖慌死人唔知你去過邊咩﹖買單程飛啦。」游也多見我正想將自己的八達通拍左入閘機上之前說。

「係喎係喎……sor。」我只好退後幾步，回到售票機前。

「哈哈，長長醒少少，就唔使比游也多屌啦。」現在連露比都開始取笑我了。

我們走到售票機前，雖然那個介面似乎跟從前一樣，但是對一個普通的香港人來說，使用售票機的機會少之有少，差點連哪裡投錢都忘記了。

花了半個小時，終於到了石硤尾站了。由於今天是平日，加上現在大多數人都還在上班或者上學，車站的人的確屈指可數。

我們找到了一個沒有人注意到的地方，把終端機調較至控制室門後，然後叫了啟動語「小型結界產生器，無邊炎陣 ﹗」

因為身處於結界的關係，即使上鎖了的門都可以輕易穿過。
我們經好穿過門後，確認沒有人經過後就隨隨把結界終端機關上。

「呢度應該唔難應付，大家分頭搵啦。記得只係可以攞屬於聖殿騎士嘅錢啊。同埋一定唔可以比人發現。」我說。

「得啦……你搞掂你自己先啦。」游也多自信的說。

每個地鐵站的控制室其實某程度上也是聖殿騎士的其中一個基地，其中一定會收藏部份資金，雖然屬於地鐵辦公室的位置亦可能有藏金。
所以我們在沒有人發現的情況下，把每一個房間、儲物櫃、甚至抽屜都找得一清二楚。盡量搜得最多聖殿騎士的資金。

「啊，估唔到咁易攞。」我們搜刮完後，大搖大擺的走出地鐵站。

「因為呢度少人姐……其他地方不必咁簡單咖喇。」我回答露比。

「喂喂，多多姐啊，你肚唔肚餓啊，我地去食野好啊好啊……」露比笑說。

「咩多多姐啊，真係好難聽啊。何況我唔係大你好多咖咋。」游也多說。

「哈哈哈，多多姐嬲個樣好搞笑，我開始鍾意多多姐喇。」露比繼續微笑說。

「吓……」游也多表現得受寵若驚。

「好啦好啦，先左野先啦。何況都唔急得一時啦。」我說。

於是大家走到附近的石硤尾商場吃午餐。

臨出文之前睇下 原來已經二十萬字
都打左成大半年喇

好似仲有一段時間咁

好啦 我都係再省略少少啦 果啲日常類都係等有機會再寫另一個故果陣再寫啦

第155章：

「都差唔多喇，去埋呢個我地返去啦。」做了神偷一整天，大家都略顯疲態，所以只好把眼前的第12個目標，大窩口站作我們此行的最後一站。

整個地鐵站本身已經人少，加上已經渡過了放工時間，所以人流更加少之有少了，從而亦便利了我們的行動。
轉眼間，我已經把結界順利打開，大家都準備好最後一次的行動。

「唉……真係好撚攰啊。搞掂真係要去飲返杯先。」游也多不禁說。

「好似蒲開咁啵你。」我說。

「蒲又唔係話蒲開嘅，去到係咁意飲返杯姐。」她說。

我隨口哼著：「哦……飲返杯冰凍啤酒……」

「行啦……高歌一曲氣量厚。」游也多打斷我說。

「估唔到多多姐都識啵。」露比說。

「都話左……算啦。玩音樂嘅點都識少少咖嘛。」游也多說。

為這次行動暖場後，解開結界之時亦是我們蓋開行動序幕之際。
大家一如以往的四處搜刮值錢的聖殿騎士資金。

「明明呢度咁多人，應該好多錢至係咖啵。」我進入了聖殿騎士基地的那一部份，一邊翻箱倒籠一邊說。

「聽講石硤尾果邊好似出左事喎。」

「好似話比人攞曬組織啲錢啊嘛。」

「係囉……我地都要睇緊啲喇，唔通係果班刺客﹖」

突然有一群聖殿騎士從我搜刮中的房間外經過，在電光火石之際，我只好躲在辦公桌後，靜待那群人經過才繼續行動。
在我仍然躲在辦公桌後，另一把腳步聲就從人群的另一邊慢慢傳來。

「嘩﹗」突然游也多出現在我身旁，大家互相都被嚇倒了。

「做咩你會喺度咖﹖」游也多細聲的問。

「出面成棚人，我諗住哩埋啊嘛。」我說。

「頭先好險，班人差啲見到我，嚇撚死……」游也多說。

「咪住，你地開會先，我要入房攞一攞野。」這時候，外面有人說。

我們大家都心知不妙，大家卻同時間掩著對方的口，避免發出不必要的聲音。

「喺邊呢喺邊呢……」我們探頭一看，只見一個大叔有自己辦公室不斷搜尋一些東西。

「唔通喺張枱櫃筒﹖﹗」那名大叔開始越走越近，如果真的走過來，我們必定會被發現。

「冇計啦……博一博啦﹗」我用口形跟游也多說。

「小型結界產生器，無邊炎陣 ﹗」我用最輕力的聲線說。

大叔的腳尖剛好出現在我們視線之內，幸好當腳跟都出現時，結界剛好落下，剛好避過一劫。

「咦，頭先明明聽到有人講野喎……出黎﹗快啲出黎﹗」大叔在結界外拿出手槍大叫。

「咩事啊﹖咩事啊﹖」外面的人紛紛走了進來。

「喂……宜家點走啊﹖」游也多現在才意識到要把手鬆開。

「我較左個結界係成個基地，所以我地搵埋露比，去到門口解返就走得。」我說。

「你聽錯咋﹖」「真係有咖﹗」「我地搜下呢個地方喇唉……痴線嘅。」

就在他們在那個辦公室內議論紛紛之際，我們大搖大擺的在結界內走動。

「喂……你條女喺入面啊。」走著走著游也多發現了露比身處的房間，露比現在卻身埳險景，兩名聖殿騎士似乎發現了她。

「嗱，你地唔好埋黎啊﹗唔係唔好怪我唔客氣﹗」露比說。

「哈哈哈，刺客小妹妹，你睇下你隻手震到……夠唔夠打咖，哥哥使唔使讓你啊﹖」聖殿騎士說。

「你老味啊……游也多你左邊我右邊。」我指示游也多把兩名聖殿騎士擊倒。

「嗯……唔好殺左佢地，整暈佢地好喇。」游也多說。

露比繼續舉起手說：「你……你理得我啊，我勁起上黎連自己都驚啊。」

「咁我地黎喇，你唔好喊喎……嘻嘻嘻。」兩名聖殿騎士互相奸笑了一下說。

「仆街啦你﹗」在他們踏前多一步時，我立刻解開結界，和游也多各自把眼前的聖殿騎士弄暈了。

「長長﹗多多姐﹗」露比鬆了口氣的說。

「我地快啲走喇，啲人好快發現到我地咖喇。」我摸著露比的頭說。

「長長小心啊﹗」露比一手拾起辦公桌上的鋼筆，使勁對準我背後正舉槍指著我的聖殿騎士的手。

「嘩﹗有刺客喺度啊﹗」那名聖殿騎士把武器掉在地上並大叫。

「小型結界產生器，無邊炎陣 ﹗」回過神來，我把終端機的範圍較到最大，然後隨即把結界打開。

「終於安全喇……」露比說。

「露比你好犀利啊……估唔到你反應都幾快啵。」我說。

「係咩係咩，多謝你地及時黎救我就真。」露比笑著說。

「sor啊，宜家組職越黎越多呢啲變態佬……」游也多無奈的說。

「好啦好啦……大家冇事就好，我地快去喇。」我說。

於是解開結界後，我們離開地鐵站，乘巴士回家去。

今日早左啲 但係出左紙言果邊唔記得出呢邊

雖然話賺錢篇會輕輕帶過 但係都用左好幾篇
其實仲未鋪篇大結局實際上要點走 大方向係有嘅 細節少少嘅仲要諗下

第156章：

「哎喲，你地三條友拍完拖返黎喇。」打開家門的一刻，就見到左又近恥笑的說。

「拍你個頭啊……」游也多忍不住追著他來拍。

「係喇……家姐、呂麻君、方次郎，你地又話支援我地，但係又唔見你地講啲咩嘅﹖」我問，始終整個行動，耳機都是一直沈默著。

「細佬豬你冷靜啲先，其實我地已經hack曬你地身處地方嘅地鐵站……其實話曬都係訓練，如果唔係啲咩大粒野，我都想你地去攞下經驗去解決左先。」家姐語重心長的說。

「咪係囉……長長使咩咁惡喎。」露比也在說。

「好啦……sor，激動左啲。」我說。

這個晚上，大家又在嘻哈聲渡過，這次總算可以吃得好一點，始終大家都「賺」來了錢。
晚飯過後，呂麻君邀我到露比，為接下來的時間安排訓練。

「喂，你今日點啊，嘿嘿，左擁右抱啵你。」呂麻君取笑著我。

「咩點姐，我就假嘅……你呢就真嘅，你點啊你，有冇好好對我家姐。」我不禁示弱的回應。

「咪普普通通咁囉，有啊方次郎喺度阻住曬……」呂麻君笑著說。

「咁下次叫走佢囉。」我大笑說。

「咁又唔好，咁又唔好……話時話，我地宜家繼續咁樣訓練好唔好啊你覺得﹖定係你想轉下人咁﹖」他問。

「梗係轉人啦，仲使問嘅……」我說。

「哦……naughty啊你，你想轉走露比，同游也多二人世界。」他說。

「……」我根本不知道如何回答。

呂麻君見到我無奈的樣子，笑了一聲，說：「哎，唔玩你喇，轉下人都好嘅，夾下唔同人先知大家夾唔夾得埋。」

我點頭表示贊成：「係囉……係囉……咁宜家出去講﹖」

呂麻君做了一個coming on的手勢，瀟灑的跟我出去向大家宣佈。

「喂喂喂，大家唔好玩住……我地有啲野要講。」我們突然教練上身的說。

「咁今日大家都成功做到大家嘅任務啦……我同阿隼諗住呢半年都繼續咁樣，當然，任務每次都唔同，咁隊員都可能唔同……」

這時候很清楚的聽到游也多「yes」了一聲……

「使唔使咁興奮啊……」大家異口同聲說。

「冇……同啲唔同嘅人一隊接受下新挑戰咋嘛。」她連忙回應。

就這樣，我們整個月中跟不同的人，到不同的地方，做了不同的任務。
能力上雖然沒有大幅度的提升，可是大家的反應能力、隨機應變、敏捷度都比以前有所進步，進行的任務亦漸漸變得多樣化。大家都漸漸產生出不少合體技和不同方面的技能，總算把大家的拉至平均的水平。
期間就連家姐、呂麻君，甚至重量級的方次郎都會加入訓練，所以使配合上，大家都表現得一天比一天好，意外越來越少出現，任務亦越來越讓大家相對覺得輕鬆。即使有時候要跟聖殿騎士展開正面衝突時，險象環生的場面出現得越來越少。

至於資金方面，經過這半年來不斷的搜刮，由本來只取走現金到後來只是比較值錢的東西都取走；當然亦要堅守刺客兄弟會的原則，不會向無辜下手。
值錢的東西我們會跟小丑國交易，他們就會交易出相對的金錢和物資。
雖然相方已經中斷早前盟軍的關係，但小丑和小丑女依然願意和我們作合作伙伴。
現在的我們已經不愁吃喝不愁武器裝備，甚至已經把我家對面空置了的單位買下來，作《聖音騎士》三人作新基地和夾band之用。

半年就此就過去了，回望這半年……大家都進步得很快，當然自己也有努力當好刺客大師這個名銜。

「點解次次見到你你都發緊偶逗咖。」游也多踢一踢坐在梳化上的我說。

好喇好喇...終於寫到尾喇

訓練期間真係幾段就帶過左...
本來想寫一個禮拜 但係如果突然變勁又好怪
所以揀左半年

冇人反追蹤？

其實有 不過真係得一句講完

第158章：

「點解次次見到你你都發緊偶逗咖。」游也多踢一踢坐在梳化上的我說。

我回過神來，才發現她在我旁邊：「吓﹖﹗冇啊……攰姐。」

「攰﹖﹗啱啱扑完野啊﹖」她奸笑說。

「關你鬼事咩，係咪想join啊﹖」我說。

「痴撚線，join你老味啊。」游也多往我膊頭打了我一下說。

「講下姐，我先唔係……」我說。

「嘩嘩嘩，你地又開片啊﹖」呂麻君突然在客廳出現。

「冇啊……後生仔傾下計姐。」我說。

「係囉係囉……你有野傾就傾囉，我唔阻你地喇。」游也多說罷，就離開了。

呂麻君笑了一下，向著我說：「喂……半年就過左喇，係咪撻著左呢﹖」

「你就撻著，雖然講真嘅，同佢係part得幾有默契嘅……」我說。

「哦﹗講出心底話喇你。」呂麻君笑說。

「唔係唔係，作為隊友咋。」我連忙澄清。「你呢……同家姐點啊。」我找準時機還擊。

可是呂麻君卻突然轉了話題作迴避：「呃……啊，我地講返正題先啦……」

「嗯……嗯……」

「係囉……半年過左去，我見大家都勁左唔少，係咪應該可以開打﹖」呂麻君問我。

「其實大家能力上都準備，係唔知心態上準備好未姐。」我說。

「咁等大家返曬黎再問下囉……」呂麻君說。

「係囉……係囉……」我和應。

「喂啱喇，上次你同露比咪話想學結他嘅，宜家啱喇，啱啱買左枝新野，叫埋佢一齊過隔離試下啦。」呂麻君熱情的說。

「好啊，我去叫佢囉。」

……在聖殿騎士的某個會議中……

「都成半年喇，點解佢地都好似冇咩動靜咁。」在場一名聖殿騎士問。

「自從上次見到班刺客同《聖音騎士》一齊打贏左谷守果班之後，我都冇見過佢地喇。」黎棟國說。

「咁阮桐貴，呢度你就同佢地最熟，你有冇知道啲咩﹖」最高大師陳茂波問在場的阮桐貴。

「各位阿sir，我不斷都有派人去跟蹤佢地或者調查有關嘅情況，我自己都有參與嘅，但係每次唔係失敗而回就係比人發現，仲有發現佢地嘅生活好似越黎越好；另一方面我地嘅唔同機構都不斷有錢唔見左，好明顯係佢地偷曬我地組織嘅錢。以我認識嘅佢地，唔係話佢地做唔到，好彩就做到，佢地又唔係好好彩嘅人……所以我相信佢地有秘密練兵，宜家嘅可以比上一次強左好多。」阮桐貴手拿著平板電腦分析著。

「唔該曬你，其實講樣野比大家聽，你估淨係得佢地有練兵咩﹖」陳茂波一邊說一邊走到會議室的一邊，按下牆壁上的按鈕，牆壁漸漸降下，露出一幅落地玻璃。而玻璃的另一邊正正就是一個超大型的訓練場地。

「我地都一樣有﹗就算佢地勁左10倍100倍都好，都唔夠我地打咖。」陳茂波興奮的介紹。

「嘩……好犀利喎。」

「咁就掂啦。」

陳茂波見大家欣喜若狂，雙手伸出示意大家先坐下：「多得大家嘅合作同幫手，我地一樣都發揮出最好嘅成果。其實都仲有一個計劃喺下個禮拜會向大家發佈，到時我地聖殿騎士會舉行慶功晚會，慶祝之餘亦都為我地聖殿騎士控制香港打一打氣。」

「好啊。」 「好喎。」 「嗯嗯嗯」

「……」

陳茂波最後說：「係喇係喇，知道大家都會好興奮，我已經叫左秘書寫通告send去大家email，詳情就自己去睇啦。冇咩就散會啦，到時見。」

正式為結局蓋開左序幕 但係好似寫得好hea
冇咩特別感覺咁

不過我都補返跟唔跟蹤果個問題 唯有咁講

啊 最開頭打錯 係第157章

第158章：

「就係咁喇﹗係咪好正呢。」我、露比和呂麻君在他們那邊一起為他新買的結他試音。

「其實我唔係好識咖。」我無奈的說。

「嗱，我比枝500蚊同10000蚊嘅結他你聽下有咩分別啦。」呂麻君興奮的拿來另一枝差不多外貌的結他。

以我理解，如果技術高超的話，不論是500還是50000元的結他，都可以彈出一首精彩的樂曲。所以聽起來完全找不到分別。

「都仲係冇咩分別。」我笑著說。

「我聽得出啊﹗啲聲好似……係咪叫實淨啲﹖」露比舉起手興奮的說。

「嗱嗱嗱，露比都勁過你喇。」呂麻君笑說。

「咁呢個呢﹖」這時候，游也多在我們後面出現，她將地上的Jack線連接到她手上的結他和音箱，隨即使勁的彈撥了一下。

聽到音樂後，我們卻被她定住了。經過訓練後，游也多的得意技「魔幻音鎖」不只限制於笛子上，結他、鼓聲、甚至連吹口哨，只要能夠發出聲音的東西都是她發動技能的工具。

「哈哈哈哈哈，睇下你班傻仔﹗」游也多一邊彈著結他一邊大笑著說。

「夠唔夠你傻，夠膽就唔好停啊﹗」雖然身體動不了，但我的口仍然可以說話。

「叮叮叮」突然間，呂麻君和游也多的手機同時響起來了。

「哼，唔夠你地傻，不過你地好彩，睇下邊個搵我先。」同時使游也多都放下手，停止彈奏了。

「哈哈，真係多謝你個電話啊。」我笑說。

「唔係啊，我地真係要多謝個電話啊……」呂麻君一臉正經的說。

「吓……發生咩事啊﹖」露比問。

「呢半年黎，我地個手機一直都仲收到組織嘅email，雖然我地已經比佢地踢走左，但係唔知點解……可以仲未刪走我地email。所以一直以黎，佢地發生咩事，有咩活動，我地都一清二楚……不過見冇咩特別先冇提起過。」呂麻君解釋說。

「不過今次見佢話有個慶功晚會，好似係要慶祝某啲野，仲話有發佈會，似乎佢地即將會宣佈佢地嘅計劃。」他繼續。

「咁但係佢地都唔會比你地入去啦……咁點算﹖」露比問。

「咁冇人叫你大搖大擺行入去咖嘛，梗係做返你地老本行潛入去啦。」游也多說。

「都係嘅……咁諗住有得著靚衫咖嘛。」露比失望的說。

「啊，都唔係冇得著嘅，雖然話係潛入去，但係都唔可能一直哩埋一二角嘅……我地可能可以融入人群入面，聽下情報又好，搵時機隊冧邊老屎忽又好；換左衫始終冇咁起眼嘅。」呂麻君說。

「無錯，我都係咁諗……咪住……但係怕唔怕阮桐貴都喺度嘅話會認到你地﹖」我問。

「都係喎……咁要諗下喇，最多叫游也多扮男人囉，哈哈哈。」呂麻君認真的想了想。

「點解要我扮男人﹗你地唔扮女人……你啲頭髮咁白又咁長，唔使戴假髮添啊﹗」游也多激動的說。

這時候，門就打開了，走進來的是方次郎和左又近。

「喂我地返黎喇，頭先我地幾個去完買野返緊黎果陣就收到組織個email喎。」方次郎說。

「係啊係啊，又話有個晚會又剩咁，我地係咪都會去﹖今鋪一次過打到佢地稀巴爛啦﹗」左又近興奮的和應。

我們四人大家望了大家一眼，笑了說：「吓﹖我地一早傾完點喇喎。」

「吓﹖﹗你地唔等我地返黎先嘅﹖﹗」方次郎問。

「哎，唔好玩鳩佢地啦，我地係就係傾過下，都未傾曬嘅。」游也多說。

「係囉……不如等今晚齊人先開個會啦。」我說。

「咁你地得果陣過黎呢邊叫我地啦。」呂麻君說。

「好啦……」

其實係叫JACK線定JET線

因為叫開JET線 但係上網搵英文叫JACK線多

今篇打得好多對話
不過突然間諗好左成個場景嘅劇情點去喇 所以聽日將會休息一天 等我組織好再打
希望好頭好尾 結尾都可以等大家覺得好睇

有點忙碌 比多一日我

lm

加油

樓主加油完埋佢

第159章：

到了晚上，我們所有人都齊集在我家的客廳裡。為接下來的「主線任務」作好萬全之策，能夠取得聖殿騎士當前計劃的情報；甚至找到機會把聖殿騎士高層除掉，從而瓦解腐敗的聖殿騎士。

「1，2，3，4，5，6，7，8，9……好喇，我地宜家齊人喇。呂麻君我地可以開始喇。」我數著數著說。

「好喇……相信大家都知道email件事喇。咁我簡單咁講一講啦，封野就係話下個禮拜聖殿騎士會搞慶功晚會，類似係分享成果咁，同時都會公佈新嘅計劃，呢個對我地黎講係一個好好嘅機會。大家點睇啊﹖」呂麻君問。

「我聽方次郎話係因為佢地未del你地聖殿騎士個email account，所以先會收到……其實有冇可能係伏黎咖﹖可能就係為左引曬我地所有人出現。」家姐立刻舉手懷疑說。

大家都認真的想了想，的而且確我們所遇到的事都埋藏著大大少少的「伏」，不管是從「6是瘋」時代，還是現在，每次墮入陷阱方知太糊塗。

「唔怕，有啊……啊你地果個戴眼鏡果個……」阿純一時間說不出名字。

「係喎，有施若兜……」

「係囉，有佢可以幫手confirm一下係咪真係有件咁嘅事先，甚至可以搵佢喺果陣幫手添。」阿純繼續說。

「嘩，阿純你叻左咁多嘅……」和人驚訝。

「哎，跟得你地多啊嘛，我唔係真係咁弱咖咋。」阿純自信的說。

「都係嘅，其實呢半年黎，我睇到大家都好努力，變強左都唔出奇。」家姐微笑說。

「無錯啊，宜家大家都咁高咁大咖喇，所以今次嘅任務一定唔可以有咩意外發生。」我自信的說。

大家都贊成的點了頭，興奮的互相打氣。

「啱喇，宜家士氣幾好……咁我地首先同施若兜confirm左先，宜家我地大概傾下個安排，細節果啲睇下施若兜可以點樣幫到忙先啦。」呂麻君說。

「係囉，就咁嘅，宜家我地大概知道有幾個目標，分別有新計劃嘅情報、佢地究竟為左咩慶功，如果有機會，甚至可以殺死聖殿騎士嘅高層。」我說。

「咁我地咁多人，會唔會好易比人發現﹖」方次郎一邊吃薯片一邊問。

「食食食，用下腦諗啦，會唔會真係我地咁多條友行入去，然後遞張邀請卡話合個list有我個名咖，咁咩。」游也多激動的說。

「講講講，咁你覺得應該點﹖」我笑著問她。

「呃……都係分組咖啦，一組周圍聽吓人地講咩，一組偷偷地去攞佢地計劃嘅資料咖啦，仲有人可以負責監視……」游也多絞盡腦汁的嘗試安排到時的情況。

「講得幾好啊，果然跟得智將阿隼多，係聰明啲，哈哈哈。」呂麻君揶揄的說。

「你就智將﹗」 「關咩跟得多事﹗」我和游也多同時說。

「咁咁咁……家姐都話大家勁左咖咋，我諗野醒左有乜撚野問題。」游也多連忙解釋。

「哦﹗仲叫菲姐做家姐添，一家親喇啵。」左又近大笑說。

游也多只好掩面，沒話好說了。

「你地唔好玩啦﹗宜家呂麻君搵左施若兜先，等佢覆左我地先再算啦﹗」本來靜默的露比突然大聲說。

大家都被她突如其來的霸氣嚇倒了：「嘩，阿嫂嬲喇。」

呂麻君只好拿出手機，向施若兜telegram發送了一個secret chat：「喂，阿兜，你宜家點啊﹖我有野想問你啊。」

「登登登」呂麻君剛把訊息發送出去後，手機就立刻響起。

收到了施若兜的秒回：「都係咁啦，仲喺入面做緊啲野。我諗我都知你想問咩咖喇，不過我想見一見你地先，因為有啲野要話比你地知。」

「咁去你office﹖」

「唔使，果度好危險，我send個地址比你，果度見會好啲。」

於是就收到了施若兜寄來的地址。

「咩話﹖呢度咪ifc……」我和家姐都叫了出來。

多謝大家繼續支持

有時真係見到大家仲喺度 留個名 講句野 係我繼續打落去嘅動力

我會加油 做得個ending 好好睇睇

第160章：

「ifc係聖殿騎士嘅地方黎，基本上佢地一定認得我地幾個……但係我應該要跟埋去，你地會有邊個去﹖」呂麻君問我們。

「其實我同家姐都唔可以去咖喇，因為好耐之前我地喺果度諗住偷伊甸碎片，但係比人發現左，班聖殿佬仲捉走左家姐。」我舉手說。

「係囉……冇計啦。咁同聖殿騎士冇咩關係嘅好似只係得和人同露比。」家姐摸著下巴說。

「長長……」露比似乎不太願意。

「唔使擔心嘅露比，呢個唔係啲咩要複雜嘅任務，我諗都只係去搵完施若兜，最多可能攞下啲野咁嘅姐，何況你都勁左好多啦，唔會有事嘅。」呂麻君笑說。

「嗯嗯……」我笑著說。

「好啦……咁我地行喇。」露比說。

她心想：訓練左咁耐，一定唔可以落後佢地咁多咖。

「係咁我地行喇。」呂麻君舉起手，向大家說。

當大家準備好後，呂麻君、和人和露比都一起出門了。

……他們的角度……

「我地宜家過黎 邊度等﹖」呂麻君一邊走一邊按著電話。

「80樓有個空置左嘅辦公室 果度等啦。」施若兜回覆。

呂麻君向和人和露比展示著手機。

「咁我地使唔使準備啲咩﹖使唔使扮送外賣咁上去﹖始終果度保安都好嚴密下。」和人問。

「都唔使嘅……聽講之前就係有人就係扮外賣仔，點知比人捉住左……最後係點就唔知喇。」呂麻君說。

「唔通……係長長同家姐……」露比說。

大家想了想，露出一個「又好似係喎。」的樣子。

「雖然見佢地都冇咩事，但係始終用個風險低啲嘅方法入去好啲。」呂麻君說。

「咁有冇個好啲嘅方法入去啊﹖」和人問。

「咁梗係有啦。」呂麻君沒有繼續說下去，說完就繼續向前走。

不一會，三人就來到ifc國際金融中心二期的旁邊，不過他們並沒有從正常的大門或是其他入口進入大廈。而是從外牆的外牆清潔吊車，把大家送到大廈頂層，再從頂層走下去。

「嘩，呢架野靠唔靠得住咖……」露比抖著雙腿說。

「唔怕喎，只要條鋼纜唔斷嘅話就得啦。」呂麻君自信的說。

「係囉……要唔斷先得咖。」和人和應。

「哎……你唔好嚇露比啦，呢架野嘅風險一定低過比車撞……不過呢個一有事就實死咁解咋嘛。」呂麻君解釋。

「咁解釋唔係仲衰咩……」和人和露比同時說。

不過任務要緊大家都仍然要硬著頭皮踏上吊車，一起乘搭到國際金融中心二期的頂層。
常言道「一日不見，如隔三秋。」現在三人的感覺正正如此，不過是「一日不見頂，如隔三秋。」
吊車慢慢的向上升，明明只有四百多米的距離，但在吊車上的三人感覺就像進入了結界般，永遠都走不到盡頭。

不一會，他們終於到了頂層，他們三人抖著雙腿走出吊車。

「唔好望下面啦……越望越驚咖。」和人說。

「你地係咪刺客黎咖，生人唔生膽咁咖﹗」呂麻君其實也抖著說。

「呢度咁高又咁窄，係人都驚啦。」露比說。

「唔好多講喇，合埋眼行去門口走啦。」呂麻君說。

大家倒數三聲後，一起向天台頂層的門走去，好不容易就把門鎖解開，並走了進大廈。
頂層一向人都不多，所以自然設防不深。所以他們幾人很快就來到施若兜所提及的辦公室了。

「哦，你地到喇。有冇比人發現啊﹖」施若兜笑著說。

「梗係冇啦，有嘅一早比人捉左啦。」呂麻君說。

「好喇，唔講咁多廢話喇，相信你地黎都係問晚會個email係咪真嘅，無錯，入面嘅內容係真嘅……而大家都應該仲未發現send左比你地。我其實準備左啲野，你地過一過黎啦。」施若兜向他們說，並叫他們走到辦公室的窗邊。

「……」

「……」

掛住睇雞寶播火影睇到唔記得打文

宜家終於出返 但係其實諗緊交唔交代準備左咩好 最後都冇講到 廢事好似講兩次咁

Insieme per la vittoria!

努力啊

出篇少字少少 做過渡先

等雞寶台播完火影就會正常返

始終都係冇講到個計劃咁 一黎真係可以耐多一排 二黎唔使打多次
（雖然真係講唔出有啲咩驚喜比到大家

第161章：

經過為期大概半年的修練後，刺客兄弟會和《聖音騎士》各人都把自己的實力提升了，為剷除腐敗的聖殿騎士作好能力上、身體上的準備。
《聖音騎士》突如其來收到的誤發電郵，正是這次行動的契機，聖殿騎士將會為訓練成果和未來規劃舉行祝捷晚會。
呂麻君、和人和露比一同前往秘密地點與施若兜見面，一來確認郵件的真確性，二來如果事件屬實，則為行動作好事前的準備。

「我地返黎喇﹗」到了晚上，呂麻君、和人和露比終於回來了。

「咁耐咖，宜家先返黎咖，都唔知留餸定唔留餸比你地好。」家姐撐著腰，像一個媽媽般說著。

「呃……」呂麻君看來被家姐吸引得說不出話來。

「家姐我地食左咖喇。」露比笑說。

「所以我咪冇留到囉。」家姐攤開手說。

「啊……好想食定姐煮嘅飯啊。我地去m記食麥樂雞咋。」露比說。

「麥樂雞都好好食啊，唔係咩﹖」呂麻君無奈的說。

大家都笑了，不過按下來，大家笑的時間似乎所剩無幾了，必需開始認真起來了。

「咁你地係咪已經搞掂曬喇﹖」我問。

「係啊，我地搵施若兜確認左件事係真嘅，同埋我地已經喺ifc同會展周圍收好左啲支援用嘅用品喇。」和人說。

「咁其實實際行動係點咖﹖咩都唔講我地打天材波咩。」左又近無奈的說。

「喂喂喂，使唔使咁心急啊，宜家咪講囉，仲影左好多相比大家睇個位喺邊。」呂麻君說。

說罷，他就拿出手機，揚手示意大家走近，並開始指示支援物資分佈位置，及與大家商量行動計劃。

「就係咁先喇。」大家終於把計劃大概討論好了。

「係囉，宜家距離實際行動仲有成個禮拜，大家準備下又訓練下又好玩下又好點都好啦……呃……大家加油﹗」雖然我仍然說不出什麼澎湃熱情的鼓勵說話，說以大家加油振奮一下大家的士氣吧﹗

「大家加油……哈哈哈，呢個打氣說話黎咖，好弱雞啊﹗」游也多恥笑說。

「咁我真係唔識講啊嘛﹗」我激動的說。

「……」

「佢地又嘈交喇……」大家無奈的說。

Sorry大家 我呢排冇咩心情動力打文

聽日出返啦

喔

第162章：

又是在露台上的一個晚上，我和阿純都坐在露台的椅子上，他抽煙我看著他抽煙。

「喂，就黎到大結局喇喎，有冇諗過之後點啊﹖」阿純吐出一口煙問。

「咩之後點﹖」我問。

「宜家就話同佢地幾個一樣目標姐，遲啲我地成功左，咁又要反面咖喇喎。」阿純突然正經的思考著。

「咁其實大家都可以和平共處嘅……呱。」我都不能肯定。

「你會唔會諗得太理想﹖話曬刺客同聖殿佬打左成千年……邊會咁易和平。」阿純說。

「……」

「定係你想和平共處咋……」阿純奸笑著。

「咩咩……同游也多行動得幾合拍姐，何況我有露比啦。」我連忙說。

「我都冇咩點解，鬼拍後尾枕喎你。」阿純大笑說。

「食煙啦你，食撚死你啊。」我一邊指著阿純一邊轉身離開。

的確雖然打算一下，當大家完成了這個行動後，我們應該是從什麼方向走。不說游也多，其實跟呂麻君、方次郎和左又近他們，大家都相當友好……好麻煩喔，唉……到時再算吧，現在先暫且放下，先享受這個星期吧。

點算啊 完全寫唔到字出黎 宜家慢慢寫 夜少少再出埋

唔好負皮住啦 我都未打完

「露比，趁仲有幾日，不過我地聽日去玩啊。」我走進睡房問快要睡覺的露比。

「成日掛住玩，就打咖喇，繼續修練下好過啦。我聽日就約左多多姐一齊修練喇，所以早啲訓喇。」露比現在已經變成強條起了，道理壓制下我都沒有反對了。

「好啦好啦……都好嘅。」說罷，我倆就躺在床上準備睡覺了。

「有得同多多姐一齊真係好。」

第二天，我們換上簡單的運動裝，在家門外等待游也多。

「咁快嘅，我地……行喇。」不一會，游也多打開門，嚇了一下說。

我們三人走到花墟公園先開始跑步熱身。

「喂……你地唔好跑咁快啦。」我說。

「唔撚等你喇，聽露比講仲話去玩喎，見到我車尾燈當你贏啦，bye。跑喇露比。」游也多大笑著說。

露比和游也多就加快跑速向前跑了。

「原來你都真係幾關心長長咖喎。」露比邊跑邊說。

「你...你...講咩啊，邊有人關心佢姐。」游也多否認。

「但係明明你約我地出黎咖啵，其實你係咪對佢有意思啊﹖」露比單刀直入的問。

「點會姐，阿隼佢有你咖喇嘛......」游也多喘著氣說。

「哦......即係冇我就有意思啦係咪啊。」露比奸笑說。

「唔係啊，唔係啊......你唔好誤會啊，我約你地出黎係因為我地要一齊行動咖嘛......」游也多連忙回應。

「多多姐，使咁緊張嘅，又冇話你係......不過就算係我都唔介意咖。」露比天真的笑說。

「你痴Q左線咩，邊有女仔鍾意同人地SHARE同一個男仔咖。」游也多說。

我終於追上停下來的她們兩人了，我喘著氣：「你地真係咁快嘅，仲有傾有講添，係咪講我壞話﹖」

「我地講緊如果多......」露比還未說完就被游也多掩著口。

「佢話...多得你佢先有今日...仲話想比個驚喜你咋嘛。」她連忙解釋。

「兩條友古古怪怪，我唔等你地喇，跑先﹗」我喝了一口水，就繼續跑了。

真係諗唔到間場 即刻黎行動又太快
中間又加唔到太多劇情

認真諗下先 我會努力令負皮果位收返個負皮咖

16日...失戀左16日
有啲心情需要調整下
可能大家已經唔記得左我呢篇故...但係點都好 我都要寫埋佢

聽日或者後日會出返 希望有人記得

有冇中出即飛

被飛 所以不適用

柒

呢樣野都唔係重點

帽事？

樓豬死左

冇死到 係仲沈左幾日
所以都係冇出...

文？

樓豬失戀棄左喇

宜家打緊喇 話左點都唔可以棄
就算得返自己一個人
如果仲會睇 希望你地記得發生緊咩事

唔記得

咁重睇啦 記得中間要skip

多甜

甜果啲就算啦

醒未

保證 今日之內有 已站起

收皮喇
淨係識柒訓

第163章：

某天，我、露比和游也多的三人組早上先到運動場跑步，開始這一天的修練。
跑過步後，我們來到我們大廈的天台，繼續下一步的修練。

「噗」

露比隨隨的拾起地上飛刀，回望一下被她一下割開了的沙包，摸著頭說：「嘻嘻，係咪勁左好多呢﹖」

「係喎，你動作真係快左好多……」游也多驚訝的說。

「係啊長長，自從果次地鐵站之後，我係咁練我嘅速度嘛。」露比說。

「不過你整爆左我地個沙包囉……又要搵小丑國佢地買過個。」我無奈的說。

「買過咪買過囉，使唔使咁孤寒啊你，大把錢啦我地。」游也多不屑的說。

「我幾時有話唔買姐，係覺得走黎走去好麻煩咋嘛。」我說。

「懶就懶啦你……」

「又嘈咩啊你地？打過啦……」這時候，左又近從樓梯走上來說。

「又係喎，不如長長同多多姐打返場啦﹗可以當修練嘅一部份，不過你地唔好咁重手啊﹗」露比說。

「好啊﹗打咪打﹗」游也多樂意接受挑戰。

「咪話，廢事話我打女人勝之不武。」我拒絕。

「打你就打啦，婆婆媽媽，你咪仲似女人﹗何況游也多都唔似女人啦﹗」左又近諷刺說。

「收聲啦﹗打贏呢條契弟下個到你啊﹗」游也多說。

「唉……好啦。」我唯有接受挑戰。

「啊，唔係喎……我地開左個結界咁咪唔會痛，又唔會比人睇到。」我提議。

「係啵，長長好聰明啊﹗」露比說。

「係幾醒嘅，咁等我揸住部機啦。」左又近接過我遞給他的結界產生器。

大家立刻收好剛才玩鬧的心情，立刻將整個大廈天台化成結界擂台陣，左邊選手林隼和右邊選手游也多即將進行一場激烈的戰鬥。

「好啦，你地準備好就開始啦。」左又近說。

我話有就有

太耐冇打 突然間打返手感唔係好多 點都要返少少時間搵返個感覺
我會繼續 請大家放心 晏少少或者聽日會打一打整合 等想繼續睇返 但係又唔想睇返以前咁多篇嘅 可以大概記得發生咩事

留名呀
識到新女未

咁易識到咩 有冇識啲咩人好似露比咁嘅可以介紹比我

雞場大把

算啦 其實我寫啲人物都冇咩特式 就算有都好似冇咩鋪排咁

整合篇：

刺客兄弟會同聖音騎士聯手之後 一齊進行過好幾次行動
幾經辛苦終於整好一部結界終端機 但聖音騎士成員阮桐貴亦同時離隊
經過一段時間嘅修練大家都進步得好快
而聖殿騎士將為新計劃進行慶功會 而主角佢地睇準呢個時機
準備進行最後嘅行動

宜家主角、露比同游也多三人一齊繼續進行修練

主角陣營：
阿隼 阿純 和人 露比 家姐 游也多 方次郎 左又近 呂麻君 施若兜（線人）

聖殿陣營：
阮桐貴 陳茂波 黎棟國 大量聖殿雜兵

放心放心今晚係有文睇嘅 唔會成日得呢篇

第164章：

「游也多你準備好啦嘛﹖」我問。

「你問你自己先啦。」她自信的笑著回應。

擂台的叮叮聲在我腦海中響起，我和游也多立刻衝上前，拳腳交替的互相攻擊大家。

「哼，修練呢段時間，都唔覺你勁左咁多喎。」游也多一般攻擊一邊說。

可是每拳每腳都被我一一擋下，當然我的攻擊同樣都被她擋下。

「咩叫勁左咁多，我不嬲都勁嘅……你估我流咖﹖﹗」相方退後了一步，我說。

「咁等你試下我招新野啦﹗」游也多抓出長笛，雙手向地下一推，做出跟打開結界相似的動作，大叫了一聲：「出黎啦﹗」

突然間，周圍充滿電光的煙霧。「咳咳咳，游也多你搞乜鬼野啊﹖﹗」

「哈哈哈，既然大家喺結界，我咪即管試下新招囉。」煙霧隨著游也多的說話慢慢散去，她身後突然出現了三隻佈滿金黃色電路版的奇怪東西。

游也多吹起長笛，像是命令那幾隻怪獸向我攻擊。

「嘩嘩嘩，多多姐叫出黎果幾隻野係咩黎咖﹖」露比詢問在旁邊的左又近。

「佢新練左招技，係可以用伊甸蘋果嘅力量產生果三隻野去打人，甚至擋住攻擊。果三隻野同我整出黎嘅電子牆同分身係一樣嘅物質黎。」左又近解釋。

「咁咪要我打唔到佢，但係我又會比佢地打到。」我一邊四處躲避他們的攻擊，一邊說。

「係啊，由於佢地係電子，仲可以變大細添。」游也多說。

「痴線，乜咁勁咖咩……」我說。
一邊閃避，一邊看著囂張站在的游也多，腦海突然浮現一個畫面：解鈴還需繫鈴人，如果我直接攻擊游也多佢本人……雖然唔可以打走呢三隻野，只少可以拖延下。或者我扔個煙霧彈過去，會阻隔到啲電子，唔理喇，試下先。

於是在空檔時間，我事不疑遲，立刻向游也多拋了一個煙霧彈。
煙霧散開前的一刻，煙霧果然阻隔那三隻東西的電子而慢慢消失了。

「太大意喇﹗」用鷹眼確認了游也多的位置後，伸出袖劍在游也多上空進行突襲。

游也多露出驚訝的樣子，可是一下秒我看到她奸笑的樣子，而且我的身體都被定住了；因為我被她使用的得意技《魔幻音鎖》打中了。

「哈哈哈，係幾好野啊，用煙霧整散我三隻野。不過懵仔始終係懵仔，你係咪唔記得左我仲有呢招啊，戇鳩仔。」游也多大笑說，然後一下向的腹部踏了一腳，整個人被踢飛出了大廈。幸好現處於結界，不會受傷之餘，大廈是結界邊緣，所以沒有跌落地面，安全的回到天台。

「嘩，你笨我都唔精，今次抵你話我戇鳩，我真係唔記得左，係有啲料到。」我站起來說。

「又真係幾抵嘅……係你精我都唔笨啊懵撚，哈哈哈。我有料到就梗咖啦，不過認真都要諗下頭先你破解到果下。」游也多摸著下巴說。

「長長，到你喇﹗」露比興奮的對我說，表示應該是我使出新技能的時候了。

「吓﹖乜你又有練新野啊﹖我唔知嘅……」游也多驚訝的對我說。

「哼，你夠冇話我地知啦……準備啦。」我做好了準備動作，把右腳踏前一步，把伸出來的袖劍指向游也多。

大家都把目光放在我身上，期待著我的精彩表演。游也多雖然沒有露出半點畏懼，但仍然擺出防禦姿勢。

「黎啦﹗」我大喊。

「咪住﹗」突然間左又近叫了一聲。

「做乜撚野啊左生，人地出技就唔好出聲住啦﹗」我洩氣的說。

「咪淨係識屌先啦，你睇下果邊先啦……」左又近指著我們後面的那座大廈的天台，正站著好幾個聖殿騎士成員。

「吓，又有人黎踏場喇……」露比說。

「屌你唔得，阻人出技要燒……燒咩好呢……哎，是但啦。咁我地等佢地行落樓梯先一次過襲擊佢地。」我激動的說。

「嗯……」「知喇……」「係，長長……」

第165章：

「咦，我頭先明明見到佢地喺度咖喎。」那幾名聖殿騎士正走到我們身處的位置。

「係咪呢度咖﹖你眼花咋下哇﹖」其中一人說。

「游也多紅毛咖嘛，左又近白毛咖嘛，仲有果個咩刺客大師同佢條女黑毛咖嘛﹗我好肯定。」那名聖殿騎士說。

「唔係喎，佢地可能入左結界都未定喎……」另一人說。

「咁仲唔快啲解左佢﹖」

我們聽到後，立刻保持戒備狀態，當結界一解除就立刻對準大家的目標。

「啊屌，冇預到佢地喺結界入面，冇帶到架餐。」另一人說。

「唉，少少野都唔準備好……抵你做死一世散仔。」其中一人說。

「你自己咪又係散仔﹗咪嘈啦，攞定武器……由樓梯行落去佢地度啦。」

我們四人互相對了下眼，游也多和左又近都搖搖頭說：「你睇下宜家班蛋散……」

他們一行三人往著樓梯走下去，我們立刻靠在樓梯口的兩旁，並把結界關上。

「左又近﹗」我示意左又近上前。

「電子牆﹗」他站在樓梯口外，向裡面產生一道電子牆，剛好擋在他們前面。

當他們來得及反應時，一切已經太遲了；正想調頭逃走。
這時候，游也多走出來，用《魔幻音鎖》把他們三人定住。
我和露比隨後衝進去，一拳把其中兩名聖殿騎士成員打暈了。

游也多放下了長笛，那名聖殿騎士立刻倒在地上。

面對我們的步步進逼，他只好瑟縮一角：「你……你地想點啊﹗」

「冇咩啊，姐姐想問下你地宜家搞緊咩咋嘛。」游也多微笑著說。

那人感到不寒而慄的立刻回答：「係係係……宜家，總部果邊開始......咪搞緊複製人囉。」

「喂，你吹水啊﹖複製人唔係一直都搞緊咖咩﹖」左又近在游也多背後問。

「係就係，不過佢地係複製返以前比你地打低過嘅人……專係再打過你地。」那人說。

「吓﹖﹗即係咩許sir啊，艦長……谷守果啲全部都會複製返出黎﹖」我問。

「我知就係呢啲咖咋……」那人說。

「咁咪同果套咩《火滾忍者》個穢土轉生一樣﹖﹗」露比說。

「咁又唔同嘅我諗……佢地最多都係去到tp3嘅水平姐，加上我地又有修練過……應該唔難對付嘅。」我說。

「係咪啊撚樣﹖﹗」游也多臉一轉，變得兇惡起來。

「係……係呱……我真係唔知啊。」那人發抖著說。

「真係抵你地做死一世散仔。」游也多搖搖頭說，然後吹起長笛。

「你……唔好殺……」那人發了一下呆，笛聲過後，其他人都一同醒來了。

「咦，你係邊個啊﹖我喺邊啊﹖」似乎游也多把他們三人的記憶清除得一乾二淨。

「呃……你地係……」

我拍一下左又近的膊頭，阻止他說下去：「你地係我地自己人黎，我地要準備打低聖殿騎士。」

「咩係聖殿騎士啊……」似乎游也多也清除得太徹底了吧。

「喂，你叫佢地加入﹖﹗佢地廢咖喎﹖﹗」游也多跟我說。

「都叫有幾條友可以頂下啊……既然你都搞到佢地咩都唔記得，咁仲好……唔會背叛我地先啦。」我說。

游也多想了想，似乎覺得也很有道理，所以都沒有繼續爭論下去。

「係啊，嗱……你地跟住我地啦。記得我地係好同伴黎咖。」露比溫柔的說。

「好啊好啊……」那三人興奮的跟著露比離開了。

「哎……仲要變曬弱智，希望你做呢個決定係啱咖啦。」左又近對我說。

然後大家一起離開了。

為左令對面多啲人可以打 全部打卒仔就冇意思啦
所以用到穢土轉生
希望會寫得好睇

僧侶 招降

我寫完都有咁諗

第166章：

「我係阿神。」 「我係阿暗。」 「我係阿洙。」

看來他們的記憶只是他們的名字而已，對其他所有的東西都一無所知。
「神……暗……洙……咁有冇阿大咖﹖」我好奇的問。

「有啊﹗你咪我地阿大囉……係咪咖。」阿神問阿洙。

「係……係嘅……」我無奈的回答。

看來他們的記憶只是他們的名字而已，對其他所有事情都一無所知。

大家在我家中基本地介紹了自己後，大家都顯得有點尷尬和緊張。我把他們三人都打量了一下，一個傻傻的、一個靜靜的、一個胖胖的……看來真的不是什麼精英份子的材料。

「喂喂……呢幾個野係咪真係得咖……」阿純從走廊走出來，懷疑的問。

「鬼知你地阿隼哥咩，佢執佢地返黎。」左又近無奈的說。

「嗱，呢幾個做刺客就應該唔得咖喇……」家姐摸著下巴說。「搵呢個做誘餌唔知得唔得呢……」她繼續。

「或者搵佢地扮做酒保，或者照做返佢地身份做內應……」方次郎提議。

「但係佢地咁頓……」左又近攤開手說。

正當大家相討應如何分配他們三人的任務時，和人突然在他們三人背後出現，一手往他們的後腦一拍。

「我又唔係鬼做咩拍我後尾枕﹗」「……」 「喂，做咩無啦啦拍人咖﹗」

大家都等待著和人是否有什麼驚人發現，突然發現原來他們三人擁有驚人的反應，又或者特有的默契。

不過和人只是說：「原來佢地真係冇咩料到……睇黎要好好訓練下佢地。」

「車……」大家都失望的出了聲。

如是者，幾天過去了，和人總算將最基本的知識技能都教授給他們三人。
儘使他們是又傻又靜又胖，但他們始終接受過聖殿騎士的正式訓練，應該多少都略有底子。算不上是精英，只少應該不會被敵人秒殺吧。

「和人，佢地點啊﹖」在訓練後，我走近和人問。

「哎……好彩有方次郎幫手咋，佢地三個真係好難教。」和人掩著臉說。

「聽晚就係喇，都唔知佢地搞唔搞得掂。」和人繼續說。

「咁啦，陣間搵埋呂麻君再同大家傾下最後嘅作戰安排啦。」我說。

「唯有係咁啦……」和人說。

咁都追倒進度 真係快極有限

第167章：

「嗱，由於我地多左阿神、阿暗同阿洙，我地個作戰計劃應該有少少變化。」呂麻君說。

「之前我地喺ifc度預備左啲野，我、和人同埋菲姐會喺果邊入去會展。到時施若兜都會幫手配合咖喇，大家放心。」他繼續說。

「係喇，跟住阿神、阿暗同阿洙可以繼續以聖殿騎士身份參加，適當時候就會叫你地幫手。我、露比、游也多、阿純、左又近同方次郎就分兩批，我、露比同游也多就混喺晚會入面，阿純你地就喺會展唔同地方首先將實q房將入面嘅人制服，控制左所有鏡頭先，然後再幫我地睇住成個場面。」我解說。

「我諗係咁上下喇，今晚我地食餐勁嘅，聽日就係我地最重要嘅一個任務喇。」呂麻君向大家說。

「係咪你請先﹖」左又近問。

「你請咪即係我請，大家用緊同一舊錢咖。」呂麻君笑說。

每次進行重要任務前，大家都會聚首一堂，像是為眾將士壯行一樣。不過這頓飯反而吃得比以往輕鬆、開懷。不知道是因為終於來到了結局，在未知數面前，大家就為此作紀念；還是因為大家都已經訓練有素，對任務已經駕輕就熟，那種起初戰戰競競的感覺已經不存在了。

「長長啊﹖你緊唔緊張啊﹖」露比在床邊問我。

「ok啦，你好緊張咩﹖」我反問。

「都唔算係好緊張嘅，但係聽晚就係最重要果晚，好驚以後唔會好似宜家咁過得咁好姐……」露比擔心說。

「點會呢，話唔定會過得更加好呢。」我安慰說。

「唔好諗咁多啦，聽日仲要去買衫……我地同游也多仲未買晚會嘅衫。」我說。

「係喎，好啦……有靚衫著都好嘅。」露比說。

「好啦，你訓先啦……我仲未刷牙，順便想飲啖水，頭先餐飯好多味精。」我說。

「唔好飲咁多啊，因住賴尿。」露比笑說。

說罷，我就先去喝了一杯水，然後再到廁所刷牙。

「啪」關上廁所電燈的開關後，仍然看見露台的燈還亮著。走出去一看，果然是在抽煙的阿純。

「喂，未訓嘅﹖」阿純看見我問。

「吓……係啊，見露台有光，出黎睇下咋嘛。食少啲啦，食撚死你啊。」我說。

「痴線，係咁意食枝咋嘛。」阿純呼出一口煙說。

「食埋好訓喇，我地聽日有排忙。」我說完，正想揚手而去，卻被阿純叫住。

「喂，阿隼啊……你覺得呢，我地會唔會可以做到呢個任務﹖」阿純猶疑的說。

「哎，阿純啊，比啲信心大家，比啲信心自己啦。」

「家姐﹖」這時候，家姐走了出來。

「我地宜家咩都唔做嘅話，到時佢地搞得越黎越大嘅話，我地刺客兄弟會就再抗衡唔到咖喇。」家姐說。

「係囉……何況訓練左一段時間，定喎……實得嘅。」和人也走出來說。

「其實我同阿純一樣，都有啲擔心……始終連以前嘅兄弟會前輩都搞佢地唔掂……我地搞唔搞得掂咖﹖」露比也走了出來，似乎大家都因明天的事而睡不著。

「訓啦你地，唔使驚喎，有大家睇住大家。仲要相信《聖音騎士》佢地啊，我諗佢地宜家應該同我地一樣。」我說。

另一邊，我果然沒有說錯。《聖音騎士》的四人都坐在一起，一邊彈著樂器，一邊聊天。

「唉，如果聽日真係衰左，咁點算啊……」方次郎擔心著。

「衰你老味啊，衰左我第一時間推你個肥仔去死。」游也多說。

「啱喇，好似游也多咁諗就冇問題喇。」呂麻君舉起姆指說。

左又近笑了一下說：「哈哈，自從識左果班人之後，游也多你好似唔同左好多……雖然一樣咁撚爛口，但係硬係覺得有啲唔同。」

游也多發了一下呆，立刻反駁：「關乜撚野事姐，得我係咁咩……你地都有啦﹗」

「係咪愛情嘅力量啊﹖」呂麻君微笑問。

「係撚愛情﹗你呢，你對人地家姐係咪都有愛情嘅力量啊咁﹗」游也多指著呂麻君說。

「哦﹗人地家姐……對面得一個人有家姐嘅姐，有人對號入座囉。」左又近奸笑說。

「哎……點都好啦，聽日好好合作啦。我地到宜家呢個地步，已經冇退路喇。」方次郎說。

「係囉﹗一定要佢地冚團剷﹗」游也多舉著手說。

左又近和方次郎同時說：「好心你女仔人家講野唔好咁粗魯啦。」

「收皮啦，死肥閪同你條撚樣。」游也多說。

樓主未死

可能有女 所以出文

爛尾了

唔會爛尾

未有時間出文姐

絕對未死 亦都冇女

溝緊女？

都冇 人都冇識多個

應承你地後日之前有

第168章：

在其他人為今天晚上作好準備之際，我、露比和游也多一起去買晚裝。

「有冇諗過，如果我地入到去，佢地仲認得我地咁點算﹖」露比問。

「呃……係喎。可能要化妝呱。」我說。

「化乜撚野妝啊，化完認得你果啲叫化妝，唔認得你果啲叫僑妝囉好嘛﹖」游也多說。

「你幾時改左名叫黃子華﹖咁你係咪諗到點做啊﹖」我說。

「我有枝笛嘅，又可以令佢地有幻覺咖嘛，懵撚。」游也多自信的說。

「多多姐好威啊，今次長長你就唔夠叻喇。」露比笑著說。

「哼你個露比，手指拗出唔拗入。」我說。

我們就來到一個大家都會來買晚裝的商場，準備好購買今天晚上的「任務服裝」。

「我地自己行啦，快快脆揀啦，半個鐘之後喺度等啦。」我像一個導遊一樣說。

穿著正式服裝都已經是咸豐年前的事了，別說是正式服裝，就連休閒輕便裝都很久沒有穿過。我這身所謂的刺客服裝都已經有一段時間沒有換過了。

隨隨便便的逛了一個圈，於是便隨意的買了一條九分西褲，一件白色裇衫，黑色領帶，一件貼身的西裝褸，還有一雙黑色尖頭皮鞋。一套基本的西裝就這樣買好了，我亦盡量選擇較輕身的物料，以免今天晚上會阻礙行動。

「長長﹗乜你咁耐咖，我同多多姐一早搞掂喇。」起初還以為我會最快買好套裝，竟然我是最慢的一個。

「咁要揀咖嘛，唔通揀啲重得得，今晚點郁都郁得唔方便。」我解釋。

「都係嘅……所以我揀左呢條白色裙，唔會太長之餘亦都好靚。」露比打開購物貨，向我和游也多展示她的戰利品。

「咁你呢﹖阿多姐……我真係諗唔到你會買咩款。」我說。

「嗱。」游也多打開她的購物袋，內面是一件黑色裇衫和一條西褲。

「吓……你諗住咁著啊﹖」我問。

「有咩問題啊﹖」

「我都覺得冇問題喎，我覺得多多姐咁著好型啵。」露比說。

「哎是但啦，橫掂啲人都唔會認得我地，你鐘意啦。」我說。

於是我們三人一同回家去。

「好喇，差唔多喇，快啲著好衫，戴好啲架餐，我地一個鐘後要出發喇﹗」到了晚上，呂麻君向大家說。

「咁我地點去啊﹖」阿洙問。

「你係咪傻咖……唔通搭曬巴士、地鐵等係人都知我地去邊咩。」阿神說。

「……咁……係咪有人揸車啊﹖」阿暗問。

「……係嘅，我地分兩架車去啦。」我說。

有文

有就一定會出 係慢啲姐

Yo

第169章：

「喂行喇行喇，你地得未啊﹖」我著急的問。

「細路豬啊，你冷靜啲先啦……等埋露比化妝先啦，仲有時間。」家姐說。

雖然只是行動的一部份，但係作為女生，難得可以參加晚會，當然要花些心機去裝扮一下。
幸好時間尚早，距離晚會開始仍然有兩個小時。

等了大半個小時，露比終於弄好了。
眼前的露比跟平時十分不一樣，白裙放在她身上，雖然失去了平時可愛的感覺，卻增添了一種成熟的氣質。

「得喇得喇，大家係咪都行得喇。」露比收好化妝用品，走出來說。

「……呃……係啊，差你一個咋。」

「露比，估唔到你都識化妝……」

「露比好靚喎，同細路豬好襯啊。」似乎大家都很喜歡露比的打扮。

「呃……係啊……係啊。」露比也尷尬的摸著頭笑說。

「好喇，我諗佢地都搞掂咖喇，行喇我地。」我說。

「叮……叮……」我按對面的門鈴一下。

「係，我地都行得咖喇﹗」呂麻君幾人應門走出來。

「呃……呢個邊個黎咖﹖」眼前又有另一個人吸引了大家的目光。

「啊……啊……游也多﹖」

「嘩……你係多多姐﹖」

眼前的游也多沒有穿上今天一齊買的黑色套裝，而穿上了一條連身的黑色開衩長裙，加上難得發了妝的她……都算是一個漂亮的女生。不過這身裝扮的確讓大家眼前一亮。

「你地係咪盲咖﹖﹗呢度得我一個紅色頭髮咖咋嘛﹗」游也多發怒的握著拳頭說。

「唔係啊，我突然間醒起，原來你都係女仔黎咖喎。」我笑說。

游也多沒有露出憤怒的樣子，大概是免得會影響妝容，但說：「你咁講係咩意思啊﹗」

「啊﹗」她只是用那高踭鞋的鞋踭用力的往我左腳一踩，差點把我隻皮鞋踩穿。

「游也多，女仔之家就斯文啲啦，宜家仲要著埋裙添。」方次郎一樣語重心長的說。

「得啦得啦……」

大家就開始起行，慢慢走下去，不過仍然要保留一些危機意識，慎防有敵方突然來襲。

「多多姐啊，今日你唔係買左條褲咖咩﹖點解你著左裙嘅﹖係咪為左同我著一黑一白可以襯返長長呢﹖」露比問。

「吓﹖關……關咩事姐，我買左條裙冇比你地睇咋嘛，好似著裙好睇啲嘛。」游也多連忙解釋。

我們走到街上，四處張望合適的車。

「咦，又話揸車嘅﹖宜家我地要截的士咩﹖」阿神問。

「你地新黎唔知喇，我地刺客同聖殿騎士都一樣，最需要群眾嘅力量，所以當然，我地架車都係靠群眾。」阿純說。

「咁……即係偷車啊﹖」阿暗說。

「吓﹗犯法咖喎……不如照搭的士啦。」阿洙提出。

「唉……我真係好擔心佢地陣間會唔會即刻打人打死。」大家都覺得十分無奈。

「唔知咖，到時你睇實佢地啦阿隼。」呂麻君搭著的的膊頭說。

說罷，阿純隨即解鎖了街上兩架無人看管的七人車。

「真係要上人地架車啊﹖」

「上車你地就上啦﹗咁多野講﹗」游也多忍不住大聲喝道。

他們三人立刻靜下了，看見游也多發怒，他們只好乖乖上車。

「嘭」車門關上了。意味著行動正式開始，亦沒有退路可言，只希望接下來可以順利渡過。

樓主消失了？

似係

第170章：

「你地呢期就威啦，好似研發到新技術喎。」

「哎，邊係啊，冇……地鐵果邊就慘啲，比班細路玩到氹氹轉。」

我們照原定計劃，我、露比、游也多、阿神、阿暗和阿洙已經到達了會展晚會會場的正門。
不過進入會場前，首先要經過x光機和保安檢查，規格十足機場海關一樣，差在沒有e道而且。

「我同露比就話可能啲人會唔認得姐，你肯定啲人認你唔到﹖」我問游也多。

「我話唔會就唔會啦﹗真係認到嘅話，我咩都得。」游也多說。

「嗱﹗你話咖﹗咁我地去排隊啦。」我說。

說罷，我們就到會場門前排隊。等候入場的人很多，有的是達官貴人，有的身穿聖殿騎士的制服，但是暫時都沒有人認得出我們三人。

「list上面冇你地兩個個名喎。」負責檢查的保安手拿著ipad，正為他面前的人核對身份。

「冇理由咖喎，我同陳茂波都幾熟咖，間唔中都飲下茶添咖。」其中一人說。

「咪住啊，我老豆就係陳茂波啊，你唔比我入去，我就叫佢炒左你咖﹗」另一人說。

「哼，我終於喺個list度搵到你地喇，不過唔係賓客list，係blacklist啊﹗人黎帶走佢地兩個。」保安示意其他把守的保安把他們帶走。

「好講唔講講係陳茂波個仔，個實q一聽就知係咖啦。」阿神說。

「哎……好彩唔係你地三個行先咋，如果唔係比人帶走嘅係你地啊﹗」我向他們阿神他們三人說。

「係啊，所以你地出好就一句聲都唔好出，知嘛。」露比叉著腰說。

他們三人點點頭表示明白，而很快就輪到我們經過檢查。

「請問咩名。」游也多已經站到ipad保安面前。

「游也多。」她把右手放在背後，輕輕「撻」一聲彈了一下指。

保安一直看著ipad，一直找一直找，心裡就越是著急，認為最終只會換來一句「blacklist就有你份」類似的說話……

「哦，有喇……麻煩過一過果邊啊。」幸好都過了，他示意游也多前往x光機處。

游也多回眸一笑，似乎這場打賭的勝利者是她。我只好攤開雙手，不得不服氣。
經過她施下的幻術後，我們全部人都順利經過ipad保安。接下來就要經過x光機了，這時候才想起我們算漏了一件事……我們怎樣可以通過x光機而不用把手上的袖劍脫下。
可是下一個就是我了，游也多自信滿滿的伸出手叫我走過去。我只好硬著頭皮走過。X光機竟然沒有發出任何聲響，而我亦沒有放下袖劍。

待我們全部通過了後，我問游也多：「喂喂，架機應該sense到我把野咖喎，點解冇事嘅﹖」

「其實佢有響到，我落曬幻術落呢度成個範圍，包括你地，所以根本冇人會聽到佢響。」她解釋。

「估唔到你修練完之後勁左咁多……」我感歎。

「梗係啦，咁唔係點叫修練。」游也多自信的拍了我膊頭一下。

「多多姐……唔好咁粗魯啊。」露比輕聲的說。

「哦哦哦……」

「咁你點令全世界都唔認得我地﹖咁多人你控制得曬咩﹖」我問。

「我的確冇咁多伊甸力量控制曬所有人，其實好簡單……只要將我地個名，個外貌filter左咁，就算係我地咁樣樣，叫返呢個名，喺人地角度都係第二個人第二個名黎。」她解釋。

「唔理喇，我地入左黎又認唔到我地就得喇，阿神阿暗阿洙，你地三個周圍行下就得咖喇……盡量唔好講咁多野，要講都扮喉嚨痛，指手畫腳算……自己執生啦下。」我指揮著。

「我地三個周圍八下有冇啲咩有用嘅情報，等到個晚會正式開始嘅時候，再返返黎呢度集合啦。」我說。

游也多和露比點點頭，然後大家就散開了。

邊個話我消失了

冇人推就冇文

咁啱得閒打 你地又咁啱推姐

大家聖誕快樂 希望大家可以好快睇到我寫完個故事

第171章：

「和人，菲姐，你地準備好未啊。」在呂麻君、和人和家姐那邊，他們亦把裝備帶上，連同降落傘背包，正準備從ifc跳出去，降落至會展的頂部。

「得喇，啲野都擺好曬。」和人在確認一次後說。

「好啦……施若兜，你果邊點﹖」呂麻君從耳機問。

「呢邊安全，你地可以過黎喇。」施若兜在另一邊說。

天色開始變得昏暗，為了讓他們容易找到降落點，施若兜在會展頂部放置了一個指示燈。

和人先踏前一步，說：「我過去先啦。」

「嗯。」

和人手持著降落傘的開關，隨即一躍而下。降落傘亦隨隨打開。
降落傘是蝙蝠俠的那一種，介乎斗篷與降落傘之間，在鬧市上去不會顯得太招搖外，也可以很方便就收起來重用。

「你行先啦。」家姐跟呂麻君說。

「lady first嘛，梗係你行先啦。你唔係驚啊嘛﹖」呂麻君笑說。

「痴線嘅你都，我做得刺客爬得牆會畏高﹖」家姐說。

「哎好啦好啦，我過去先喇，不過你要等我到地你先好過黎喎。」呂麻君叮囑。

「使唔使咁麻煩啊。」

呂麻君心想：「梗係我行先啦，幾驚你話好。起碼有咩事就可以即刻保護你。」

呂麻君說完回望家姐一下，伸出手指大姆指然後就跳了出去。
可是家姐沒有理會，在呂麻君跳了出去後就立刻跟著跳出去。
「喂，咪叫左你等我著陸左先好過黎囉。」呂麻君在空中跟家姐說。

「快快脆脆慳啲時間好過啦，細佬豬佢地隨時要支援。」家姐說完正要打開降落傘，可是按鈕卻卡住了。

「喂你做咩啊﹖」

「我個野壞左啊﹗」

「吓……」呂麻君卻已打開了降落傘，氣流把兩人的距離拉遠了。

家姐仍然打不開降落傘，但她仍十分冷靜，嘗試把恢復開關。

「弊喇﹗」呂麻君見狀，立刻摺起背上的降落傘，頓時急墮從而拉近跟家姐的距離。
拉近了距離後，呂麻君的胸口伸出了一枝枝金黃色電路版包圍的肋骨。那些肋骨越伸越長，漸漸就把家姐抱著。

「你冇事啊嘛﹖」呂麻君抱著家姐後，立刻把降落傘再次打開。

「嘩，你呢個……就係修練之後嘅能力﹖」家姐驚訝的說。

著地之後，呂麻君胸前的肋骨慢慢收回去，大家確認好身體沒有受傷後就立刻走到相應的位置。三人連同接應的施若兜走到會展頂部的相應位置，往地上設置好炸彈作準備戰鬥準備。

另一邊廂的阿純、左又近和方次郎都已經成功潛入會展，並向保安室進發。

大家2018年快樂 希望大家唔使等到2019先可以睇完

笑左

第172章：

「喂，你開到未啊﹖」方次郎問。

另一邊廂的阿純、左又近和方次郎都已經成功潛入會展，並向保安室進發。雖然他們已經潛入會展，可是有進入會展後就卡在第一道門前。

「呢個鎖好似有啲難開啊……我仲有幾個開鎖器，希望搞得掂啦。」負責開鎖的阿純說。

「唉，part著個傻嘅真係好慘。」左又近無奈的說。

「你地兩個淨係企喺度，得把口又唔幫手﹗」阿純說。

「咁我地呢組得你識開咋嘛。」方次郎說。

「噓……」

突然，門的另一邊突然傳出腳步聲，還未成功開鎖的三人立刻站到門的兩旁。左又近召喚出電子分身，方次郎亦準備好招式的動作。

「嘩……道門咁多聲嘅，好似有人撬緊……」走出來自言自語的保安還未把話說完，就留意到兩旁的我們正歡迎他。

「你地﹖﹗嘩﹗」保安依然未能把話說完，就被阿純用袖劍刺死了。

「喺佢身上拎鎖匙咪唔使搞咁多野囉。」阿純說。

「係喇，知你醒喇。行啦，我地落後其他人好多喇應該。」方次郎說。

於是他們把保安的屍體收好在垃圾箱裡，然後拿著鎖匙走進了通道。
門的另一端是一條畢直的通道，而通道的盡頭就有另一道門。

「我諗我地入到黎呢刻，保安室入面已經知道我地入左黎，大家小心。」左又近說。

大家都點點頭，繼續向前走。

「咪住﹗」方次郎伸出手阻止其餘兩人。

「係喎，既然佢地知道我地入左黎，又點解唔派人黎……」阿純提出。

「無錯……所以等我黎啦。」左又近控制召喚出來的電子分身向前走作探路之用。

果然不出他們所料，他們在通道的中段佈置了陷阱。
煙霧突然從周圍散發出來，而通道那個位置則下埳了。

「快啲開槍，殺死入侵者﹗」這時候，保安室裡所有人走了出來，向著下埳位置開槍。

煙霧慢慢散去，保安們都停止開槍，一同望向下埳地方。「係咪成功左喇﹖」

而阿純三人則安然無恙在原地看著整場鬧劇。

「咦﹗入侵者冇事嘅﹗」

「係喎﹗下面冇野嘅﹗」

那班保安到現在才發現他們其實在浪費子彈。

「唉……果個……屌，廢事解釋喇。」左又近無奈的說。

說罷，方次郎就立刻發動技能，把下埳位置擴闊至那班保安站著的位置。

「嘩﹗」所有保安頓時跌進去了。

左又近再召喚出電子壁，把下埳區域的頂部封住了。

然後三人說輕鬆的進入了保安室。

「得喇，宜家睇到曬每個角落喇。」阿純說。

「各位各位，我地入左保安室喇。」方次郎用耳機向所有人說。

「咁耐咖你地……好彩仲未開始咋。」我在耳機說。

「係啊……因為啱先有啲阻滯。」阿純說。

「咁你地宜家好mom住所有鏡頭喇，同時小心有人入黎，我地都搞掂喇。」呂麻君說。

宜家都各就各位，大家都準備妥當。
唯一需要等待的是晚會的開始，所以在這段時間，我、露比和游也多仍然要四處收集情報，希望能收集到更充足的資訊。

加速
Btw新讀者留明

樓主完咗啦

樓豬扑完野先會有一篇睇

多謝你
我打左咖喇 不過成日唔記得出
陣間出

第173章：

「喺佢地開始之前，保安室你地可唔可以做多樣野﹖」我要求。

「做咩啊﹖你係咪想開facebook live﹖」阿純問。

「你係咪覺得自己好好笑姐……」露比說。

「唔係啊，阿純啱啊……不過唔一定facebook live。呢個晚會唔係對外公開嘅，來賓亦都唔可以喺場內用影相，所以基本上個晚會出面市民係唔知嘅。」我說。

「所以你就想擺上電視或者擺上網，等所有人都知道佢地搞緊咩係咪啊，細佬豬﹖你好叻啊﹗」家姐說。

「邊係呢……咁樣雖然唔知外面會有咩反應，但係既然你地喺保安室都冇野做咖啦……順便做埋啦。」我解釋。

「好啦……咁交比我地啦。」方次郎自信的說。

說罷，我四處張望，雖然說是打聽消息，但有種無從入手的感覺。

在場的侍應見到我，托著餐盤問我：「先生，使唔使要杯野飲呢。」

「呃……好啊唔該。」我就拿起盤子上的一杯汽水。

我繼續四處打聽消息……不過似乎時間已經不多，晚會都即將開始。

場內的廣播出：「好喇好喇，各位。距離晚會開始仲有5分鐘咋，喺會場外面嘅人快啲返入黎喇。」

好了，開始了。而保安室方面已經跟電視台聯絡好，facebook，youtube也準備好了開啟直播。
聖殿騎士即將要向全世界揭露他們的秘密了，所有人都會知道他們的惡行，滅亡的一天終於到臨。

「大家好，我地係今次晚會嘅司儀……」晚會正式開始，一男一女司儀走到最前的舞台上將會主持整晚的節目。

介紹完自己後，竟然輪到歌星名人上台表演。
唱歌、跳舞、趣劇、變魔術……差在沒有接受支票的儀式，因為我一定會懷疑我們是否跑錯會場，走進了《歡樂滿X華》、《星光熠熠耀X良》的地方。

「阿隼，點算啊……電視岩果邊打黎話，呢啲私人活動係唔會轉播，所以佢地已經唔會理我地。」阿純在耳機問。

「係啊，網上面啲人都喺度嘈，話『又話有咩料爆』『原來係《歡樂滿X華》』『大家可以回家啦』，大家都開始唔信係聖殿騎士，睇緊嘅人不斷係咁跌緊。」方次郎說。

「屌，我懷疑我地已經比佢地發現左。」我說。

「咁你覺得我地需唔需要撤退﹖」呂麻君問。

我看一看舞台，說：「人地在暗，我地在明……咁樣一定好麻煩。趁宜家上面搞緊抽獎，最好宜家就走。」

說罷，在會場上的我、露比和游也多，還有阿神他們三人一同轉身，準備離開。

「喂，阿神……宜家抽獎喎，你地咁快就走﹖」阿神他們原先的聖殿騎士隊友問他。

「哦……哦……係啊，我唔係幾舒服，要走先。」阿神說完就拉著阿暗和阿洙一起走。

「啊，又會三個一齊唔舒服嘅。」

台上開始抽出一份份的禮物，每抽出一份禮物，我們就離出口越近。

「阿隼……」阿純在耳機開口說。

「咩事啊﹖」我問。

在阿純回應前，台上主持抽獎儀式的正是陳茂波：「最後呢份大禮，得獎者係……林隼升。」

什麼﹖是我的名字﹖
我驚訝的不是我的名字出現的原因，而是由一開始，聖殿騎士就知道我們會混進來嗎﹖

這時候，阿純那邊再次回應：「我諗我地暫時走唔到喇……」

「我知啊……我地都係。」我無奈的回應。

第174章：

「我諗我地暫時走唔到喇……」

「我知啊……我地都係。」

抽獎環節的最後一位幸運兒，是我林隼升。即是說我們所有人已經被發現。

「舉高手唔好郁﹗」在保安室的阿純等人都被聖殿騎士的增援用槍指著。

「你，同我熄左佢地個直播﹗唔好郁啊你地﹗」站在後方的增援隊長一邊警告他們一邊命令自己部下去把直播關掉。

另一邊廂，呂麻君他們正處理著聖殿騎士的支援，阻止他們進入會場。

「睇黎比人發現在，我地宜家頂住呢邊人先，廢事佢地入埋去。」呂麻君向和和家姐說。

以他們三人的實力，這班支援好比九牛一毛。他們很快就把這班人解決了。

「我地要入去啦﹗」和人說。

呂麻君和家姐都點點頭。

「有刺客啊﹗」 「幾時入黎咖﹖」

在陳茂波抽出最後大獎後，周圍所有人如夢初醒般，發現原來有敵入混入了。
我們頓時被包圍了，會場上的所有人都是聖殿騎士，即使是達官貴人、歌星名人都有一定的戰鬥力。每個人都面向我們，有的甚至拔出武器。

「林隼升，刺客兄弟會，你地係咪以為我地完全唔知你地入左黎﹖」陳茂波在台上說。

「我地一早知呢個人係二五仔黎，所以基本上，所有野都係我地預計之內。」他繼續說，並命人把早被手拷扣住的施若兜拉到台前。

「施若兜？！」

「又話唔會比人發現嘅……」我問游也多。

「咁我……我都唔知原來佢地一早知咖，就算我幻術幾勁佢都知我地黎左啦。」她說。

「咁個輸賭你輸左喎，係咪咩都得先﹖」我問。

「呢個時候你仲有時間講呢啲……」

這時候，在我們上方傳出玻璃的碎烈聲。
轉眼間，阿純、左又近和方次郎就在我們面前出現。

「嘩……呢度好彩唔係好高姐。」阿純說。

「係你話跳落黎咖，宜家咪比仲多人圍住。」左又近說。

「都唔怕嘅，我都仲有阿隼佢地三個……」方次郎說。

原來在我們正上方就是保安室，他們打破窗門逃走。

「喂，係咪咩都得先﹖」我問。

「係啊，咁你想點啊﹖」游也多不耐煩的說。

我想了想，說：「做我女朋友。」

「你有命出返去先啦……」游也多猶疑了一下。「咩話﹖痴撚左線啊﹖你呢個時候表白﹖﹗露比唔好誤會啊，唔係我搶你男朋友咖﹗」游也多連忙解釋。

「多多姐，我等左呢日好耐咖喇……我一直都想你做長長嘅女朋友咖。」露比興奮的說。

「露比你係咪傻咖，宜家同你share緊同一個男仔喎。你咁都唔介意﹖」游也多問。

「我唔介意啊﹗我好鍾意多多姐啊，何況你都真係鍾意長長咖嘛，係咪﹖」露比問。

「呃……咩啊咩啊，我幾時有話鍾意呢個仆街啊……唉啊，都係果句啦，有命出得返去先算啦。」游也多紅著面說。

「得喇得喇，係人都知啦游也多，仲扮……不過我地搞掂曬呢班蛋散先再比你地三人世界啦。」左又近諷刺著。

出得咁慢架
快啲加速

唔洗推 佢好有堅持唔爛尾

我已經快左咖喇
雖然話唔爛尾姐 但係都幫手推下啦

第175章：

「你地講完未啊﹖」

「係囉，我地一人一篤口水都浸死你地啦。」

周圍的人不斷說，而且越走越近。

這時候，大家都伸出各自的武器，準備應戰。

「阿隼，我地救左施若兜先。」呂麻君、和人和家姐的身影降在施若兜的位置。

頓時周圍煙霧彌漫，而我們四方八面的聖殿騎士開始一擁而上。
大家都要對付自己10倍以上的敵人。

幸好面前的全部都是雜兵，較重要的人物仍留在內圍或者早已逃走。所以即使在應付了前面的人就要避開後面的攻擊的情況下，仍能夠勉強處理掉。

「醫生，我地搞唔掂啊﹗」在我們面前的聖殿騎士向他耳機說。

打著打著，我們面前開始出現一些熟悉的人樣。首先在我面前出現的是李家仁醫生。

「醫生你身為兒科醫生，又唱小明咁……原來你係奸嘅﹗」我說。

「呢位同學好似有啲野搞錯左，宜家好似你先係奸咖喎。」李家仁說。

別少看李家仁醫生，平時看他胖胖的，與的戰鬥起來也會敏捷起來。

「估唔到醫生都有兩度散手喎，睇住黎啦﹗」我看準時機，然後一個後摔，就把李家仁摔在地上。

「醫生﹗你都係走先啦﹗呢度有我地睇住得咖喇。」聖殿騎士趁我在應付其他人的時候，慢慢扶起他，還未待我出全力就落荒而逃了。

「哼﹗敵將is Doctor Lee﹗」我說。

雖然Doctor Lee已經逃走，可是仍然要面對在場成千上萬個聖殿騎士，似乎真的要是在打無雙般才可以殺出一條血路。

「《魔笛．魔幻音鎖》﹗」游也多大叫她得意技。

笛聲一響，音波四方八面的壙散開去。除了我們，所有被游也多標記了的聖殿騎士全都被定住了。

「露比﹗」游也多叫道。

笛聲剛落，露比以好比飛雷神的速度把周圍的人一一解決掉。

「嘩，你地招合體技好型啊﹗」在旁的方次郎說。

「我地以前都有咖……啊係喇，唔知個阮桐貴去撚左邊呢。」左又近說。

「咪關理仆街住啦，呢度大把人打啦。」游也多無奈的說。

「行啦施若兜。」家姐用袖劍解開了施若兜的手拷。

他們四人就在煙霧中慢慢離開。這時候，中途走出幾個政府高官……看上去似乎都不是雜兵的水平，四人亦要開始打一場硬仗。

「你地呢幾位小朋友，打算搗亂到幾時﹖」其中一位高官拿著配劍，不停向我們揮動著。

「係你地班人搞到香港咁咖﹗」呂麻君雙手伸出一枝金黃色電路板的棒子迎擊。

和人拔出光劍，向另一個高官斬下去。可是一下子就被電子盾擋住。

家姐看狀，搖搖頭說：「使咩咁麻煩姐……」

然後拿出手槍，輕易的一槍往兩位高官兩眉之間開了槍，就輕鬆解決了。

「咁你唔一早開槍。」呂麻君無奈的說。

「一早開槍佢地咪避到囉……宜家我救左你，你差我一個人情添啊。」家姐說。

「哎啊，點解打極都打唔曬咖。」阿純說。

「無計啦，我相信所香港嘅聖殿騎士都喺齊曬度，可想言知聖殿騎士害左幾多人。」施若兜在耳機回覆。

「有冇咩方法可以一次過打死曬班人咖﹖」阿純繼續抱怨。

「一係宜家用囉……」我提起。

「用咩啊﹖」

「我地喺會展天台擺好曬炸彈，本來諗住等果啲tp3出黎先爆炸咖。但係似乎宜家用仲好。」呂麻君解釋。

「好啦，我地盡量行埋啲先……細路豬你開定個結界，廢事都打中我地。」家姐說。

好不容易，家姐他們從舞台「殺」到我們附近，我按下手上結界終端機的開關，一如以往的向地下一推。「小型結界產生器，無邊炎陣 ﹗」

結界就啟動了，我們幾個人暫時可以休息一下。

「咦，啲人呢﹖」

「佢地明明喺度咖﹗但係卜一聲唔見左。」

「搵下啦，係咪扮到好似我地咁想走咋。」

「點走啊，頭先仲打緊咖喎。」

我們在結界內，看著外邊這班聖殿白痴，不知「好嬲定好笑」。

「呢班人係咪戇鳩咖……係人都知我地結界班咖啦。」游也多說。

「唔好理喇，我地引爆啲炸彈先啦。」方次郎說。

呂麻君點點頭，然後按下炸彈的開關。

「轟、轟、轟」連續幾下爆炸聲在上邊不斷響起。

「咩事啊﹖」

「嘩﹗」

爆炸把會展的頂部炸開了，很多人都走避不及。不是被爆炸炸死，就是被瓦礫砸死。
地下開始也搖擺不穩，似乎亦有倒塌的危險。

這時候，周圍的音響仍然能夠聽到陳茂波的聲音：「你班細路，幾好野啊……咁我唯有叫……叫佢地出黎啦。」

說罷，一個個熟悉的面孔瞬間墜落在我們面前。

盡量聽日出好嘛...
屠緊龍

趕唔切 聽日

算把喇你

第176章：

「呢班咪係……阿健、艦長、谷守……」阿純逐個數出人影的名字。

「成班都係自己之前打低過嘅？！」

「果然真係有『穢土轉生』，今次真係麻煩喇。」呂麻君再旁一邊說。

「唔使咁驚嘅我諗，我之前都有講，就算佢地返生左，都只係有tp3，威力唔會增強好多。」施若兜說。

這時候，結界外的所有人仿彿看穿結界般，一同望向我們。

「得喇得喇，快啲解返個結界啦。」陳茂波說。

「痴撚線佢都傻嘅，開左咪比佢打。」游也多說。

「但係我地都走唔甩喎。」我說。

游也多也不能反駁，在場所有人靜默了數十秒。
在這數十秒，大家可能正想著辦法，或者有定心理準備大戰一場……

「唔應我都唔安全得幾耐，呢場仗，點都要打咖喇。」陳茂波說。

說罷，他揮出右手，似乎在指揮甚麼似的。與此同時，所有敵人都一步一步迫近。

「哼，我地宜家喺結界入面，佢地奈得我地咩何。」露比叉著腰說。

和人說：「唔好咁老定住，呢班人既然會行過黎，即係佢地必有勇略。」

陳茂波好像能知道我們對話內容似的，在瓦礫堆最高的地方說：「係咪以為喺結界入面就冇事呢﹖你地同我上。」

敵方收到陳茂波的指揮後，加快腳步向我們走近。

「喂，唔對路喎。」大家都做好戰鬥準備。

「大家有定心理準備……」敵方人馬越來越靠近。

當他們走到離我們一個身位的時候，結界突然消失了。

「心理準備要開打喇﹗」我把話說完後，然後伸出袖劍跑向敵方。

「點解個結界真係會解開左嘅……」阿純問。

「我諗佢地搵到方法接通左部終端機，所以可以控制到。」方次郎說。

當大家開始對付各自的敵人，彼此的宿敵時，陳茂波則往後方逃走了。

「等我去殺左佢﹗」我說。

但似乎眼前的人想陳茂波活得長一點：「阿隼，你打低左我先啦。」

「林友德﹗你好野啊﹗我打低過你一次，就可以打低你第二次﹗」我跟眼前tp3外殼的艦長說。

「係咁易就唔使整我地出黎啦。」艦長說。

「砰、砰、砰」本來的艦長已經難對付，tp3的艦長即是加上了伊甸碎片的力量，實力大幅提高了很多。

幸好經過修練，我的實力都有相應提高，所以即使艦長變強，也沒有把我拋入劣勢。不過正正因為戰鬥力相近，現正鬥得難分難解。

「太大意喇﹗」艦長找到了下手的機會，一腳把我踢開。

「嘿﹗」我翻了兩個轉，然後開啟袖劍上的開關。

……出發前……

「由於佢地係tp3，即係擁有伊甸碎片力量嘅加乘……」我和呂麻君在出發前說。

「我地已經改良好大家嘅武器，記唔記得大家點樣可以打低tp3，就係靠和人把光劍，所以只要噤左上面粒藍色制，大家嘅武器就會變到好似光劍咁。」

……回到眼前……

接下藍色按鈕後，袖劍立刻充能力光袖劍。
我一語不發的向前衝，精準的往艦長腰間一斬，艦長瞬間斷成兩半。零件散落一地並發出「滋滋」的聲音。

「唔知係邊個太大意呢。」我說。

突然間，斷成兩半的艦長並沒有停止行動……反而不斷再生。變成了兩個艦長。

「都話左我地唔係咁簡單啦。」兩個艦長同時說。

我轉頭打算警告各位，不過只見在場突然多了一倍的人……

「唉……仆街喇。」

Rip

第177章：

本來最後一戰的對手只有大概十人，可是因他們都擁有伊甸碎片的力量，如果他們身體被斬開的話，頓時會像蚯蚓一樣分成兩人；所以現場，敵方一數頓時多了一倍。

「點算啊宜家，唔斬開佢地又點殺佢地啊﹖」左又近跟呂麻君背對背站著說。

「咁暫時只有限制佢地既行動喇……」呂麻君無奈的說。

「咁都要限制到先得咖﹗」左又近無奈的說。

「嘩﹗」一陣大風吹起，把大家都吹開。

「呢個仆街谷守淨係識用把死人扇……」游也多不屑的說。

「咁都幾麻煩，拉遠左距離……似乎對佢地比較有利。」和人說。

「咁不如對付左呢個谷守先啦﹗」露比提議。

「但係我地留意得呢邊，其他人都唔會企定定喺度等你打啦。」施若兜說。

現在，我方被對手的大風牽制著，稍為把距離拉近的話，大風又會把大家吹開，另一邊也要應付敵方來去不斷的猛攻。

和大家分隔開的我和家姐，現在還要應付兩個艦長。兩個艦長作出梅花間竹的攻擊，我和家姐只好相應的作出反擊和防禦。

「究竟可以點做好……」我無奈的說。

「唯有拖延下時間咖咋﹗」家姐拔出手槍，向天花開了幾槍……打算用瓦礫當成屏障隔離兩方。

「但係唔拖得咖喇，果條友走咖喇﹗又唔可以用結界封住佢……佢地又破解到。」我開始亂得發慌。

「細佬豬﹗你冷靜啲﹗」家姐搖一搖我膊頭，繼續說：「有邊次我地有問題係解決唔到﹖」

「轟﹗」辦法還未想出來，艦長已經率先打通屏障。

「你地都係算吧啦，已經完喇。」兩個艦長同時說。

「唔會咖﹗我一定可以消滅聖殿騎士咖﹗」我握緊拳頭說。

突然間，周圍的環境變成了金黃色電路板，除了我之外，所有人的動作都定住了。

「咦……呢個咪係……」

「林隼升，我地又見面喇。」

「你咪好耐之前連接左第一文明嘅人黎。」我說。

那一把聲音沒有回應，我繼續說：「宜家可以點做……我地又唔夠佢打，個陳茂波又就走。你果陣講嘅野我都做左一半啦，我已經帶領緊刺客兄弟會，但係壽真係走唔出呢個困局。」

「我明白，一直以黎，我地都睇得一清二楚。你亦都好明顯地發揮出應有嘅實力。所以你絕對有資格，擁有真正嘅伊甸力量。」

說罷，金黃色電路板開始消失，周圍又開始回復正常了。

「家姐，我諗我已經知道點做……」我自信的向家姐說。

家姐呆了一下：「吓……即係點。」

「啱先我又同第一文明連接左……佢話佢會比力量我。」我說。

「你講真咖﹖﹗好啦，等我掩護你﹗」家姐說罷，我首先跳到一些瓦礫後方，家姐則向艦長連開幾槍。

當然這幾發子彈只作佯攻而已，並知道不會對艦長構成任何傷害。艦長的確很巧妙的避開了。

「食屎啦﹗」我握緊拳頭，從瓦礫堆跳出來，瞄著艦長的腰間使出直拳。

「砰」的一聲……

「嘩﹗好痛啊﹗」可是喊痛的竟然是我。

「你係咪傻咖……我地身體唔係肉體黎……你用拳頭點打。」艦長無奈的說。

「明明頭先話左比伊甸力量我咖喎……點解。」直拳無效，唯有立刻後翻，站到家姐旁邊。

「喂，細路豬，你係咪聽錯左啊……」

「唔會咖，我親耳聽住咖……」

Cls
依家仲出到文

我係唔會放棄嘅

第178章：

「你親耳聽到﹖親眼睇到下哇……」艦長笑說。

「不過你宜家真係一啲力都冇喎。」他繼續。

我搖一搖頭，說：「冇理由嘅，我肯定真係見到咖。」

「啊，我知喇﹗既然你同果邊連接到，即係伊甸蘋果都係喺附近啦﹗」家姐說。

家姐一言驚醒夢中人，之前正正是因為伊甸蘋果就在ifc裡，所以當我從ifc躍下時瞬間連接了。
雖然伊甸蘋果就在我們附近，但在兩個艦長的鎮守下，要避開他似乎可能不大；而且周圍佈滿瓦礫碎石，要把蘋果找出來都不是一件容易的事。

「細路豬……宜家唯有咁做，我對付佢，你去搵伊甸蘋果啦。」家姐突然對我說。

「家姐啊﹗唔得啊，我地兩個人都好炆，何況得你一個……」我拒絕。

「乖﹗聽話啦……你家姐係咁咋咖咩﹖」家姐說罷，然後把我推走。

兩個艦長見狀，分別向我們兩人衝過來。

「好感動，唔通以為咁樣就會比你地走咩﹖」艦長說。

我和家姐都心知不妙，可是卻想不到更好的辦法，只好閉起雙眼……

「嘩﹗」閉起雙眼後，突然聽到由艦長發出的一聲。

我打開眼一看，艦長身上幾纏著蜘蛛絲﹖﹗難道是……

「刺客大師喎，差啲就比人打死喇你。」

「係阮桐貴﹖﹗你……點解會……」原來是一直都沒有出現的阮桐貴。

「點解會救你……我走果陣其實係諗住偷聖殿騎士嘅情報，點知你地又喺度。」他說。

這時候，阮桐貴再把在場的敵人都暫時綁住了，現在暫時解除了危機。

「阿貴……原來你扮咖咋。」左又近在阮桐貴面前說。

「係……唔好講咁多喇，宜家只係暫時阻止佢地嘅行動咋……阿隼，你去左搵伊甸蘋果先啦。」阮桐貴說。

方次郎自告奮勇的說：「我幫手搬開啲野。」

「咁我都跟埋去啦……」露比舉手說。

「露比，唔好……等我去啦，我會幫你睇住你男朋友咖喇。」游也多說。

「多多姐……好啦。」露比猶疑了一下，她揮手繼續說：「多多姐，佢都係你男朋友黎咖﹗睇住佢啊。」

「咩啊……我……我廢事佢做戇鳩野整死自己咋﹗」游也多紅著臉說。

「得喇得喇……唔使扮喇，行啦你。」左又近推了她一下說。

於是，我們三人就往另一個方向走去。

「哎……終於可以抖陣喇。」阿純抹去額頭的汗說。

「阿貴，頭先你話只係暫時阻止佢地行動，咁即係話……」呂麻君說。

「係啊，因為呢啲蜘蛛絲會溶……所以有定心理準備……」阮桐貴回答。

「有定心理準備要咩……」

「嘭」「嘭」「嘭」「嘭」

「有定心理準備要再打過啊﹗」蜘蛛絲剛好在這時候溶掉，所有敵人都恢復行動。

「咁點你唔噴啲勁啲嘅出黎啊﹖﹗」阿純問。

「大佬啊﹗噴絲唔使用魔咩……又唔係無限mp，呢度咁多人，噴得曬已經好勁喇﹗」阮桐貴說。

「咪嘈埋啲無謂野啦，你啲絲無料到我一早知咖啦，宜家諗下點對付呢班野好過啦。」左又近攤開手說。

繼續繼續

多謝你繼續支持

請耐心等候 宜家越黎越懶 可能隔好耐先出一篇
請唔好放棄我 我一定會寫完佢

總之有文就睇
冇文就等

感謝感謝

第179章：

阮桐貴在關鍵時刻出現，從危機中把我和家姐拯救出來。而我、游也多和方次郎則先行一步，前去尋找伊甸蘋果。

「阿貴你返返黎真係好，不過對面班友都唔易對付，宜家可以點？」呂麻君問。

「嗯......宜家就係對面有個谷守負責拉開距離，而我地又唔可以忽略到其他人......」阮桐貴摸一摸下巴正弄清楚形勢。

「喂，你諗快啲啦......佢地唔會企喺度由得我地諗咖嘛！」左又近邊迎戰邊說。

「你比三分鐘我撐住先。」阮桐貴伸出手說。

「呢個時候仲要比三分鐘？！做咩姐，淥杯麵咩你。」左又近說。

這時候，在大家奮勇作戰的時候，突然傳來一陣陣香味。

左又近轉頭一看，大驚：「你條仆街真係哩埋喺度淥杯麵！」

阮桐貴果然坐在一邊輕鬆的淥杯麵。

「做乜野啊你，我地打生打死你喺度淥杯麵。」阿純也嚷著說。

「𠽌」

「食完，回夠氣喇﹗」阮桐貴抹一抹嘴角。

「你最好有招技有用啊下﹗」左又近不耐煩的說。

「得啦得啦，一定work。」阮桐貴雙手合十，似乎在儲氣一樣。

說罷，他向周圍角落噴射蜘蛛絲，逐漸編成一個蜘蛛網，他向大家說：「大家請信我，暫時掩護住我先。」

雖然大家都半信半疑，但這可能是打破局面的唯一辦法，在阮桐貴編網的同時，也幫他擋下其他對手的攻擊。

蜘蛛網成形後，阮桐貴就從口中吐出一堆被金黃色電路板包圍的東西，而這團東西變成了一把弓箭的形狀。

「得喇各位，行開啲啊﹗」

大家回頭一看，只見阮桐貴用口咬著一枝金色的箭，雙腿撐著弓箭，使勁地在蜘蛛網上拉弓。

「呢招就係你修練左之後嘅招黎……」雖然大家都十分驚訝，不過首先要站到一旁，好讓箭矢順利發射。

「命中率將會係100％﹗破壞力去到最大……受死啦﹗」阮桐貴一鬆開口，箭矢疾如雷電的向著谷守的方向飛去。

谷守見狀，自自然然的打開她背上的大扇，向前方刮起大風。

「嘩﹗」大家都因大風而躲到瓦礫後，除了阮桐貴；他仍然穩固的掛在蜘蛛網上。無懼大風的還有那枝箭矢，大風並沒有把它吹開，反而逆風而行，繼續朝著谷守的方向飛去。

「插﹗」箭矢一下刺中她的頭。

「哼，你咪以為打中左我就會阻止到我先得咖，我地tp3係唔會咁易死，一個唔覺意，你打散左我地個人，我地又分裂多幾個出黎……」谷守還未把話說完，身體開始動不起來。

「咦﹖點會咁咖﹖」谷守發盡氣力說。

「哈哈哈，我呢箭係集中提鍊左伊甸力量，而你地嘅身體，亦都係靠伊甸力量黎運作同強化……如果我一次過將大量嘅能量注入你體內，你嘅身體會承受唔到咁大量嘅能量而產生短路。」阮桐貴解釋。

「哦﹗即係話，要對付佢地嘅伊甸力量，就需要更大嘅伊甸力量……係咪咁嘅意思﹖」阿純問。

「無錯，就係咁樣。」阮桐貴伸出手指公說。

「嘿，咁宜家我明要點對付佢地喇﹗」左又近雙手合十，自信的說。

推推推

第180章：

「周圍都係瓦礫，真係好難搵……」我、游也多和方次郎在另一邊搜索伊甸蘋果的下落。

「係啊，所以死肥鬼，就靠你咖喇，你有氣有力。」游也多說。

「但係就咁搵都唔係辦法咖……」方次郎說。

「睇下果邊……」在不遠處，地上有一堆散發著金黃色粉末似的光。大家都相信那就是伊甸蘋果了。

「車，都係啲腳印黎咋喎，咁關咩事啊。」走近一看，原來只是在佈滿灰塵的地上，露出一個比較明顯的腳印而已。

「會唔會係搵多幾個腳印啊、口水啊、爪痕果啲就會搵到咖喇……」我摸著下巴說。

「屌你，宜家你屠龍咩，食左貓飯未啊﹖」游也多嚷著。

「游也多，你冷靜啲先啦……話唔定陳茂波佢攞走左粒蘋果，所以阿隼講嘅野都有道理咖；只不過應該唔會有口水同爪痕姐我諗。」方次郎分析。

「嗱﹗方次郎都明我講乜啊﹗」我自信的說。

「哎，係喇係喇……行啦咁。」游也多說。

持續地搬開瓦礫、搜尋痕跡一段時間，都沒有什麼明顯的頭緒。

「喂，冇路行喇喎……行返轉頭啦。」游也多摸著已粉碎的牆壁說。

「無理由咖……明明啲痕跡去到呢度……」方次郎也疑惑著。

「我可以再開鷹眼搵下嘅……」我說。

「頭先一直長開住，因住盲撚左啊你。」游也多說。

「你估寫輪眼咩，我又唔係用瞳力，又點會盲……」我說。

於是我一就啟動鷹眼，四處張望……地上雖然有陳茂波走過的痕跡，但都顯示不到任何有用的線索。

我邊用鷹眼邊說：「宜家暫時咩都睇唔到啊，不過……嘩……」

突然有三個身影正正在我面前降下，在鷹眼視覺下，周圍的環境是以負片效果為主，目標或是人物則以橙色或紅色出現，所以感覺像在玩恐怖遊戲般，被突然彈出來的怪物嚇了一大跳。

「咦﹖呢幾個咪阿神、阿暗同阿洙……你地冇事啊。」方次郎一眼就看得出他們三人。

「乜……係你地啊……」我無奈的說。

「哈哈哈，好戇鳩啊你﹗咁都會嚇親。」游也多捧腹大笑。

他們三人算是傻人有傻福，這樣都能逃出來，而且身上頂多是皮外傷而和沾滿了灰塵而已。

「你地冇事啊嘛﹖」我問。

「我地冇啊，個天花板冧落黎果陣，我地全部係咁跑係咁跑，諗住死梗啦，跟住咪趴喺地下……突然間有粒波喺上面唔知邊度揼落黎，仲整暈左我。」阿神說。

「係啊……點知個波打左阿神個頭一下之後好似開著左個保護網咁，幫我地擋住曬啲……」

他們三人不斷講述剛才的事，內容驚心動魄，緊張刺激，足夠開拍一部外傳……可是，始終我都忍不住問了最重要的問題：「咪住先﹗咁粒波宜家喺邊啊﹖」

阿洙拍一拍自己，摸了下巴一下，說：「冇攞到喎。」

粒波
仲要屠龍

咁啱姐 多謝你仲肯傾劇情

第181章：

阿神、阿暗和阿洙三人能夠僥倖脫險，全靠他們與伊甸蘋果的一面之緣。可是他們竟然沒有把它拿走……果然這三人都不是很可靠。

「你地三隻野……係咪白痴咖﹖﹗」游也多抽起阿洙的衣領罵著。

「咁……咁……我地都唔知粒波咁緊要咖。」阿洙抖著說。

「游也多，唔好對佢地咁粗魯，我地宜家去搵返佢咪得。」方次郎嘗試調停說。

游也多聽到方次郎的話才放下阿洙的衣領。

「咁你地記唔記得你地喺邊度見到粒波咖﹖」我問。

可是阿神和阿洙卻搖搖頭……

「唉……真係比你地幾個激撚死啊。咁你呢……」游也多無奈的問剩餘的問。

阿暗一語不發，只看著地下，不斷走，不斷爬。我們只好跟在他背後，沿途幫忙搬走碎石。

阿暗停下腳步，簡單說了一句：「到喇。」

阿神和阿洙看一看周圍，都不約而同地說：「係喇係喇，我都頭先就係呢度喇。」

「吓……點解你地咁肯定嘅﹖」方次郎問。

「嗱，你睇下地。」阿神指著地板，大家都朝著那個方向望去。

「你地見唔見到地下呢噠可樂跡啊﹖阿洙頭先整倒左杯可樂咖﹗」阿神說。

「邊有啊﹖」

「你地係咪玩野啊，宜家周圍亂成咁，點分到呢噠跡係咪你咖﹖同埋最重要粒波呢﹖」游也多發怒的說。

我沒有理會，只好打開鷹眼一看，發現了兩件事情，在不遠處，的而且確有個正在發光的箱子；而另一件事是，在阿神指著的位置，也確實有一攤以橙色標示著的汽水跡，這是在表示著……阿神也有什麼能力嗎。

「嘭﹗」突然「嘭」的一聲，在我們一邊的碎石突然四方八面的粉碎起來。艦長、阿健、還有其餘的敵人發現了我們。

「點解咁快黎搵到黎我地度嘅﹗」方次郎大驚。

「佢地明明打低左個賤女人，應該好快搞得掂咖喎。」游也多說。

艦長拍一拍身上的灰塵，隨容的說：「佢地啊……唔知呢。」

「你講得無錯啊，佢地係打低左果個揸扇嘅女人啊，仲以為已經搵到方法打低埋我地所有人。你地係咪單純到以為我地會企定定比你地打﹖」艦長說。

「佢地究竟點啊﹗你快啲答我啊﹗」我發怒的說。

「都話唔知囉，不過其實班人都幾廢。」阿健在旁說。

「你班仆街啊……阿隼，快啲諗下辦法啦。」方次郎說。

「唔使諗喇……你地宜家想我地咁多個打你地啊，定係我分裂自己打你地啊﹖」艦長說。

「咁有咩分別……」

在大家對峙其間，阿神和阿洙說：「喂阿洙啊，覺唔覺得個場面好似有啲熟口面﹖」

「係囉，不過好似調轉左，同埋個boss好似冇咩霸氣咁。」

「無錯啊﹗作者諗唔到有咩橋好寫呱，都寫到尾啦。」

艦長他們見我們沒有什麼回應，於是命令大家一擁而上。

「你地仲傾計，快啲過黎啦﹗」我叫道。

「係﹗」

「游也多，你有冇辦法幫我撐十秒﹗」這時候，希望游也多可以支撐著，好讓我能夠及時找到伊甸碎片。

「你叫果三隻野合作下都仲得嘅，你唔好走左去啊﹗」游也多說罷，拔出笛子，使用魔幻音鎖，控制著一些較低級的敵人。

要趕得上啊﹗我一邊跑一邊跟自己說。

「唔得喇﹗太多人喇﹗」游也多跟方次郎快要撐不住了。

正當大家快要崩潰時，我剛好走到發光盒子的位置，然後大叫：「大家趴低啊﹗」

說罷，一陣金光從我的位置四方八面散開。

作者冇橋寫

呢個真 硬係唔想草草收筆 但係又諗唔到更好

Btw 如果你仲記得之前嘅劇情 都有打破第四度牆嘅角色 你覺得點 可能可以擺落下個故度（如果有

爛尾

唔爛尾我諗住只係寫曬個故
我都冇咩期望一下變好作品

呢排狀態唔錯 我諗可以加速